
<div>Loading : <span id="title"></span></div>
<div id='progress'></div>
<script>localStorage.setItem('object_IP.AV.PC_001304_test', JSON.stringify({
"idno": "IP.AV.PC_001304_test",
"preferred_labels": "Voyage en Chine en 1957 : portraits de marionnettistes, spectacle de marionnettes, portraits d'un groupe de musiciens",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Voyage en Chine en 1957 : portraits de marionnettistes, spectacle de marionnettes, portraits d'un groupe de musiciens",
"Date_prise_vue": "1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP.AV.PC_001304_test (0/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP.AV.PC_000433_test', JSON.stringify({
"idno": "IP.AV.PC_000433_test",
"preferred_labels": "IP.AV.PC_000433_test  "
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP.AV.PC_000433_test (1/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_01",
"preferred_labels": "Pomme de terre c\u0153ur",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_01 (2/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_02",
"preferred_labels": "Calder et sa famille",
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_02 (3/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_03', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_03",
"preferred_labels": "Bois \u00e0 la Pointe courte",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_03 (4/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_04', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_04",
"preferred_labels": "Anne S.",
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_04 (5/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_05', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_05",
"preferred_labels": "P\u00e8re d'Ulysse",
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_05 (6/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_06', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_06",
"preferred_labels": "Maria G.",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_06 (7/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_07', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_07",
"preferred_labels": "Nu assis banc",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_07 (8/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_08', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_08",
"preferred_labels": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_08 (9/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_09', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_09",
"preferred_labels": "Dr\u00f4le de gueule IV",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_09 (10/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_10', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_10",
"preferred_labels": "Dr\u00f4le de gueule III",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_10 (11/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_11', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_11",
"preferred_labels": "Mardi Gras",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_11 (12/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_12', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_12",
"preferred_labels": "Ulysse",
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_12 (13/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_13', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_13",
"preferred_labels": "Bienvenida \u00e0 Veules-les-Roses",
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_13 (14/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_14', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_14",
"preferred_labels": "Ruines en bois",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_14 (15/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_15', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_15",
"preferred_labels": "Nu dans les ruines",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_15 (16/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_16', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_16",
"preferred_labels": "D\u00e9tritus vers la Peyrade",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_16 (17/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_17', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_17",
"preferred_labels": "Sel",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_17 (18/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_18', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_18",
"preferred_labels": "Petit chien vieux Paris",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1949"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_18 (19/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_19', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_19",
"preferred_labels": "Poup\u00e9e",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_19 (20/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_20', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_20",
"preferred_labels": "Oiseau",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_20 (21/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_21', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_21",
"preferred_labels": "Douanier, S\u00e8te",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_21 (22/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_22', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_22",
"preferred_labels": "Dos nu",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_22 (23/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_23.01_1', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_23.01_1",
"preferred_labels": "Carton d'invitation original de la premi\u00e8re exposition d'Agn\u00e8s Varda, 1er-19 juin 1954, 86 rue Daguerre, Paris 14, illustr\u00e9 de Bois \u00e0 la Pointe courte (ferm\u00e9)",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"titre_descriptif": "Carton d'invitation original de la premi\u00e8re exposition d'Agn\u00e8s Varda, 1er-19 juin 1954, 86 rue Daguerre, Paris 14, illustr\u00e9 de Bois \u00e0 la Pointe courte (ferm\u00e9)",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_23.01_1 (24/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_23.01_2', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_23.01_2",
"preferred_labels": "Carton d'invitation original de la premi\u00e8re exposition d'Agn\u00e8s Varda, 1er-19 juin 1954, 86 rue Daguerre, Paris 14, illustr\u00e9 de Bois \u00e0 la Pointe courte (ouvert)",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
}
],
"titre_descriptif": "Carton d'invitation original de la premi\u00e8re exposition d'Agn\u00e8s Varda, 1er-19 juin 1954, 86 rue Daguerre, Paris 14, illustr\u00e9 de Bois \u00e0 la Pointe courte (ouvert)",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_23.01_2 (25/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_26.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_26.01",
"preferred_labels": "Portrait d'Anne Sarraute",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portrait d'Anne Sarraute",
"Date_prise_vue": "vers 1951 \u2013 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_26.01 (26/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_26.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_26.02",
"preferred_labels": "Portrait d'Anne Sarraute",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "A.12",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portrait d'Anne Sarraute",
"Date_prise_vue": "vers 1951 \u2013 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_26.02 (27/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_27.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_27.01",
"preferred_labels": "Juan Llorca, s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.362",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Juan Llorca, s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_27.01 (28/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_27.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_27.02",
"preferred_labels": "Juan Llorca, s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.363",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Juan Llorca, s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_27.02 (29/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_27.03', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_27.03",
"preferred_labels": "Juan Llorca, s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.364",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Juan Llorca, s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_27.03 (30/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_28.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_28.01",
"preferred_labels": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.648",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_28.01 (31/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_28.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_28.02",
"preferred_labels": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.649",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_28.02 (32/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_28.03', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_28.03",
"preferred_labels": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.650",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_28.03 (33/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_28.04', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_28.04",
"preferred_labels": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.651",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_28.04 (34/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_28.05', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_28.05",
"preferred_labels": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.652",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_28.05 (35/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_28.06', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_28.06",
"preferred_labels": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.653",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_28.06 (36/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_28.07', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_28.07",
"preferred_labels": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.654",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Maria G., s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_28.07 (37/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_29.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_29.01",
"preferred_labels": "Nu, s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1045",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Nu, s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_29.01 (38/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_29.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_29.02",
"preferred_labels": "Nu, s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1046",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Nu, s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_29.02 (39/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_29.03', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_29.03",
"preferred_labels": "Nu, s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1047",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Nu, s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_29.03 (40/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_29.04', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_29.04",
"preferred_labels": "Nu, s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1048",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Nu, s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_29.04 (41/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_29.05', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_29.05",
"preferred_labels": "Nu, s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1049",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Nu, s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_29.05 (42/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_29.06', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_29.06",
"preferred_labels": "Nu, s\u00e9ance de pose",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1050",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Nu, s\u00e9ance de pose",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_29.06 (43/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_30', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_30",
"preferred_labels": "Bonbonne de verre",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "A.80",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Bonbonne de verre",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_30 (44/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_31', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_31",
"preferred_labels": "Robinetterie",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "A.47",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Robinetterie",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_31 (45/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_32.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_32.01",
"preferred_labels": "Camion",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "A.79",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Camion",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_32.01 (46/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_32.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_32.02",
"preferred_labels": "Camion",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "A.79",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Camion",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_32.02 (47/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_32.03', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_32.03",
"preferred_labels": "Camion",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "A.79 bis",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Camion",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_32.03 (48/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_32.04', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_32.04",
"preferred_labels": "Camion",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "A.79 bis",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Camion",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_32.04 (49/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_34.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_34.01",
"preferred_labels": "Pomme de terre germ\u00e9e",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.595",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Pomme de terre germ\u00e9e",
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_34.01 (50/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_34.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_34.02",
"preferred_labels": "Pomme de terre germ\u00e9e",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.596",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Pomme de terre germ\u00e9e",
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_34.02 (51/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_34.03', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_34.03",
"preferred_labels": "Pomme de terre germ\u00e9e",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.597",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Pomme de terre germ\u00e9e",
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_34.03 (52/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_34.04', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_34.04",
"preferred_labels": "Pomme de terre germ\u00e9e",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.598",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Pomme de terre germ\u00e9e",
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_34.04 (53/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_34.05', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_34.05",
"preferred_labels": "Pomme de terre germ\u00e9e",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.599",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Pomme de terre germ\u00e9e",
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_34.05 (54/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_34.06', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_34.06",
"preferred_labels": "Pomme de terre germ\u00e9e",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.600",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Pomme de terre germ\u00e9e",
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_34.06 (55/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_35.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_35.01",
"preferred_labels": "Ch\u00e8vre morte sur la plage de Saint-Aubin-sur-mer",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1034",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Ch\u00e8vre morte sur la plage de Saint-Aubin-sur-mer",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_35.01 (56/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_35.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_35.02",
"preferred_labels": "Ch\u00e8vre morte sur la plage de Saint-Aubin-sur-mer",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1035",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Ch\u00e8vre morte sur la plage de Saint-Aubin-sur-mer",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_35.02 (57/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_35.03', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_35.03",
"preferred_labels": "Oiseau mort sur la plage de Saint-Aubin-sur-mer",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1042",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Oiseau mort sur la plage de Saint-Aubin-sur-mer",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_35.03 (58/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_36.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_36.01",
"preferred_labels": "Mise en sc\u00e8ne d'Ulysse Llorca et Fouli Elia sur la plage de Saint-Aubin-sur-mer avec la ch\u00e8vre en premier plan",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1033",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Mise en sc\u00e8ne d'Ulysse Llorca et Fouli Elia sur la plage de Saint-Aubin-sur-mer avec la ch\u00e8vre en premier plan",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_36.01 (59/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_36.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_36.02",
"preferred_labels": "Mise en sc\u00e8ne d'Ulysse Llorca et Fouli Elia sur la plage de Saint-Aubin-sur-mer avec la ch\u00e8vre en premier plan",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1033 bis",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Mise en sc\u00e8ne d'Ulysse Llorca et Fouli Elia sur la plage de Saint-Aubin-sur-mer avec la ch\u00e8vre en premier plan",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_36.02 (60/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_37.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_37.01",
"preferred_labels": "Bienvenida Llorca sur la plage de Veules-les-Roses",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1038",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Bienvenida Llorca sur la plage de Veules-les-Roses",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_37.01 (61/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_37.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_37.02",
"preferred_labels": "Bienvenida Llorca sur la plage de Veules-les-Roses",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1039",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Bienvenida Llorca sur la plage de Veules-les-Roses",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_37.02 (62/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_37.03', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_37.03",
"preferred_labels": "Bienvenida Llorca sur la plage de Veules-les-Roses",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1040",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Bienvenida Llorca sur la plage de Veules-les-Roses",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_37.03 (63/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_37.04', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_37.04",
"preferred_labels": "Bienvenida Llorca sur la plage de Veules-les-Roses",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1041",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Bienvenida Llorca sur la plage de Veules-les-Roses",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_37.04 (64/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_38', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_38",
"preferred_labels": "Bienvenida Llorca et son fils Ulysse en Normandie",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1043",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Bienvenida Llorca et son fils Ulysse en Normandie",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_38 (65/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_40.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_40.01",
"preferred_labels": "Ruines en Normandie et composition avec Fouli Elia (debout \u00e0 gauche)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1036",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Ruines en Normandie et composition avec Fouli Elia (debout \u00e0 gauche)",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_40.01 (66/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_40.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_40.02",
"preferred_labels": "Ruines en Normandie",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1037",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Ruines en Normandie",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_40.02 (67/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_41.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_41.01",
"preferred_labels": "Surimpression de morceaux de bois et d'une coque de bateau, La Pointe courte",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.285",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Surimpression de morceaux de bois et d'une coque de bateau, La Pointe courte",
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_41.01 (68/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_41.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_41.02",
"preferred_labels": "Morceaux de bois, La Pointe Courte",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.286",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Morceaux de bois, La Pointe Courte",
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_41.02 (69/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_41.03', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_41.03",
"preferred_labels": "Morceaux de bois, La Pointe Courte",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.286",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Morceaux de bois, La Pointe Courte",
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_41.03 (70/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_41.04', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_41.04",
"preferred_labels": "Morceaux de bois, La Pointe Courte",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "A.189",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Morceaux de bois, La Pointe Courte",
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_41.04 (71/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_44', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_44",
"preferred_labels": "D\u00e9tritus vers la Peyrade",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.906",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "D\u00e9tritus vers la Peyrade",
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_44 (72/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_45.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_45.01",
"preferred_labels": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.82",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_45.01 (73/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_45.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_45.02",
"preferred_labels": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.83",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_45.02 (74/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_45.03', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_45.03",
"preferred_labels": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.84",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_45.03 (75/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_45.04', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_45.04",
"preferred_labels": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.85",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_45.04 (76/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_47', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_47",
"preferred_labels": "Petit chien et landeau-brouette charg\u00e9, Paris 14e",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "A.183",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Petit chien et landeau-brouette charg\u00e9, Paris 14e",
"Date_prise_vue": "1949"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_47 (77/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_49.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_49.01",
"preferred_labels": "La famille Calder posant sur un banc dans un square parisien",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.661",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "La famille Calder posant sur un banc dans un square parisien",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_49.01 (78/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_49.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_49.02",
"preferred_labels": "La famille Calder posant sur un banc dans un square parisien",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.662",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "La famille Calder posant sur un banc dans un square parisien",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_49.02 (79/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_49.03', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_49.03",
"preferred_labels": "La famille Calder posant sur un banc dans un square parisien",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.663",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "La famille Calder posant sur un banc dans un square parisien",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_49.03 (80/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_49.04', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_49.04",
"preferred_labels": "La famille Calder posant sur un banc dans un square parisien",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.664",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "La famille Calder posant sur un banc dans un square parisien",
"Date_prise_vue": "1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_49.04 (81/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_50.01', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_50.01",
"preferred_labels": "Portrait de l'artiste Alexander Calder",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.192",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portrait de l'artiste Alexander Calder",
"Date_prise_vue": "vers 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_50.01 (82/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_50.02', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_50.02",
"preferred_labels": "Portrait de l'artiste Alexander Calder",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.192",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portrait de l'artiste Alexander Calder",
"Date_prise_vue": "vers 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_50.02 (83/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_50.03', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_50.03",
"preferred_labels": "Portrait de l'artiste Alexander Calder",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.193",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portrait de l'artiste Alexander Calder",
"Date_prise_vue": "vers 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_50.03 (84/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_50.04', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_50.04",
"preferred_labels": "Portrait de l'artiste Alexander Calder",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.194",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portrait de l'artiste Alexander Calder",
"Date_prise_vue": "vers 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_50.04 (85/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_2.AV_50.05', JSON.stringify({
"idno": "2.AV_50.05",
"preferred_labels": "Portrait de l'artiste Alexander Calder",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.198",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portrait de l'artiste Alexander Calder",
"Date_prise_vue": "vers 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = '2.AV_50.05 (86/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000719', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000719",
"preferred_labels": "Portraits d'acteurs (tournage des Parapluies de Cherbourg)",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'acteurs (tournage des Parapluies de Cherbourg)",
"Date_prise_vue": "1963"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000719 (87/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_A-80', JSON.stringify({
"idno": "A-80",
"preferred_labels": "Bonbonne",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "A.80",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'A-80 (88/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-906-1', JSON.stringify({
"idno": "B-906-1",
"preferred_labels": "D\u00e9tritus vers La Peyrade",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.906",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-906-1 (89/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-906-2', JSON.stringify({
"idno": "B-906-2",
"preferred_labels": "D\u00e9tritus vers La Peyrade",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.906",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-906-2 (90/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000001', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000001",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000001 (91/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000002', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000002",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000002 (92/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000003', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000003",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000003 (93/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000004', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000004",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000004 (94/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000005', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000005",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000005 (95/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000006', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000006",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000006 (96/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000007', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000007",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000007 (97/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000008', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000008",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000008 (98/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000009', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000009",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000009 (99/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000010', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000010",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000010 (100/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000011', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000011",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000011 (101/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000012', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000012",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000012 (102/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000013', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000013",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000013 (103/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000014', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000014",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000014 (104/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000015', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000015",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000015 (105/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000016', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000016",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000016 (106/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000017', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000017",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000017 (107/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000018', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000018",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000018 (108/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000019', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000019",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000019 (109/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000020', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000020",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000020 (110/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000021', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000021",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000021 (111/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000022', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000022",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000022 (112/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000023', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000023",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000023 (113/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000024', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000024",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000024 (114/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000025', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000025",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000025 (115/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000026', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000026",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000026 (116/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000027', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000027",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000027 (117/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000028', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000028",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000028 (118/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000029', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000029",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000029 (119/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000030', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000030",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000030 (120/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000031', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000031",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000031 (121/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000032', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000032",
"preferred_labels": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait des habitants du quartier C\u00f4te-Chaude derri\u00e8re un d\u00e9cor de f\u00eate foraine",
"Date_prise_vue": "vers 1980"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000032 (122/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000033', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000033",
"preferred_labels": "Portugal, magasin de morue",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, magasin de morue",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000033 (123/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000034', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000034",
"preferred_labels": "Portugal, magasin de morue",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, magasin de morue",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000034 (124/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000035', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000035",
"preferred_labels": "Portugal, magasin de morue",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, magasin de morue",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000035 (125/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-N_000036', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-N_000036",
"preferred_labels": "Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-N_000036 (126/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000001', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000001",
"preferred_labels": "Club de boxe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Club de boxe",
"Date_prise_vue": "vers 1981"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000001 (127/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000002', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000002",
"preferred_labels": "Club de boxe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Club de boxe",
"Date_prise_vue": "25 Octobre 1981"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000002 (128/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000003', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000003",
"preferred_labels": "Club de boxe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Club de boxe",
"Date_prise_vue": "19 Novembre 1981"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000003 (129/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000004', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000004",
"preferred_labels": "Club de boxe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Club de boxe",
"Date_prise_vue": "19 Novembre 1981"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000004 (130/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000005', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000005",
"preferred_labels": "Club de boxe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Club de boxe",
"Date_prise_vue": "15 D\u00e9cembre 1981"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000005 (131/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000006', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000006",
"preferred_labels": "Club de boxe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Club de boxe",
"Date_prise_vue": "17 D\u00e9cembre 1981"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000006 (132/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000007', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000007",
"preferred_labels": "Club de boxe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Club de boxe",
"Date_prise_vue": "10 Janvier 1982"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000007 (133/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000008', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000008",
"preferred_labels": "Club de boxe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Club de boxe",
"Date_prise_vue": "15 Janvier 1982"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000008 (134/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000009', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000009",
"preferred_labels": "Club de boxe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Club de boxe",
"Date_prise_vue": "1983"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000009 (135/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000010', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000010",
"preferred_labels": "Club de boxe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Club de boxe",
"Date_prise_vue": "1981 \u2013 1983"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000010 (136/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000011', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000011",
"preferred_labels": "Club de boxe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Club de boxe",
"Date_prise_vue": "1981 \u2013 1983"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000011 (137/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000012', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000012",
"preferred_labels": "Joubert",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Joubert",
"Date_prise_vue": "1985"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000012 (138/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000013', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000013",
"preferred_labels": "Joubert",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Joubert",
"Date_prise_vue": "1985"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000013 (139/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000014', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000014",
"preferred_labels": "Joubert",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Joubert",
"Date_prise_vue": "1985"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000014 (140/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000015', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000015",
"preferred_labels": "Joubert",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Joubert",
"Date_prise_vue": "1985"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000015 (141/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000016', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000016",
"preferred_labels": "Joubert",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Joubert",
"Date_prise_vue": "1985"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000016 (142/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000017', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000017",
"preferred_labels": "Joubert",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Joubert",
"Date_prise_vue": "1985"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000017 (143/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000018', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000018",
"preferred_labels": "Joubert",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Joubert",
"Date_prise_vue": "1985"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000018 (144/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-PC_000019', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-PC_000019",
"preferred_labels": "Joubert",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Joubert",
"Date_prise_vue": "1985"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-PC_000019 (145/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-1', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-1",
"preferred_labels": "Les \u00e9tudiants des Beaux-Arts de Poitiers, 1990-1991",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990 \u2013 1991"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-1 (146/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-2', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-2",
"preferred_labels": "Sch\u00e9ma indicatif de tirage",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Sch\u00e9ma indicatif de tirage",
"Date_prise_vue": "vers 1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-2 (147/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-3', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-3",
"preferred_labels": "Saint-Etienne, m\u00e8res et fils, 1989-1991",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1989 \u2013 1991"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-3 (148/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-4', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-4",
"preferred_labels": "Strasbourg, les c\u00e9libataires, 1990-1991",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990 \u2013 1991"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-4 (149/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-5', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-5",
"preferred_labels": "Aix-en-Provence, la montagne Sainte-Victoire",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-5 (150/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-6', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-6",
"preferred_labels": "Le camping de Bas-en-Basset",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-6 (151/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-7', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-7",
"preferred_labels": "Firminy, UH le Corbusier",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1991"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-7 (152/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-8', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-8",
"preferred_labels": "Marseille, les monuments dix-neuvi\u00e8me",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-8 (153/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-9', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-9",
"preferred_labels": "Hanovre, les biblioth\u00e8ques",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Hanovre, les biblioth\u00e8ques",
"Date_prise_vue": "1992"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-9 (154/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-10', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-10",
"preferred_labels": "Berlin",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Berlin",
"Date_prise_vue": "1992"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-10 (155/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-11', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-11",
"preferred_labels": "Le mur de Berlin",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Le mur de Berlin",
"Date_prise_vue": "1992"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-11 (156/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-12', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-12",
"preferred_labels": "Palestine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Palestine",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-12 (157/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-13', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-13",
"preferred_labels": "Ecritures, Palestine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Ecritures, Palestine",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-13 (158/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-14', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-14",
"preferred_labels": "Architectures, style international, Tel-Aviv",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures, style international, Tel-Aviv",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-14 (159/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-15', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-15",
"preferred_labels": "Portraits d'\u00e9crivains, Isra\u00ebl",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'\u00e9crivains, Isra\u00ebl",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-15 (160/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-16', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-16",
"preferred_labels": "Isra\u00ebl, Portrait des habitants du kibboutz E\u00efn-Harod",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Isra\u00ebl, Portrait des habitants du kibboutz E\u00efn-Harod",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-16 (161/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-17', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-17",
"preferred_labels": "Isra\u00ebl, Portrait des habitants du kibboutz E\u00efn-Harod",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Isra\u00ebl, Portrait des habitants du kibboutz E\u00efn-Harod",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-17 (162/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-18', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-18",
"preferred_labels": "Palestine, portraits des habitants d'un camp de r\u00e9fugi\u00e9s",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Palestine, portraits des habitants d'un camp de r\u00e9fugi\u00e9s",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-18 (163/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-19', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-19",
"preferred_labels": "Palestine, portraits des habitants d'un camp de r\u00e9fugi\u00e9s",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Palestine, portraits des habitants d'un camp de r\u00e9fugi\u00e9s",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-19 (164/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-20', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-20",
"preferred_labels": "Familles palestiniennes",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Familles palestiniennes",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-20 (165/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-21', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-21",
"preferred_labels": "Tel-Aviv",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Tel-Aviv",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-21 (166/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-22-A', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-22-A",
"preferred_labels": "Tel-Aviv",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Tel-Aviv",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-22-A (167/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-22-B', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-22-B",
"preferred_labels": "Tel-Aviv",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Tel-Aviv",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-22-B (168/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-23-A', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-23-A",
"preferred_labels": "Tel-Aviv",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Tel-Aviv",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-23-A (169/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-23-B', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-23-B",
"preferred_labels": "Tel-Aviv",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Tel-Aviv",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-23-B (170/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-24', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-24",
"preferred_labels": "Tel-Aviv",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Tel-Aviv",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-24 (171/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-25', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-25",
"preferred_labels": "Palestine, campements de b\u00e9douins",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Palestine, campements de b\u00e9douins",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-25 (172/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-26-A', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-26-A",
"preferred_labels": "Palestine, colonie",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Palestine, colonie",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-26-A (173/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-26-B', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-26-B",
"preferred_labels": "Palestine, colonie",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Palestine, colonie",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-26-B (174/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-27', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-27",
"preferred_labels": "Palestine, ville arabe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Palestine, ville arabe",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-27 (175/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-28', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-28",
"preferred_labels": "Paris, centre commercial",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Paris, centre commercial",
"Date_prise_vue": "vers 1994"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-28 (176/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-29', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-29",
"preferred_labels": "Paris, centre commercial",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Paris, centre commercial",
"Date_prise_vue": "vers 1994"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-29 (177/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-30', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-30",
"preferred_labels": "La Kunsthal de Rem Koolhaas",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "La Kunsthal de Rem Koolhaas",
"Date_prise_vue": "1993"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-30 (178/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-31', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-31",
"preferred_labels": "Portraits peints, Portugal",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits peints, Portugal",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-31 (179/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-32', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-32",
"preferred_labels": "Fid\u00e8les dans une \u00e9glise",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Fid\u00e8les dans une \u00e9glise",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-32 (180/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-33', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-33",
"preferred_labels": "Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-33 (181/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-34', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-34",
"preferred_labels": "Portugal, graffitis \u00e0 Espinho",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, graffitis \u00e0 Espinho",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-34 (182/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-35', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-35",
"preferred_labels": "Portugal, maisons au bord de la plage",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, maisons au bord de la plage",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-35 (183/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-36', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-36",
"preferred_labels": "Portugal, maisons au bord de la plage",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, maisons au bord de la plage",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-36 (184/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-37', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-37",
"preferred_labels": "Magasins de Morue, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Magasins de Morue, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-37 (185/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-38', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-38",
"preferred_labels": "Magasin de Morue, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Magasin de Morue, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-38 (186/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-39', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-39",
"preferred_labels": "Aveiro, Quinta de la Malaguena",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Aveiro, Quinta de la Malaguena",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-39 (187/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-40', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-40",
"preferred_labels": "Porto, portraits d'int\u00e9rieur des appartements \u00e0 Bou\u00e7a (architecture d'Alvaro Siza)",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Porto, portraits d'int\u00e9rieur des appartements \u00e0 Bou\u00e7a (architecture d'Alvaro Siza)",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-40 (188/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-41', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-41",
"preferred_labels": "Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-41 (189/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-42', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-42",
"preferred_labels": "Stuttgarter Nachrichten",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Stuttgarter Nachrichten",
"Date_prise_vue": "1995"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-42 (190/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-43', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-43",
"preferred_labels": "Stuttgarter Nachrichten",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Stuttgarter Nachrichten",
"Date_prise_vue": "1995"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-43 (191/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-44', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-44",
"preferred_labels": "Stuttgarter Nachrichten",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Stuttgarter Nachrichten",
"Date_prise_vue": "1995"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-44 (192/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-45', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-45",
"preferred_labels": "Stuttgarter Nachrichten",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Stuttgarter Nachrichten",
"Date_prise_vue": "1995"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-45 (193/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-46', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-46",
"preferred_labels": "Stuttgarter Nachrichten",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Stuttgarter Nachrichten",
"Date_prise_vue": "1995"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-46 (194/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-47', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-47",
"preferred_labels": "Stuttgarter Nachrichten",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Stuttgarter Nachrichten",
"Date_prise_vue": "1995"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-47 (195/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-48', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-48",
"preferred_labels": "Stuttgarter Nachrichten",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Stuttgarter Nachrichten",
"Date_prise_vue": "1995"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-48 (196/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-49', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-49",
"preferred_labels": "Stuttgarter Nachrichten",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Stuttgarter Nachrichten",
"Date_prise_vue": "1995"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-49 (197/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-50', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-50",
"preferred_labels": "Stuttgarter Nachrichten",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Stuttgarter Nachrichten",
"Date_prise_vue": "1995"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-50 (198/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-51', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-51",
"preferred_labels": "Saint-Etienne, le Progr\u00e8s",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Saint-Etienne, le Progr\u00e8s",
"Date_prise_vue": "1992"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-51 (199/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-52', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-52",
"preferred_labels": "Saint-Etienne, le Progr\u00e8s",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Saint-Etienne, le Progr\u00e8s",
"Date_prise_vue": "1992"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-52 (200/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-53', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-53",
"preferred_labels": "Saint-Etienne, le Progr\u00e8s",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Saint-Etienne, le Progr\u00e8s",
"Date_prise_vue": "1992"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-53 (201/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-AP_000001-54', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-AP_000001-54",
"preferred_labels": "Saint-Etienne, le Progr\u00e8s",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Saint-Etienne, le Progr\u00e8s",
"Date_prise_vue": "1992"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-AP_000001-54 (202/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000001', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000001",
"preferred_labels": "Portugal, vue urbaine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000001 (203/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000002', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000002",
"preferred_labels": "Portugal, vue urbaine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000002 (204/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000003', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000003",
"preferred_labels": "Portugal, vue urbaine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000003 (205/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000004', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000004",
"preferred_labels": "Portugal, vue urbaine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000004 (206/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000005', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000005",
"preferred_labels": "Portugal, vue urbaine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000005 (207/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000006', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000006",
"preferred_labels": "Portugal, vue urbaine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000006 (208/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000007', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000007",
"preferred_labels": "Portugal, vue urbaine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000007 (209/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000008', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000008",
"preferred_labels": "Portugal, vue urbaine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000008 (210/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000009', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000009",
"preferred_labels": "Portugal, vue urbaine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000009 (211/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000010', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000010",
"preferred_labels": "Portugal, vue urbaine",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000010 (212/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000011', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000011",
"preferred_labels": "Portugal, magasin de morue",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000011 (213/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000012', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000012",
"preferred_labels": "Portugal, magasin de morue",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000012 (214/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000013', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000013",
"preferred_labels": "Portugal, vue de Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000013 (215/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000014', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000014",
"preferred_labels": "Portugal, vue de Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000014 (216/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000015', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000015",
"preferred_labels": "Portugal, paysage",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, paysage",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000015 (217/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000016', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000016",
"preferred_labels": "Portugal, les villages (destruction)",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000016 (218/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000017', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000017",
"preferred_labels": "Portugal, les villages (destruction)",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000017 (219/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000018', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000018",
"preferred_labels": "Portugal, les villages (destruction)",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000018 (220/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000019', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000019",
"preferred_labels": "Portugal, les villages (destruction)",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000019 (221/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000020', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000020",
"preferred_labels": "Portugal, les villages (destruction)",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000020 (222/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000021', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000021",
"preferred_labels": "Portugal, le Douro",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000021 (223/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000022', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000022",
"preferred_labels": "Portugal, le Douro",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000022 (224/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000023', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000023",
"preferred_labels": "Portugal, le Douro",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000023 (225/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000024', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000024",
"preferred_labels": "Portugal, le Douro",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000024 (226/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000025', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000025",
"preferred_labels": "Portugal, le Douro",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000025 (227/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000026', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000026",
"preferred_labels": "Portugal, le Douro",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000026 (228/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000027', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000027",
"preferred_labels": "Portugal, le Douro",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000027 (229/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000028', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000028",
"preferred_labels": "Portugal, le Douro",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000028 (230/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000029', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000029",
"preferred_labels": "Portugal, le Douro",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000029 (231/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000030', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000030",
"preferred_labels": "Portugal, le Douro",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000030 (232/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000031', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000031",
"preferred_labels": "Portugal, le Douro",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000031 (233/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000032', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000032",
"preferred_labels": "Portugal, groupe d'hommes dans la rue",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, groupe d'hommes dans la rue",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000032 (234/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000033', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000033",
"preferred_labels": "Portugal, p\u00eacheurs sur la plage",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, p\u00eacheurs sur la plage",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000033 (235/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000034', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000034",
"preferred_labels": "Portugal, ouvriers sur un chantier de construction",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, ouvriers sur un chantier de construction",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000034 (236/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000035', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000035",
"preferred_labels": "Portugal, femme derri\u00e8re le linge \u00e9tendu",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, femme derri\u00e8re le linge \u00e9tendu",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000035 (237/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000036', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000036",
"preferred_labels": "Portugal, femmes devant le linge \u00e9tendu",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, femmes devant le linge \u00e9tendu",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000036 (238/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000037', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000037",
"preferred_labels": "Portugal, linge \u00e9tendu",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portugal, linge \u00e9tendu",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000037 (239/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000038', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000038",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000038 (240/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000039', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000039",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000039 (241/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000040', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000040",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000040 (242/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000041', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000041",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000041 (243/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000042', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000042",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000042 (244/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000043', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000043",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000043 (245/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000044', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000044",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000044 (246/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000045', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000045",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : quartier Bou\u00e7a, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000045 (247/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000046', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000046",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : Sao Victor, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : Sao Victor, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000046 (248/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000047', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000047",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : Sao Victor, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : Sao Victor, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000047 (249/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000048', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000048",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : Sao Victor, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : Sao Victor, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000048 (250/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000049', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000049",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : Sao Victor, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : Sao Victor, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000049 (251/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000050', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000050",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : Sao Victor, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : Sao Victor, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000050 (252/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000051', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000051",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : Sao Victor, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : Sao Victor, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000051 (253/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000052', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000052",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : piscine \u00e0 d\u00e9bordement en bord de mer",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : piscine \u00e0 d\u00e9bordement en bord de mer",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000052 (254/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000053', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000053",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : piscine \u00e0 d\u00e9bordement en bord de mer",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : piscine \u00e0 d\u00e9bordement en bord de mer",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000053 (255/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000054', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000054",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : piscine \u00e0 d\u00e9bordement en bord de mer",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : piscine \u00e0 d\u00e9bordement en bord de mer",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000054 (256/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000055', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000055",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : piscine \u00e0 d\u00e9bordement en bord de mer",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : piscine \u00e0 d\u00e9bordement en bord de mer",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000055 (257/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000056', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000056",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : piscine \u00e0 d\u00e9bordement en bord de mer",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : piscine \u00e0 d\u00e9bordement en bord de mer",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000056 (258/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000057', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000057",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : piscine \u00e0 d\u00e9bordement en bord de mer",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : piscine \u00e0 d\u00e9bordement en bord de mer",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000057 (259/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000058', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000058",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000058 (260/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000059', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000059",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000059 (261/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000060', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000060",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000060 (262/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000061', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000061",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000061 (263/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000062', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000062",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000062 (264/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000063', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000063",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000063 (265/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000064', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000064",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000064 (266/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000065', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000065",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000065 (267/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000066', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000066",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000066 (268/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000067', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000067",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000067 (269/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000068', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000068",
"preferred_labels": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures d'Alvaro Siza : \u00e9cole d'architecture, Porto",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000068 (270/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000069', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000069",
"preferred_labels": "Architecture",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architecture",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000069 (271/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000070', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000070",
"preferred_labels": "Architecture",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architecture",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000070 (272/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000071', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000071",
"preferred_labels": "Architecture",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architecture",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000071 (273/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000072', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000072",
"preferred_labels": "Architecture",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architecture",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000072 (274/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000073', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000073",
"preferred_labels": "Architecture",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architecture",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000073 (275/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000074', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000074",
"preferred_labels": "Architecture",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architecture",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000074 (276/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000075', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000075",
"preferred_labels": "La Haye, architecture d'Alvaro Siza",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "La Haye, architecture d'Alvaro Siza",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000075 (277/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000076', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000076",
"preferred_labels": "La Haye, architecture d'Alvaro Siza",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "La Haye, architecture d'Alvaro Siza",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000076 (278/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000077', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000077",
"preferred_labels": "La Haye, architecture d'Alvaro Siza",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "La Haye, architecture d'Alvaro Siza",
"Date_prise_vue": "1990"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000077 (279/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000078', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000078",
"preferred_labels": "Anchois",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000078 (280/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000079', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000079",
"preferred_labels": "Bulots",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000079 (281/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000080', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000080",
"preferred_labels": "Carpe",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000080 (282/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000081', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000081",
"preferred_labels": "C\u0153ur",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000081 (283/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000082', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000082",
"preferred_labels": "Fricaude",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000082 (284/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000083', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000083",
"preferred_labels": "Langue",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000083 (285/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000084', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000084",
"preferred_labels": "Lapin",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000084 (286/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000085', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000085",
"preferred_labels": "Lapin 2",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000085 (287/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000086', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000086",
"preferred_labels": "Poule",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000086 (288/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000087', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000087",
"preferred_labels": "Rognon",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000087 (289/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000088', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000088",
"preferred_labels": "T\u00eate de veau",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000088 (290/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000089', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000089",
"preferred_labels": "Vieille",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000089 (291/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000090', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000090",
"preferred_labels": "T\u00eate de veau",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000090 (292/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000091', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000091",
"preferred_labels": "Poule",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000091 (293/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000092', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000092",
"preferred_labels": "Onglet",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000092 (294/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000093', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000093",
"preferred_labels": "Tripes",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000093 (295/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000094', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000094",
"preferred_labels": "Vieille",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000094 (296/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000095', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000095",
"preferred_labels": "Saumon",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000095 (297/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000096', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000096",
"preferred_labels": "Rognons de porc et polenta",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000096 (298/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000097', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000097",
"preferred_labels": "T\u00eate de cochon",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000097 (299/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000098', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000098",
"preferred_labels": "T\u00eate de cochon",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000098 (300/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000099', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000099",
"preferred_labels": "Supions",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000099 (301/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000100', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000100",
"preferred_labels": "Encornets",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000100 (302/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000101', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000101",
"preferred_labels": "Amourettes",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000101 (303/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000102', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000102",
"preferred_labels": "Fleurs et corbeille de fruits",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Fleurs et corbeille de fruits",
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000102 (304/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000103', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000103",
"preferred_labels": "Nature morte au cr\u00e2ne",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Nature morte au cr\u00e2ne",
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000103 (305/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000104', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000104",
"preferred_labels": "Nature morte au cr\u00e2ne",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Nature morte au cr\u00e2ne",
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000104 (306/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000105', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000105",
"preferred_labels": "Nature morte aux verres",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Nature morte aux verres",
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000105 (307/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-JLS-D_000106', JSON.stringify({
"idno": "IP-JLS-D_000106",
"preferred_labels": "Nature morte",
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Jean-Louis SCHOELLKOPF",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Nature morte",
"Date_prise_vue": "1995 \u2013 1996"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-JLS-D_000106 (308/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-735bis', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-735bis",
"preferred_labels": "Dispute (2e \u00e9tat) de Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.735 bis",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mai 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-735bis (309/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-736', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-736",
"preferred_labels": "Pot Arbre (2e \u00e9tat) de Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.736",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mai 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-736 (310/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-737', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-737",
"preferred_labels": "Pot Arbre (2e \u00e9tat) de Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.737",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mai 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-737 (311/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-738', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-738",
"preferred_labels": "Pot Arbre clair de Valentine Schlegel ",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.738",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mai 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-738 (312/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-739', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-739",
"preferred_labels": "Pot Arbre clair de Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.739",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mai 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-739 (313/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-740', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-740",
"preferred_labels": "Grand pot oignon gris de Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.740",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mai 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-740 (314/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-741', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-741",
"preferred_labels": "Grand pot oignon gris de Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.741",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mai 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-741 (315/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-742', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-742",
"preferred_labels": "Grand pot oignon gris de Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.742",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mai 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-742 (316/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-743', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-743",
"preferred_labels": "Grand pot oignon gris de Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.743",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mai 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-743 (317/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-744', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-744",
"preferred_labels": "Pot petit os de Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.744",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-744 (318/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-745', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-745",
"preferred_labels": "Vase de Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.745",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vase de Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-745 (319/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-746', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-746",
"preferred_labels": "Petite victoire (pot blanc)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.746",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-746 (320/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-747', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-747",
"preferred_labels": "Petite victoire (pot blanc)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.747",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-747 (321/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-748', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-748",
"preferred_labels": "Grande victoire",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.748",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-748 (322/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-749', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-749",
"preferred_labels": "Petite victoire et Grande victoire",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.749",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Petite victoire et Grande victoire",
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-749 (323/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-775', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-775",
"preferred_labels": "Serge-Henry Dumesne",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.775",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Serge-Henry Dumesne",
"Date_prise_vue": "21 Mai 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-775 (324/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-776', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-776",
"preferred_labels": "Serge-Henry Dumesne",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.776",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Serge-Henry Dumesne",
"Date_prise_vue": "21 Mai 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-776 (325/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-777', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-777",
"preferred_labels": "Nicole Devorts",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.777",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Nicole Devorts",
"Date_prise_vue": "21 Mai 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-777 (326/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-912', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-912",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.912",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-912 (327/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-913', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-913",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.913",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-913 (328/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-914', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-914",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.914",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-914 (329/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-915', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-915",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.915",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-915 (330/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-916', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-916",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.916",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-916 (331/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-917', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-917",
"preferred_labels": "Portrait d'une femme en costume de ballerine",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.917",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'une femme en costume de ballerine",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-917 (332/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-918', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-918",
"preferred_labels": "Portrait d'une femme en costume de ballerine",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.918",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'une femme en costume de ballerine",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-918 (333/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-918bis', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-918bis",
"preferred_labels": "Portrait d'une femme en costume de ballerine",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.918 bis",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'une femme en costume de ballerine",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-918bis (334/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-919', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-919",
"preferred_labels": "Portrait d'une femme en costume de ballerine",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.919",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'une femme en costume de ballerine",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-919 (335/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-920', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-920",
"preferred_labels": "Portrait d'une femme en costume de ballerine",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.920",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'une femme en costume de ballerine",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-920 (336/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-921', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-921",
"preferred_labels": "Portrait d'une femme en costume de ballerine",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.921",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'une femme en costume de ballerine",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-921 (337/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-924', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-924",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-924 (338/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-925', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-925",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-925 (339/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-926', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-926",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-926 (340/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-927', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-927",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-927 (341/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-928', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-928",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-928 (342/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-939', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-939",
"preferred_labels": "Sculpture",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Sculpture",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-939 (343/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-940', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-940",
"preferred_labels": "Sculpture",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Sculpture",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-940 (344/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-941', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-941",
"preferred_labels": "Sculpture",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Sculpture",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-941 (345/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-942', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-942",
"preferred_labels": "\u0152uvre",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "\u0152uvre",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-942 (346/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-943', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-943",
"preferred_labels": "Sculpture",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Sculpture",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-943 (347/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-944', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-944",
"preferred_labels": "Grille",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Grille",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-944 (348/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-944bis', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-944bis",
"preferred_labels": "Grille",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Grille",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-944bis (349/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-945', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-945",
"preferred_labels": "Grille",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Grille",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-945 (350/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-946', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-946",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-946 (351/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-947', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-947",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-947 (352/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-948', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-948",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-948 (353/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-949', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-949",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-949 (354/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-950', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-950",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-950 (355/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-951', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-951",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-951 (356/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-952', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-952",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-952 (357/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-953', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-953",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-953 (358/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-954', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-954",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.954",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-954 (359/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-955', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-955",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-955 (360/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-956', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-956",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-956 (361/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-957', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-957",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-957 (362/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1018', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1018",
"preferred_labels": "Stand d'exposition commerciale",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Stand d'exposition commerciale",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1018 (363/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1019', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1019",
"preferred_labels": "Stand d'exposition commerciale",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Stand d'exposition commerciale",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1019 (364/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1020', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1020",
"preferred_labels": "Vases",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vases",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1020 (365/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1024', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1024",
"preferred_labels": "Vases",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vases",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1024 (366/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1025', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1025",
"preferred_labels": "Vases",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1025",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vases",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1025 (367/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1026', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1026",
"preferred_labels": "Vases",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vases",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1026 (368/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1028', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1028",
"preferred_labels": "Vases",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1028",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vases",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1028 (369/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1149', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1149",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1149 (370/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1153', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1153",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1153 (371/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1169', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1169",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1169 (372/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1170', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1170",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1170 (373/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1171', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1171",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1171 (374/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1172', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1172",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1172",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1172 (375/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1173', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1173",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1173",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1173 (376/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1174', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1174",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1174 (377/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1175', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1175",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1175 (378/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1176', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1176",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1176 (379/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1177', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1177",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1177 (380/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1184', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1184",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1184",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1184 (381/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1185', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1185",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1185",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1185 (382/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1186', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1186",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1186",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1186 (383/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1187', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1187",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1187",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1187 (384/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1188', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1188",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1188",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1188 (385/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1189', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1189",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1189",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1189 (386/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1190', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1190",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1190",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1190 (387/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1191', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1191",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1191",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1191 (388/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1192', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1192",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1192",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1192 (389/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1193', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1193",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1193",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1193 (390/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1194', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1194",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1194",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1194 (391/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1195', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1195",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1195",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1195 (392/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1196', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1196",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1196",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1196 (393/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1197', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1197",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1197",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1197 (394/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1198', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1198",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1198",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1198 (395/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1199', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1199",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1199",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1199 (396/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1200', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1200",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1200",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1200 (397/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1201', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1201",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1201",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1201 (398/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_AV_B-1202', JSON.stringify({
"idno": "AV_B-1202",
"preferred_labels": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.1202",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de couple (publicit\u00e9 Harriet Hubbard Ayer)",
"Date_prise_vue": "vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'AV_B-1202 (399/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-1', JSON.stringify({
"idno": "B-1",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-1 (400/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-5', JSON.stringify({
"idno": "B-5",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-5 (401/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-6', JSON.stringify({
"idno": "B-6",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-6 (402/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-7', JSON.stringify({
"idno": "B-7",
"preferred_labels": "Couverture de livre",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Couverture de livre",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-7 (403/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-8', JSON.stringify({
"idno": "B-8",
"preferred_labels": "Couverture de livre",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Couverture de livre",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-8 (404/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-9', JSON.stringify({
"idno": "B-9",
"preferred_labels": "Portrait de femme lisant",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme lisant",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-9 (405/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-10', JSON.stringify({
"idno": "B-10",
"preferred_labels": "Portrait de femme lisant",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme lisant",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-10 (406/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-11', JSON.stringify({
"idno": "B-11",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-11 (407/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-12', JSON.stringify({
"idno": "B-12",
"preferred_labels": "Portrait de femme en train de fumer",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme en train de fumer",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-12 (408/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-13', JSON.stringify({
"idno": "B-13",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-13 (409/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-14', JSON.stringify({
"idno": "B-14",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-14 (410/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-15', JSON.stringify({
"idno": "B-15",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-15 (411/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-16', JSON.stringify({
"idno": "B-16",
"preferred_labels": "Deux femmes en int\u00e9rieur",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Deux femmes en int\u00e9rieur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-16 (412/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-17', JSON.stringify({
"idno": "B-17",
"preferred_labels": "Portrait",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-17 (413/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-20', JSON.stringify({
"idno": "B-20",
"preferred_labels": "Autoportrait de l'artiste",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Autoportrait de l'artiste",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-20 (414/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-21', JSON.stringify({
"idno": "B-21",
"preferred_labels": "Autoportrait de l'artiste",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Autoportrait de l'artiste",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-21 (415/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-22', JSON.stringify({
"idno": "B-22",
"preferred_labels": "Autoportrait de l'artiste",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Autoportrait de l'artiste",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-22 (416/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-23', JSON.stringify({
"idno": "B-23",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-23 (417/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-24', JSON.stringify({
"idno": "B-24",
"preferred_labels": "Guitare",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Guitare",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-24 (418/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-25', JSON.stringify({
"idno": "B-25",
"preferred_labels": "Guitare",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Guitare",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-25 (419/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-26', JSON.stringify({
"idno": "B-26",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-26 (420/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-27', JSON.stringify({
"idno": "B-27",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-27 (421/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-28', JSON.stringify({
"idno": "B-28",
"preferred_labels": "Vitrail",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vitrail",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-28 (422/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-29', JSON.stringify({
"idno": "B-29",
"preferred_labels": "Objet divers (plateau roulant)",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Objet divers (plateau roulant)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-29 (423/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-30', JSON.stringify({
"idno": "B-30",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-30 (424/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-31', JSON.stringify({
"idno": "B-31",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-31 (425/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-32', JSON.stringify({
"idno": "B-32",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-32 (426/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-33', JSON.stringify({
"idno": "B-33",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-33 (427/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-34', JSON.stringify({
"idno": "B-34",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-34 (428/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-35', JSON.stringify({
"idno": "B-35",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-35 (429/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-36', JSON.stringify({
"idno": "B-36",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-36 (430/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-37', JSON.stringify({
"idno": "B-37",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-37 (431/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-38', JSON.stringify({
"idno": "B-38",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-38 (432/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-39', JSON.stringify({
"idno": "B-39",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-39 (433/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-40', JSON.stringify({
"idno": "B-40",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-40 (434/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-41', JSON.stringify({
"idno": "B-41",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-41 (435/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-42', JSON.stringify({
"idno": "B-42",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-42 (436/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-43', JSON.stringify({
"idno": "B-43",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-43 (437/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-44', JSON.stringify({
"idno": "B-44",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-44 (438/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-45', JSON.stringify({
"idno": "B-45",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-45 (439/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-46', JSON.stringify({
"idno": "B-46",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-46 (440/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-47', JSON.stringify({
"idno": "B-47",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-47 (441/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-48', JSON.stringify({
"idno": "B-48",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-48 (442/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-49', JSON.stringify({
"idno": "B-49",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-49 (443/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-50', JSON.stringify({
"idno": "B-50",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-50 (444/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-51', JSON.stringify({
"idno": "B-51",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-51 (445/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-52', JSON.stringify({
"idno": "B-52",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-52 (446/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-53', JSON.stringify({
"idno": "B-53",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-53 (447/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-54', JSON.stringify({
"idno": "B-54",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-54 (448/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-55', JSON.stringify({
"idno": "B-55",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-55 (449/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-56', JSON.stringify({
"idno": "B-56",
"preferred_labels": "Portrait d'homme en train de fumer",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme en train de fumer",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-56 (450/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-57', JSON.stringify({
"idno": "B-57",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-57 (451/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-58', JSON.stringify({
"idno": "B-58",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-58 (452/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-59', JSON.stringify({
"idno": "B-59",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-59 (453/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-60', JSON.stringify({
"idno": "B-60",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-60 (454/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-61', JSON.stringify({
"idno": "B-61",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-61 (455/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-62', JSON.stringify({
"idno": "B-62",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-62 (456/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-63', JSON.stringify({
"idno": "B-63",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-63 (457/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-64', JSON.stringify({
"idno": "B-64",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-64 (458/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-65', JSON.stringify({
"idno": "B-65",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-65 (459/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-66', JSON.stringify({
"idno": "B-66",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-66 (460/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-67', JSON.stringify({
"idno": "B-67",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-67 (461/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-68', JSON.stringify({
"idno": "B-68",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-68 (462/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-78', JSON.stringify({
"idno": "B-78",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-78 (463/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-79', JSON.stringify({
"idno": "B-79",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-79 (464/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-80', JSON.stringify({
"idno": "B-80",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-80 (465/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-81', JSON.stringify({
"idno": "B-81",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-81 (466/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-82', JSON.stringify({
"idno": "B-82",
"preferred_labels": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.82",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-82 (467/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-83', JSON.stringify({
"idno": "B-83",
"preferred_labels": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.83",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-83 (468/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-84', JSON.stringify({
"idno": "B-84",
"preferred_labels": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.84",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-84 (469/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-85', JSON.stringify({
"idno": "B-85",
"preferred_labels": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.85",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'un ouvrier des salins \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-85 (470/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-86', JSON.stringify({
"idno": "B-86",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-86 (471/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-87', JSON.stringify({
"idno": "B-87",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-87 (472/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-88', JSON.stringify({
"idno": "B-88",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-88 (473/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-89', JSON.stringify({
"idno": "B-89",
"preferred_labels": "Lettre adress\u00e9e \u00e0 Monsieur Vilar",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Lettre adress\u00e9e \u00e0 Monsieur Vilar",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-89 (474/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-90', JSON.stringify({
"idno": "B-90",
"preferred_labels": "Photographie d'une femme en costume d'\u00e9poque",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Photographie d'une femme en costume d'\u00e9poque",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-90 (475/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-90bis', JSON.stringify({
"idno": "B-90bis",
"preferred_labels": "Photographie d'une femme en costume d'\u00e9poque",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Photographie d'une femme en costume d'\u00e9poque",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-90bis (476/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-91', JSON.stringify({
"idno": "B-91",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-91 (477/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-92', JSON.stringify({
"idno": "B-92",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-92 (478/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-93', JSON.stringify({
"idno": "B-93",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-93 (479/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-94', JSON.stringify({
"idno": "B-94",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-94 (480/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-95', JSON.stringify({
"idno": "B-95",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-95 (481/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-96', JSON.stringify({
"idno": "B-96",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-96 (482/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-97', JSON.stringify({
"idno": "B-97",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-97 (483/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-98', JSON.stringify({
"idno": "B-98",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-98 (484/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-99', JSON.stringify({
"idno": "B-99",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-99 (485/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-100', JSON.stringify({
"idno": "B-100",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-100 (486/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-101', JSON.stringify({
"idno": "B-101",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-101 (487/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-102', JSON.stringify({
"idno": "B-102",
"preferred_labels": "Portrait d'homme en train de fumer",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme en train de fumer",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-102 (488/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-103', JSON.stringify({
"idno": "B-103",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-103 (489/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-104', JSON.stringify({
"idno": "B-104",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-104 (490/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-105', JSON.stringify({
"idno": "B-105",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-105 (491/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-106', JSON.stringify({
"idno": "B-106",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-106 (492/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-107', JSON.stringify({
"idno": "B-107",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-107 (493/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-108', JSON.stringify({
"idno": "B-108",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-108 (494/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-109', JSON.stringify({
"idno": "B-109",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-109 (495/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-110', JSON.stringify({
"idno": "B-110",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-110 (496/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-111', JSON.stringify({
"idno": "B-111",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-111 (497/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-112', JSON.stringify({
"idno": "B-112",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-112 (498/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-113', JSON.stringify({
"idno": "B-113",
"preferred_labels": "Portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-113 (499/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-117', JSON.stringify({
"idno": "B-117",
"preferred_labels": "Photographie d'un portrait de femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Photographie d'un portrait de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-117 (500/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-118', JSON.stringify({
"idno": "B-118",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.118",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-118 (501/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-119', JSON.stringify({
"idno": "B-119",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.119",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-119 (502/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-120', JSON.stringify({
"idno": "B-120",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.120",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-120 (503/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-121', JSON.stringify({
"idno": "B-121",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "B.121",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-121 (504/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-122', JSON.stringify({
"idno": "B-122",
"preferred_labels": "Portrait d'homme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait d'homme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-122 (505/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-122bis', JSON.stringify({
"idno": "B-122bis",
"preferred_labels": "Photographie d'un portrait d'homme en uniforme de l'arm\u00e9e de l'air",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Photographie d'un portrait d'homme en uniforme de l'arm\u00e9e de l'air",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-122bis (506/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_B-123', JSON.stringify({
"idno": "B-123",
"preferred_labels": "Maquette d'architecture",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Maquette d'architecture",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'B-123 (507/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000001', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000001",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>L'Ennemi<\/i> de Julien Green",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1 ; 2 ; 3 ; 4 ; 5 ; 6 ; 7 ; 8 ; 9 ; 10 ; 11 ; 12 ; 13 ; 14 ; 15 ; 16 ; 17 ; 18",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>L'Ennemi<\/i> de Julien Green",
"Date_prise_vue": "Avril 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000001 (508/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000002', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000002",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>L'Ennemi<\/i> de Julien Green",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "19 ; 20 ; 21 ; 22 ; 23 ; 24 ; 25 ; 26 ; 27 ; 28 ; 29 ; 30 ; 31 ; 32 ; 33 ; 34",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>L'Ennemi<\/i> de Julien Green",
"Date_prise_vue": "Avril 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000002 (509/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000003', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000003",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Am\u00e9d\u00e9e ou comment s'en d\u00e9barrasser <\/i>d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "35 ; 36 ; 37 ; 38 ; 39 ; 40 ; 41 ; 42 ; 43 ; 44 ; 45 ; 46 ; 47 ; 48",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Am\u00e9d\u00e9e ou comment s'en d\u00e9barrasser <\/i>d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"Date_prise_vue": "Avril 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000003 (510/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000004', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000004",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Jacques ou la Soumission <\/i>d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "49 ; 50 ; 51 ; 52 ; 53 ; 54 ; 55 ; 56 ; 57 ; 58 ; 59 ; 60 ; 61 ; 62 ; 63",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Jacques ou la Soumission <\/i>d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"Date_prise_vue": "D\u00e9cembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000004 (511/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000005', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000005",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Jacques ou la Soumission <\/i>d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "64 ; 65 ; 66 ; 67 ; 68 ; 69 ; 70 ; 72 ; 77 ; 78",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Jacques ou la Soumission <\/i>d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"Date_prise_vue": "D\u00e9cembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000005 (512/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000006', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000006",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Pas d'amour <\/i>d'Ugo Petti et autres pi\u00e8ces (?)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "79 ; 80 ; 81 ; 82 ; 83 ; 84 ; 85 ; 86 ; 87 ; 88 ; 89 ; 90 ; 91 ; 92 ; 93 ; 94 ; 96 ; 97",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Pas d'amour <\/i>d'Ugo Petti et autres pi\u00e8ces (?)",
"Date_prise_vue": "Janvier 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000006 (513/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000007', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000007",
"preferred_labels": "Diverses pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "98 ; 99 ; 100 ; 101 ; 102 ; 103 ; 104 ; 105 ; 106 ; 107 ; 108 ; 109 ; 110 ; 111 ; 112 ; 113 ; 114 ; 115",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Diverses pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre",
"Date_prise_vue": "vers 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000007 (514/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000008', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000008",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Le Mal court<\/i> de Jacques Audiberti",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "116 ; 117 ; 118 ; 119 ; 120 ; 121 ; 122 ; 123 ; 124 ; 125 ; 126 ; 127 ; 128 ; 129 ; 130",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Le Mal court<\/i> de Jacques Audiberti",
"Date_prise_vue": "Janvier 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000008 (515/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000009', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000009",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Le Mal court<\/i> de Jacques Audiberti (suite) et portraits de Suzanne Flon",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "131 ; 132 ; 133 ; 134 ; 135 ; 136 ; 137 ; 138 ; 139 ; 140 ; 141 ; 142 ; 143 ; 144 ; 145 ; 146",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Le Mal court<\/i> de Jacques Audiberti (suite) et portraits de Suzanne Flon",
"Date_prise_vue": "Janvier 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000009 (516/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000010', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000010",
"preferred_labels": "Film<i> Elena et les Hommes<\/i>",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "147 ; 148 ; 149 ; 150 ; 151 ; 152 ; 153 ; 154 ; 155 ; 156 ; 157 ; 158 ; 159 ; 160 ; 161 ; 162 ; 163 ; 164 ; 165 ; 166 ; 167 ; 168 ; 169 ; 170 ; 171 ; 172",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Film<i> Elena et les Hommes<\/i>",
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000010 (517/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000011', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000011",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diennes",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "173 ; 174 ; 175 ; 176 ; 177 ; 178 ; 179 ; 180 ; 181 ; 182 ; 183 ; 184 ; 185 ; 186 ; 187",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diennes",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000011 (518/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000012', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000012",
"preferred_labels": "Federico Fellini",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "188 ; 189 ; 200 ; 201 ; 202 ; 203 ; 204 ; 205 ; 206 ; 207 ; 208 ; 209 ; 210 ; 211 ; 212 ; 213",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Federico Fellini",
"Date_prise_vue": "Mars 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000012 (519/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000013', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000013",
"preferred_labels": "Federico Fellini et vues diverses (rues Paris, spectacle)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "214 ; 215 ; 216 ; 217 ; 218 ; 219 ; 190 ; 191 ; 192 ; 193 ; 194 ; 195 ; 196 ; 197 ; 198 ; 199",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Federico Fellini et vues diverses (rues Paris, spectacle)",
"Date_prise_vue": "Mars 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000013 (520/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000014', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000014",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Les Chaises <\/i>d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "220 ; 221 ; 222 ; 223 ; 224 ; 225 ; 226 ; 227 ; 228 ; 229 ; 230 ; 231 ; 232 ; 233 ; 234",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Les Chaises <\/i>d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"Date_prise_vue": "Mars 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000014 (521/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000015', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000015",
"preferred_labels": "Giulietta Masina",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "235 ; 236 ; 237 ; 238 ; 239 ; 240 ; 241 ; 242 ; 243 ; 244 ; 245 ; 246 ; 247 ; 248 ; 249",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Giulietta Masina",
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000015 (522/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000016', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000016",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>L\u00e9once et Lena<\/i> de Georg B\u00fcchner",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "265 ; 266 ; 267 ; 268 ; 269 ; 270 ; 271 ; 272 ; 273 ; 274 ; 275 ; 276 ; 277 ; 278 ; 279 ; 280 ; 281 ; 282 ; 283",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>L\u00e9once et Lena<\/i> de Georg B\u00fcchner",
"Date_prise_vue": "15 Avril 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000016 (523/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000017', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000017",
"preferred_labels": "Giulietta Masina ; Jean Renoir",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "250 ; 251 ; 252 ; 253 ; 254 ; 286 ; 287 ; 288 ; 289 ; 290 ; 291 ; 292 (manque photo) ; 293 ; 294 ; 295 ; 296 ; 297 ; 298 ; 299",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Giulietta Masina ; Jean Renoir",
"Date_prise_vue": "Mars 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000017 (524/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000018', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000018",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diennes",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "300 ; 301 ; 302 ; 303 ; 304 ; 305 ; 306 ; 307 ; 308 ; 309 ; 310 ; 311 ; 312 ; 312 ; 313 ; 314 ; 315 ; 316 ; 317",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diennes",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000018 (525/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000019', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000019",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diens",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "318 ; 319 ; 320 ; 321 ; 322 ; 323 ; 324 ; 325 ; 326 ; 327 ; 328 ; 329 ; 330 ; 331 ; 332 ; 333 ; 334 ; 335 ; 336 ; 337",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diens",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000019 (526/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000020', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000020",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Le plus heureux des trois <\/i>d'Eug\u00e8ne Labiche",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "338 ; 339 ; 340 ; 341 ; 342 ; 343 ; 344 ; 345 ; 346 ; 347 ; 348 ; 349 ; 350 ; 351 ; 352",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Le plus heureux des trois <\/i>d'Eug\u00e8ne Labiche",
"Date_prise_vue": "Avril 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000020 (527/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000021', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000021",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Le plus heureux des trois <\/i>d'Eug\u00e8ne Labiche (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "353 ;  354 ; 355 ; 356 ; 357 ; 358 ; 359 ; 360 ; 361 ; 362 ; 363 ; 364 ; 365 ; 366 ; 367 ; 368 ; 369 ; 370",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Le plus heureux des trois <\/i>d'Eug\u00e8ne Labiche (suite)",
"Date_prise_vue": "Avril 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000021 (528/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000022', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000022",
"preferred_labels": "Portraits com\u00e9diens en int\u00e9rieur",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "371 ; 372 ; 373 ; 374 ; 375 ; 376 ; 377 ; 378 ; 379 ; 380 ; 381 ; 382 ; 382bis ; 383 ; 384 ; 385 ; 386 ; 387 ; 388 ; 389 ; 390 ; 391 ; 392 ; 393 ; 394 ; 395 ; 396 ; 397 ; 398 ; 399 ; 400 ; 401",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits com\u00e9diens en int\u00e9rieur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000022 (529/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000023', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000023",
"preferred_labels": "Portraits com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "428 ; 429 ; 430 ; 431 ; 432 ; 433 ; 434 ; 435 ; 436 ; 437 ; 438 ; 439 ; 440 ; 441 ; 442",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000023 (530/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000024', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000024",
"preferred_labels": "Portraits com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "443 ; 444 ; 445 ; 446 ; 447 ; 448 ; 449 ; 450 ; 451 ; 452 ; 453 ; 454 ; 455 ; 456 ; 457",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000024 (531/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000025', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000025",
"preferred_labels": "Portraits com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "458 ; 459 ; 460 ; 461 ; 462 ; 463 ; 464 ; 465 ; 466 ; 467 ; 468 ; 469 ; 470 ; 471 ; 472",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000025 (532/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000026', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000026",
"preferred_labels": "Portraits d'une femme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "473 ; 474 ; 475 ; 476 ; 477 ; 478 ; 479 ; 480 ; 481 ; 482 ; 483 ; 484 ; 485 ; 486 ; 487 ; 488 ; 489 ; 490",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'une femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000026 (533/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000027', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000027",
"preferred_labels": "Op\u00e9ra <i>Ob\u00e9ron<\/i>",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "501 ; 502 ; 503 ; 504 ; 505 ; 506 ; 507 ; 508 ; 509 ; 510 ; 511 ; 512 ; 513 ; 514 ; 515 ; 516 ; 517 ; 518",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Op\u00e9ra <i>Ob\u00e9ron<\/i>",
"Date_prise_vue": "20 Novembre 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000027 (534/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000028', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000028",
"preferred_labels": "Op\u00e9ra <i>Ob\u00e9ron<\/i> (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "519 ; 520 ; 521 ; 522 ; 523 ; 524 ; 525 ; 526 ; 527 ; 528 ; 529 ; 530 ; 531 ; 532 ; 533 ; 534",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Op\u00e9ra <i>Ob\u00e9ron<\/i> (suite)",
"Date_prise_vue": "20 Novembre 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000028 (535/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000029', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000029",
"preferred_labels": "Op\u00e9ra <i>Ob\u00e9ron<\/i>",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "535 ; 536 ; 537 ; 538 ; 539 ; 540 ; 541 ; 542 ; 543 ; 544 ; 545 ; 546 ; 547 ; 548 ; 549",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Op\u00e9ra <i>Ob\u00e9ron<\/i>",
"Date_prise_vue": "8 F\u00e9vrier 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000029 (536/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000030', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000030",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Catherine Aulnaie <\/i>de Patrice de la Tour du Pin",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "550 ; 551 ; 552 ; 553 ; 554 ; 555 ; 556 ; 557 ; 558 ; 559 ; 560 ; 561 ; 562 ; 563 ; 564",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Catherine Aulnaie <\/i>de Patrice de la Tour du Pin",
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000030 (537/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000031', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000031",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Saint Elie de Gueuce<\/i> de Patrice de la Tour du Pin",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "565 ; 566 ; 567 ; 568 ; 569 ; 570 ; 571 ; 572 ; 573 ; 574 ; 575 ; 576 ; 577 ; 578 ; 579",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Saint Elie de Gueuce<\/i> de Patrice de la Tour du Pin",
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000031 (538/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000032', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000032",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diens et repr\u00e9sentations (festival d'Avignon)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "580 ; 581 ; 582 ; 583 ; 584 ; 585 ; 586 ; 587 ; 588 ; 589 ; 590 ; 592 ; 593 ; 594",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diens et repr\u00e9sentations (festival d'Avignon)",
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000032 (539/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000033', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000033",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diens",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "595 ; 596 ; 597 ; 598 ; 599 ; 600 ; 601 ; 602 ; 603 ; 604 ; 605 ; 606 ; 607 ; 608 ; 609",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diens",
"Date_prise_vue": "1955 \u2013 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000033 (540/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000034', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000034",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre <i>La Le\u00e7on <\/i>et <i>Le Nouveau Locataire <\/i>d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "610 ; 611 ; 612 ; 613 ; 614 ; 615 ; 616 ; 617 ; 618 ; 619 ; 620 ; 621 ; 622 ; 623 ; 624",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre <i>La Le\u00e7on <\/i>et <i>Le Nouveau Locataire <\/i>d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000034 (541/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000035', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000035",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre <i>La Le\u00e7on <\/i>et <i>Le Nouveau Locataire <\/i>d'Eug\u00e8ne Ionesco (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "625 ; 626 ; 627 ; 628 ; 629 ; 630 ; 631 ; 632 ; 633 ; 634 ; 635 ; 636 ; 637 ; 638 ; 639",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre <i>La Le\u00e7on <\/i>et <i>Le Nouveau Locataire <\/i>d'Eug\u00e8ne Ionesco (suite)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000035 (542/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000036', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000036",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Comment s'en d\u00e9barrasser<\/i> d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "655 ; 656 ; 657 ; 658 ; 659 ; 660 ; 661 ; 662 ; 663 ; 664 ; 665 ; 666 ; 667 ; 668 ; 669",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Comment s'en d\u00e9barrasser<\/i> d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"Date_prise_vue": "1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000036 (543/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000037', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000037",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Comment s'en d\u00e9barrasser<\/i> d'Eug\u00e8ne Ionesco (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "670 ; 671 ; 672 ; 673 ; 674 ; 675 ; 676 ; 677 ; 678 ; 679 ; 680 ; 681 ; 682 ; 683 ; 684",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Comment s'en d\u00e9barrasser<\/i> d'Eug\u00e8ne Ionesco (suite)",
"Date_prise_vue": "1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000037 (544/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000038', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000038",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Papa bon dieu <\/i>de Louis Sapin",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "685 ; 686 ; 687 ; 688 ; 689 ; 690 ; 691 ; 692 ; 693 ; 694 ; 695 ; 696 ; 697 ; 698 ; 699",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Papa bon dieu <\/i>de Louis Sapin",
"Date_prise_vue": "Janvier 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000038 (545/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000039', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000039",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Papa bon dieu <\/i>de Louis Sapin (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "700 ; 701 ; 702 ; 703 ; 704 ; 705 ; 706 ; 707 ; 708 ; 709 ; 710 ; 711 ; 712 ; 713 ; 714",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Papa bon dieu <\/i>de Louis Sapin (suite)",
"Date_prise_vue": "Janvier 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000039 (546/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000040', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000040",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre <i>Papa bon dieu <\/i>de Louis Sapin (suite) et <i>Caligula d'Albert Camus<\/i>",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "715 ; 716 ; 717 ; 718 ; 719 ; 720 ; 721 ; 722 ; 723 ; 724 ; 725 ; 726 ; 727 ; 728 ; 729",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre <i>Papa bon dieu <\/i>de Louis Sapin (suite) et <i>Caligula d'Albert Camus<\/i>",
"Date_prise_vue": "Janvier 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000040 (547/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000041', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000041",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Caligula <\/i>d'Albert Camus (suite) et spectacle de Jacques Dufilho",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "730 ; 731 ; 732 ; 733 ; 734 ; 735 ; 736 ; 737 ; 738 ; 739 ; 740 ; 741",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Caligula <\/i>d'Albert Camus (suite) et spectacle de Jacques Dufilho",
"Date_prise_vue": "Janvier 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000041 (548/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000042', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000042",
"preferred_labels": "Spectacle de Jacques Dufilho (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "742 ; 743 ; 744 ; 745 ; 746 ; 747 ; 748 ; 749 ; 750 ; 751 ; 752 ; 753 ; 754 ; 755 ; 756",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Spectacle de Jacques Dufilho (suite)",
"Date_prise_vue": "Janvier 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000042 (549/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000043', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000043",
"preferred_labels": "Spectacle de Jacques Dufilho (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "757 ; 758 ; 759 ; 760 ; 761 ; 762 ; 763 ; 764 ; 765 ; 766",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Spectacle de Jacques Dufilho (suite)",
"Date_prise_vue": "Janvier 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000043 (550/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000044', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000044",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "772 ; 773 ; 774 ; 775 ; 776 ; 777 ; 778 ; 779 ; 780 ; 781 ; 782 ; 783 ; 784 ; 785 ; 786",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000044 (551/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000045', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000045",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "787 ; 788 ; 789 ; 790 ; 791 ; 792 ; 793 ; 794 ; 795 ; 796 ; 797 ; 798 ; 799 ; 800 ; 801",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000045 (552/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000046', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000046",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "802 ; 803 ; 804 ; 805 ; 806 ; 807 ; 808 ; 809 ; 810 ; 811 ; 812 ; 813 ; 814 ; 815 ; 816",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000046 (553/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000047', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000047",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "817 ; 818 ; 819 ; 820 ; 821 ; 822 ; 823 ; 824 ; 825 ; 826 ; 827 ; 828 ; 829 ; 830 ; 831",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000047 (554/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000048', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000048",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "832 ; 833 ; 834 ; 835 ; 836 ; 837 ; 838 ; 839 ; 840 ; 841 ; 842 ; 843 ; 844 ; 845 ; 846",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diens en ext\u00e9rieur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000048 (555/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000049', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000049",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diens en ext\u00e9rieur et portraits pour la pi\u00e8ce <i>Tchin Tchin <\/i>de Fran\u00e7ois Billetdoux",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "847 ; 848 ; 849 ; 850 ; 851 ; 852 ; 853 ; 854 ; 855 ; 856 ; 857 ; 858",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diens en ext\u00e9rieur et portraits pour la pi\u00e8ce <i>Tchin Tchin <\/i>de Fran\u00e7ois Billetdoux",
"Date_prise_vue": "1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000049 (556/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000050', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000050",
"preferred_labels": "Portraits pour la pi\u00e8ce <i>Tchin Tchin de Fran\u00e7ois Billetdoux<\/i>",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "859 ; 860 ; 861 ; 862 ; 863 ; 863 (A) ; 863 (B) ; 863 (C) ; 864 ; 865 ; 866 ; 867 ; 868",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits pour la pi\u00e8ce <i>Tchin Tchin de Fran\u00e7ois Billetdoux<\/i>",
"Date_prise_vue": "Janvier 1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000050 (557/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000051', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000051",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diens",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "869 ; 870 ; 871 ; 872 ; 873 ; 874 ; 875 ; 876 ; 877 ; 878 ; 879 ; 880 ; 881 ; 882 ; 883",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diens",
"Date_prise_vue": "Mars 1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000051 (558/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000052', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000052",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Ang\u00e8le <\/i>d'apr\u00e8s Alexandre Dumas",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "884 ; 885 ; 886 ; 887 ; 888 ; 889 ; 890 ; 891 ; 892 ; 893 ; 894 ; 895 ; 896 ; 897 ; 898",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Ang\u00e8le <\/i>d'apr\u00e8s Alexandre Dumas",
"Date_prise_vue": "1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000052 (559/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000053', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000053",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Ang\u00e8le <\/i>d'apr\u00e8s Alexandre Dumas",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "899 ; 900 ; 901 ; 902 ; 903 ; 904 ; 905 ; 906 ; 907 ; 908 ; 909 ; 910 ; 911 ; 912 ; 913 ; 914",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Ang\u00e8le <\/i>d'apr\u00e8s Alexandre Dumas",
"Date_prise_vue": "1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000053 (560/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000054', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000054",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Ang\u00e8le <\/i>d'apr\u00e8s Alexandre Dumas",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "915 ; 916 ; 917 ; 918 ; 919 ; 920 ; 921 ; 922 ; 923 ; 924 ; 925 ; 926 ; 927 ; 928 ; 929 ; 930 ; 931 ; 932 ; 933",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Ang\u00e8le <\/i>d'apr\u00e8s Alexandre Dumas",
"Date_prise_vue": "1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000054 (561/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000055', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000055",
"preferred_labels": "Portraits des com\u00e9diens de la compagnie d'Antoine Bourseiller",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "934 ; 935 ; 936 ; 937 ; 938 ; 939 ; 940 ; 941 ; 942 ; 943 ; 944 ; 945 ; 946 ; 947 ; 948 ; 949 <strike>[non inscrit]<\/strike>",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits des com\u00e9diens de la compagnie d'Antoine Bourseiller",
"Date_prise_vue": "Mai 1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000055 (562/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000056', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000056",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Ang\u00e8le <\/i>d'apr\u00e8s Alexandre Dumas",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "983 ; 984 ; 985 ; 986 ; 987 ; 988 ; 989 ; 990 ; 991 ; 992 ; 993 ; 994 ; 995 ; 996 ; 997 ; 998 ; 999",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Ang\u00e8le <\/i>d'apr\u00e8s Alexandre Dumas",
"Date_prise_vue": "1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000056 (563/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000057', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000057",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Athalie <\/i>de Jean Racine",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "100 ; 101 ; 102 ; 103 ; 104 ; 105 ; 106 ; 107 ; 108 ; 109 ; 110 ; 111 ; 112 ; 113 ; 114",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Athalie <\/i>de Jean Racine",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000057 (564/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000058', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000058",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Athalie <\/i>de Jean Racine (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "115 ; 116 ; 117 ; 118 ; 119 ; 120 ; 121 ; 122 ; 123",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Athalie <\/i>de Jean Racine (suite)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000058 (565/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000059', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000059",
"preferred_labels": "Fran\u00e7oise Spira",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.018  ; 1.019 ; 1.020 ; 1.022 ; 1.023 ; 1.024 ; 1.025 ; 1.026 ; 1.027 ; 1.028 ; 1.029",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Fran\u00e7oise Spira",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000059 (566/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000060', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000060",
"preferred_labels": "Fran\u00e7oise Spira",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.030 ; 1.031 ; 1.032 ; 1.033 ; 1.034 ; 1.035 ; 1.036 ; 1.037",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Fran\u00e7oise Spira",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000060 (567/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000061', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000061",
"preferred_labels": "Portraits d'une femme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.040 ; 1.041 ; 1.042 ; 1.043 ; 1.044 ; 1.045 ; 1.046 ; 1.047 ; 1.048 ; 1.049 ; 1.050 ; 1.051",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'une femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000061 (568/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000062', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000062",
"preferred_labels": "Portraits d'une femme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.056 ; 1.057 ; 1.058 ; 1.059",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'une femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000062 (569/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000063', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000063",
"preferred_labels": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.060 ; 1.061 ; 1.062 ; 1.063 ; 1.064 ; 1.065 ; 1.066 ; 1.067 ; 1.068 ; 1.069 ; 1.070 ; 1.071",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000063 (570/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000064', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000064",
"preferred_labels": "Andr\u00e9e Vilar",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.072 ; 1.073 ; 1.074 ; 1.075 ; 1.076 ; 1.077 ; 1.078 ; 1.079 ; 1.080 ; 1.081 ; 1.082 ; 1.083",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Andr\u00e9e Vilar",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000064 (571/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000065', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000065",
"preferred_labels": "Agn\u00e8s Varda et Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.084 ; 1.085 ; 1.086 ; 1.087 ; 1.088 ; 1.089 ; 1.090 ; 1.091 ; 1.092 ; 1.093 ; 1.094 ; 1.095",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Agn\u00e8s Varda et Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000065 (572/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000066', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000066",
"preferred_labels": "Bateaux dans un port",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.096 ; 1.097 ; 1.098 ; 1.099 ; 1.100 ; 1.101 ; 1.102 ; 1.103 ; 1.104 ; 1.106 ; 1.107",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Bateaux dans un port",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000066 (573/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000067', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000067",
"preferred_labels": "Divers portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.108 ; 1.109 ; 1.110 ; 1.111 ; 1.112 ; 1.113 ; 1.114 ; 1.115 ; 1.116 ; 1.117 ; 1.118 ; 1.119",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Divers portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "1950 \u2013 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000067 (574/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000068', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000068",
"preferred_labels": "Fran\u00e7ois de Coulomb",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.120 ; 1.121 ; 1.122 ; 1.123 ; 1.124 ; 1.125 ; 1.126 ; 1.127 ; 1.128 ; 1.129 ; 1.130 ; 1.131",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Fran\u00e7ois de Coulomb",
"Date_prise_vue": "Avril 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000068 (575/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000069', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000069",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants dans les rues de S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.132 ; 1.133 ; 1.134 ; 1.135 ; 1.136 ; 1.137 ; 1.138 ; 1.139 ; 1.140 ; 1.141 ; 1.142 ; 1.143",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants dans les rues de S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000069 (576/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000070', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000070",
"preferred_labels": "Elisabeth Barbier ; Fran\u00e7oise Rocher",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.144 ; 1.145 ; 1.146 ; 1.147 ; 1.148 ; 1.149 ; 1.150 ; 1.151 ; 1.152 ; 1.153 ; 1.154 ; 1.155",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Elisabeth Barbier ; Fran\u00e7oise Rocher",
"Date_prise_vue": "Juin 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000070 (577/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000071', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000071",
"preferred_labels": "Portraits de femmes ; Agn\u00e8s Baltazzi",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.156 ; 1.157 ; 1.158 ; 1.159 ; 1.160 ; 1.161 ; 1.162 ; 1.163 ; 1.164 ; 1.165 ; 1.166 ; 1.167",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de femmes ; Agn\u00e8s Baltazzi",
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000071 (578/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000072', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000072",
"preferred_labels": "Portraits de la famille d'Allens",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.168 ; 1.169 ; 1.170 ; 1.171 ; 1.172 ; 1.173 ; 1.174 ; 1.175 ; 1.176 ; 1.177 ; 1.178 ; 1.179 ; 1.180",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de la famille d'Allens",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000072 (579/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000073', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000073",
"preferred_labels": "Bapt\u00eame de Pierre Pasquet",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.219 ; 1.220 ; 1.221 ; 1.222 ; 1.223 ; 1.224 ; 1.225 ; 1.226 ; 1.227 ; 1.228 ; 1.229 ; 1.230",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Bapt\u00eame de Pierre Pasquet",
"Date_prise_vue": "Juin 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000073 (580/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000074', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000074",
"preferred_labels": "Portraits de famille (f\u00eate de bapt\u00eame)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.231 ; 1.232 ; 1.233 ; 1.234 ; 1.235 ; 1.236 ; 1.237 ; 1.238 ; 1.239 ; 1.240 ; 1.241 ; 1.242",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de famille (f\u00eate de bapt\u00eame)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000074 (581/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000075', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000075",
"preferred_labels": "Portraits ; Port ; Plage",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.243 ; 1.244 ; 1.245 ; 1.246 ; 1.247 ; 1.248 ; 1.249 ; 1.250 ; 1.251 ; 1.252 ; 1.253 ; 1.254",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits ; Port ; Plage",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000075 (582/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000076', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000076",
"preferred_labels": "Valentine Schlegel et Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.255 ; 1.256 ; 1.257 ; 1.258 ; 1.259 ; 1.260 ; 1.261 ; 1.262 ; 1.263 ; 1.264 ; 1.265 ; 1.266",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Valentine Schlegel et Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000076 (583/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000077', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000077",
"preferred_labels": "Portraits d'une femme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.279 ; 1.280 ; 1.281 ; 1.282 ; 1.283 ; 1.284 ; 1.285 ; 1.286 ; 1.287 ; 1.288 ; 1.289 ; 1.290",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'une femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000077 (584/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000078', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000078",
"preferred_labels": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.291 ; 1.292 ; 1.293 ; 1.294 ; 1.295 ; 1.296 ; 1.297 ; 1.298 ; 1.299",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000078 (585/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000079', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000079",
"preferred_labels": "Christine d'Allens",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.303 ; 1.304 ; 1.305 ; 1.306 ; 1.307 ; 1.308 ; 1.309 ; 1.310 ; 1.312 ; 1.313 ; 1.314",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Christine d'Allens",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000079 (586/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000080', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000080",
"preferred_labels": "Les 3 enfants Vilar",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.315 ; 1.316 ; 1.317 ; 1.318 ; 1.319 ; 1.320 ; 1.321 ; 1.322 ; 1.323 ; 1.324 ; 1.325 ; 1.326",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000080 (587/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000081', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000081",
"preferred_labels": "Colonie de vacances Le Lazaret \u00e0 La Corniche (S\u00e8te)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.351 ; 1.352 ; 1.353 ; 1.354 ; 1.355 ; 1.356 ; 1.357 ; 1.358 ; 1.359 ; 1.360 ; 1.361 ; 1.362",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000081 (588/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000082', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000082",
"preferred_labels": "Colonie de vacances Le Lazaret \u00e0 La Corniche ; Quais de S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.363 ; 1.364 ; 1.365 ; 1.366 ; 1.367 ; 1.368 ; 1.369 ; 1.370 ; 1.371 ; 1.372 ; 1.373 ; 1.374",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Colonie de vacances Le Lazaret \u00e0 La Corniche ; Quais de S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "vers 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000082 (589/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000083', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000083",
"preferred_labels": "Suzanne Vian\u00e8s",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.375 ; 1.376 ; 1.377 ; 1.378 ; 1.379 ; 1.380 ; 1.381 ; 1.382 ; 1.383 ; 1.384 ; 1.385 ; 1.386",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Suzanne Vian\u00e8s",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000083 (590/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000084', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000084",
"preferred_labels": "Portraits de la famille Vian\u00e8s ; Vues ext\u00e9rieures diverses",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.387 ; 1.388 ; 1.389 ; 1.390 ; 1.391 ; 1.392 ; 1.393 ; 1.394 ; 1.395 ; 1.396 ; 1.397 ; 1.398",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de la famille Vian\u00e8s ; Vues ext\u00e9rieures diverses",
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000084 (591/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000085', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000085",
"preferred_labels": "Th\u00e9\u00e2tre",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.399 ; 1.400 ; 1.401 ; 1.402 ; 1.403 ; 1.404 ; 1.405 ; 1.406 ; 1.407 ; 1.408 ; 1.409 ; 1.410",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000085 (592/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000086', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000086",
"preferred_labels": "Portraits de com\u00e9diens pour la pi\u00e8ce <i>Les Justes (1949)<\/i>",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.411 ; 1.412 ; 1.413 ; 1.414 ; 1.415 ; 1.416 ; 1.417 ; 1.418 ; 1.419",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de com\u00e9diens pour la pi\u00e8ce <i>Les Justes (1949)<\/i>",
"Date_prise_vue": "1949"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000086 (593/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000087', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000087",
"preferred_labels": "Jean Varda",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.423 ; 1.424 ; 1.425 ; 1.426 ; 1.427 ; 1.428 ; 1.429 ; 1.430 ; 1.431 ; 1.432 ; 1.433 ; 1.434",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Jean Varda",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000087 (594/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000088', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000088",
"preferred_labels": "Sorties en bateau",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.435 ; 1.436 ; 1.437 ; 1.439 ; 1.440 ; 1.441 ; 1.442 ; 1.443 ; 1.444 ; 1.446",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Sorties en bateau",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000088 (595/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000089', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000089",
"preferred_labels": "Sorties en bateau et p\u00eache",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.447 ; 1.448 ; 1.449 ; 1.450 ; 1.451 ; 1.452 ; 1.453 ; 1.454 ; 1.455 ; 1.456",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Sorties en bateau et p\u00eache",
"Date_prise_vue": "avant 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000089 (596/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000090', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000090",
"preferred_labels": "Vues diverses ; Parc avec enfants jouant",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.459 ; 1.460 ; 1.461 ; 1.462 ; 1.463 ; 1.464 ; 1.465 ; 1.466 ; 1.467",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues diverses ; Parc avec enfants jouant",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000090 (597/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000091', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000091",
"preferred_labels": "Sylvie Varda",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.471 ; 1.472 ; 1.473 ; 1.474 ; 1.475 ; 1.476 ; 1.477 ; 1.478 ; 1.479 ; 1.480 ; 1.481 ; 1.482",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Sylvie Varda",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000091 (598/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000092', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000092",
"preferred_labels": "Portraits dans des champs",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.483 ; 1.484 ; 1.485 ; 1.486 ; 1.487 ; 1.488 ; 1.489 ; 1.490 ; 1.491 ; 1.492 ; 1.493 ; 1.494",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits dans des champs",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000092 (599/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000093', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000093",
"preferred_labels": "Camargue",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.495 ; 1.496 ; 1.497 ; 1.498 ; 1.499 ; 1.500 ; 1.501 ; 1.502 ; 1.503 ; 1.504 ; 1.505",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000093 (600/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000094', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000094",
"preferred_labels": "Portraits d'un enfant ; Vues ext\u00e9rieures d'un ch\u00e2teau",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.507 ; 1.508 ; 1.509 ; 1.510 ; 1.511 ; 1.512 ; 1.513 ; 1.514 ; 1.515 ; 1.516 ; 1.517 ; 1.518 ; 1.519",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'un enfant ; Vues ext\u00e9rieures d'un ch\u00e2teau",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000094 (601/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000095', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000095",
"preferred_labels": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9 et de Nicole Varda",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.520 ; 1.521 ; 1.522 ; 1.523 ; 1.524 ; 1.525 ; 1.526 ; 1.527 ; 1.528 ; 1.529 ; 1.530 ; 1.531",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9 et de Nicole Varda",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000095 (602/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000096', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000096",
"preferred_labels": "Portraits d'une femme ; B\u00e9tail en Camargue",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.532 ; 1.533 ; 1.534 ; 1.535 ; 1.536 ; 1.537 ; 1.538 ; 1.539 ; 1.540 ; 1541 ; 1542 ; 1543 ; 1544",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'une femme ; B\u00e9tail en Camargue",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000096 (603/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000097', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000097",
"preferred_labels": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9 ; Portrait d'un b\u00e9b\u00e9 avec Suzanne Fournier",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.545 ; 1546 ; 1.547 ; 1548 ; 1.549 ; 1.550 ; 1551 ; 1552 ; 1.553 ; 1.554 ; 1.555 ; 1.556",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9 ; Portrait d'un b\u00e9b\u00e9 avec Suzanne Fournier",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000097 (604/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000098', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000098",
"preferred_labels": "Portraits d'un enfant ; Christine d'Allens et un enfant",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1557 ; 1558 ; 1.559 ; 1.560 ; 1.561 ; 1.562 ; 1.563 ; 1.564 ; 1.565 ; 1.566 ; 1.567 ; 1.568",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'un enfant ; Christine d'Allens et un enfant",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000098 (605/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000099', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000099",
"preferred_labels": "Christine d'Allens",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.569 ; 1.570 ; 1.571 ; 1.572 ; 1.573 ; 1.574 ; 1.575 ; 1.576 ; 1.577 ; 1.578 ; 1.579 ; 1.580",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Christine d'Allens",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000099 (606/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000100', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000100",
"preferred_labels": "Portraits de famille ; Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.581 ; 1.582 ; 1.583 ; 1.584 ; 1.585 ; 1.586 ; 1.587 ; 1.588 ; 1.589 ; 1.590 ; 1.591 ; 1.592",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de famille ; Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000100 (607/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000101', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000101",
"preferred_labels": "Portraits des enfants d'Estienne d'Orves (?) ; Portrait d'une artiste dans son atelier",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.593 ; 1.594 ; 1.595 ; 1.596 ; 1.597 ; 1.598 ; 1.599 ; 1.600 ; 1.601 ; 1.602 ; 1.603 ; 1.604",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits des enfants d'Estienne d'Orves (?) ; Portrait d'une artiste dans son atelier",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000101 (608/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000102', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000102",
"preferred_labels": "Portraits d'une artiste dans son atelier ; Artefacts religieux",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.605 ; 1.606 ; 1.607 ; 1.608 ; 1.609 ; 1.610 ; 1.611 ; 1.612 ; 1.613 ; 1.614 ; 1.615 (2 photos) ; 1.616",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'une artiste dans son atelier ; Artefacts religieux",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000102 (609/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000103', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000103",
"preferred_labels": "F\u00eate dans les rues de Binches",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.629 ; 1.630 ; 1.631 ; 1.632 ; 1.633 ; 1.634 ; 1.635 ; 1.636 ; 1.637 ; 1.638 ; 1.639 ; 1.640 ; 1.641",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "F\u00eate dans les rues de Binches",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000103 (610/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000104', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000104",
"preferred_labels": "Commande de la SNCF",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1642 ; 1643 ; 1.644 (SNCF) ; 1.645 ; 1646 ; 1647 ; 1648 ; 1649 ; 1650 ; 1651 ; 1652 (SNCF) ; 1653 (SNCF) ; 1654 (SNCF)",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mars 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000104 (611/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000105', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000105",
"preferred_labels": "Commande de la SNCF (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1681 ; 1682 ; 1683 ; 1684 ; 1685 ; 1686 ; 1687 ; 1688 ; 1689 ; 1690 ; 1691 ; 1692 ; 1693 ; 1694 ; 1694 (bis)",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Commande de la SNCF (suite)",
"Date_prise_vue": "Mars 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000105 (612/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000106', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000106",
"preferred_labels": "Portraits divers (femmes, b\u00e9b\u00e9s, famille)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1695 ; 1696 ; 1697 ; 1698 ; 1699 ; 1700 ; 1701 ; 1702 ; 1703 ; 1.704 ; 1.705 ; 1.706 ; 1.707 ; 1.708",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits divers (femmes, b\u00e9b\u00e9s, famille)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000106 (613/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000107', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000107",
"preferred_labels": "Les Enfants Vilar",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.709 ; 1.710 ; 1.711 ; 1.712 ; 1.713 ; 1.714 ; 1.715 ; 1.716 ; 1.717 ; 1.718 ; 1.719 ; 1.720 ; 1.721 ; 1.722 ; 1.723",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000107 (614/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000108', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000108",
"preferred_labels": "Les Enfants Vilar (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.724 ; 1.725 ; 1.726 ; 1.727 ; 1.728 ; 1.729 ; 1.730 ; 1.731 ; 1.732 ; 1.733 ; 1.734 ; 1.735 ; 1.736 ; 1.737 ; 1.738",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000108 (615/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000109', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000109",
"preferred_labels": "Portraits de femme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.739 ; 1.740 ; 1.741 ; 1.742 ; 1.743 ; 1.744 ; 1.745 ; 1.746 ; 1.747 ; 1748 ; 1.749 ; 1750",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000109 (616/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000110', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000110",
"preferred_labels": "Portraits divers",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.751 ; 1.752 ; 1.753 ; 1.754 ; 1.755 ; 1.756 ; 1.757 ; 1.758 ; 1.759 ; 1.760 ; 1.761 ; 1.762 ; 1.763 ; 1.764 ; 1.765",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits divers",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000110 (617/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000111', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000111",
"preferred_labels": "Vues d'objets divers ; Portrait d'un b\u00e9b\u00e9 ; Ulysse Llorca ; Anne Dupuy",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.766 ; 1.767 ; 1.768 ; 1.769 ; 1.770 ; 1.771 ; 1.772 ; 1.773 ; 1.774 ; 1.775 ; 1.776 ; 1.777 ; 1.778 ; 1.779 ; 1.780 ; 1.781",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Vues d'objets divers ; Portrait d'un b\u00e9b\u00e9 ; Ulysse Llorca ; Anne Dupuy",
"Date_prise_vue": "Mai 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000111 (618/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000112', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000112",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.782 ; 1.783 ; 1.784 ; 1.785 ; 1.786 ; 1.787 ; 1.788 ; 1.789 ; 1.790 ; 1.791 ; 1.792 ; 1.793",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000112 (619/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000113', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000113",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.794 ; 1.795 ; 1.796 ; 1.797 ; 1.798 ; 1.799 ; 1.800 ; 1.801 ; 1.802 ; 1.803 ; 1.804 ; 1.805 ; 1.806 ; 1.807 ; 1.808 ; 1.809",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "Mai 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000113 (620/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000114', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000114",
"preferred_labels": "Portraits des enfants de la famille Mahler",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.810 ; 1.811 ; 1.812 ; 1.813 ; 1.814 ; 1.815 ; 1.816 ; 1.817 ; 1.818 ; 1.819 ; 1.820 ; 1.821 ; 1.822 ; 1823 ; 1824",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits des enfants de la famille Mahler",
"Date_prise_vue": "Mai 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000114 (621/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000115', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000115",
"preferred_labels": "Portraits de b\u00e9b\u00e9s",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.825 ; 1.826 ; 1.827 ; 1.828 ; 1.829 ; 1.830 ; 1.831 ; 1.832 ; 1.833 ; 1.834 ; 1.835 ; 1.836 ; 1.837 ; 1.838",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de b\u00e9b\u00e9s",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000115 (622/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000116', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000116",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants ; Andr\u00e9e Damato",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.839 ; 1.840 ; 1.841 ; 1.842 ; 1.843 ; 1.844 ; 1.845 ; 1.846 ; 1.847 ; 1.848 ; 1.849 ; 1.850 ; 1.851 ; 1.852 ; 1.853",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants ; Andr\u00e9e Damato",
"Date_prise_vue": "Mai 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000116 (623/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000117', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000117",
"preferred_labels": "Portraits de b\u00e9b\u00e9s",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.854 ; 1.855 ; 1.856 ; 1.857 ; 1.858 ; 1.859 ; 1.860 ; 1.861 ; 1.862 ; 1.863 ; 1.864 ; 1.865 ; 1.866",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de b\u00e9b\u00e9s",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000117 (624/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000118', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000118",
"preferred_labels": "Portraits de b\u00e9b\u00e9s ; D\u00e9coration int\u00e9rieure d'une maison",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.867 ; 1.868 ; 1.869 ; 1.870 ; 1.871 ; 1.872 ; 1.873 ; 1.874 ; 1.875 ; 1.876 ; 1.877 ; 1.878 ; 1.879 ; 1.880",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de b\u00e9b\u00e9s ; D\u00e9coration int\u00e9rieure d'une maison",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000118 (625/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000119', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000119",
"preferred_labels": "Portraits de petites filles",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1881 ; 1882 ; 1883 ; 1884 ; 1885 ; 1886 ; 1887 ; 1888 ; 1889 ; 1890 ; 1891 ; 1892 ; 1893 ; 1894 ; 1895",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de petites filles",
"Date_prise_vue": "Mai 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000119 (626/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000120', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000120",
"preferred_labels": "Marie-Martine Sprecher",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1896 ; 1897 ; 1898 ; 1899 ; 1900 ; 1901 ; 1902 ; 1903 ; 1904 ; 1905 ; 1906 ; 1907 ; 1908 ; 1909 ; 1910",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Marie-Martine Sprecher",
"Date_prise_vue": "Mai 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000120 (627/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000121', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000121",
"preferred_labels": "Portraits d'une petite fille",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.911 ; 1.912 ; 1.913 ; 1.914 ; 1.915 ; 1.916 ; 1.917 ; 1.918 ; 1.919 ; 1.920 ; 1.921 ; 1.922 ; 1.923 ; 1.924 ; 1.925",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'une petite fille",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000121 (628/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000122', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000122",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.926 ; 1.927 ; 1.928 ; 1.929 ; 1.930 ; 1.931 ; 1.932 ; 1.933 ; 1.934 ; 1.935 ; 1.936 ; 1.937 ; 1.938 ; 1.939",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000122 (629/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000123', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000123",
"preferred_labels": "Portraits d'une petite fille ; Portraits d'artistes dans une exposition",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1.940 ; 1.941 ; 1.942 ; 1.943 ; 1.944 ; 1.945 ; 1.946 ; 1.947 ; 1.948 ; 1.949 ; 1.950 ; 1.951 ; 1.952",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'une petite fille ; Portraits d'artistes dans une exposition",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000123 (630/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000124', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000124",
"preferred_labels": "Paris (Sorbonne, Panth\u00e9on, Jardin du Luxembourg)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1953 ; 1.954 ; 1.955 ; 1.956 ; 1.957 ; 1.958 ; 1.959 ; 1.961 ; 1.962 ; 1.963 ; 1.964 ; 1.965",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Paris (Sorbonne, Panth\u00e9on, Jardin du Luxembourg)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000124 (631/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000125', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000125",
"preferred_labels": "Bertrand Caffarel dans Paris",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1966 ; 1967 ; 1968 ; 1969 ; 1970 ; 1971 ; 1972 ; 1973 ; 1974 ; 1975 ; 1976 ; 1977 ; 1978 ; 1979 ; 1980",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Bertrand Caffarel dans Paris",
"Date_prise_vue": "Juin 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000125 (632/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000126', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000126",
"preferred_labels": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9 dans Paris ; Monique Chaumette",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1981 ; 1982 ; 1983 ; 1984 ; 1985 ; 1986 ; 1987 ; 1988 ; 1989 ; 1990 ; 1991 ; 1992 ; 1993 ; 1994 ; 1995",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9 dans Paris ; Monique Chaumette",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000126 (633/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000127', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000127",
"preferred_labels": "Portraits de la famille Vilar",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "1996 ; 1997 ; 1998 ; 1999 ; 3.000 ; 3.001 ; 3.002 ; 3.003 ; 3.004 ; 3.005 ; 3.006 ; 3.007 ; 3.008 ; 3.009 ; 3.010",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de la famille Vilar",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000127 (634/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000128', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000128",
"preferred_labels": "Aspapagans et ses \u0153uvres ; Salins \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Aspapagans et ses \u0153uvres ; Salins \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000128 (635/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000129', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000129",
"preferred_labels": "Desnoyer, peintre, autour de son atelier, \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.025 ; 2.026 ; 2.027 ; 2.028 ; 2.029 ; 2.030 ; 2.031 ; 2.032 ; 2.033 ; 2.034 ; 2.035 ; 2.036",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "Septembre 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000129 (636/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000130', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000130",
"preferred_labels": "Fran\u00e7ois Desnoyer et Marc Saint Sa\u00ebns ; Port de S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.037 ; 2.038 ; 2.039 ; 2.040 ; 2.041 ; 2.042 ; 2.043 ; 2.044 ; 2.045 ; 2.046 ; 2.047 ; 2.048",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Fran\u00e7ois Desnoyer et Marc Saint Sa\u00ebns ; Port de S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000130 (637/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000131', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000131",
"preferred_labels": "S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.049 ; 2.050 ; 2.051 ; 2.052 ; 2.053 ; 2.054 ; 2.055 ; 2.056 ; 2.057 ; 2.058 ; 2.059 ; 2.060",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000131 (638/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000132', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000132",
"preferred_labels": "Eglise abbatiale Saint-Gilles-du-Gard",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.061 ; 2.062 ; 2.063 ; 2.064 ; 2.065 ; 2.071 ; 2.072",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise abbatiale Saint-Gilles-du-Gard",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000132 (639/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000133', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000133",
"preferred_labels": "Eglise abbatiale Saint-Gilles-du-Gard (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.073 ; 2.074 ; 2.075 ; 2.076 ; 2.077 ; 2.078 ; 2.079 ; 2.080 ; 2.081 ; 2.082 ; 2.083 ; 2.084",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise abbatiale Saint-Gilles-du-Gard (suite)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000133 (640/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000134', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000134",
"preferred_labels": "Compositions (guitare, main)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.085 ; 2.086 ; 2.087 ; 2.088 ; 2.089 ; 2.090 ; 2.091 ; 2.092 ; 2.093 ; 2.094 ; 2.095 ; 2.096",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Compositions (guitare, main)",
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000134 (641/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000135', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000135",
"preferred_labels": "Compositions (v\u00e9g\u00e9taux)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.097 ; 2.098 ; 2.099 ; 2.100 ; 2.101 ; 2.102 ; 2.103 ; 2.104 ; 2.105 ; 2.106 ; 2.107 ; 2.108 ; 2.109",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Compositions (v\u00e9g\u00e9taux)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000135 (642/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000136', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000136",
"preferred_labels": "Cygnes",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.110 ; 2.111 ; 2.112 ; 2.113 ; 2.114",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Cygnes",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000136 (643/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000137', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000137",
"preferred_labels": "Elisabeth Barbier ; Avignon",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.122 ; 2.123 ; 2.124 ; 2.125 ; 2.126 ; 2.127 ; 2.128 ; 2.129 ; 2.130 ; 2.131 ; 2.132 ; 2.133",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Elisabeth Barbier ; Avignon",
"Date_prise_vue": "Juillet 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000137 (644/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000138', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000138",
"preferred_labels": "Objets c\u00e9ramique",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.134 ; 2.135 ; 2.136 ; 2.137 ; 2.138 ; 2.139 ; 2.140 ; 2.141 ; 2.142 ; 2.143 ; 2.144 ; 2.145",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Objets c\u00e9ramique",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000138 (645/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000139', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000139",
"preferred_labels": "Camargue",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.146 ; 2.147 ; 2.148 ; 2.149 ; 2.150 ; 2.151 ; 2.152 ; 2.153 ; 2.154 ; 2.155 ; 2.156 ; 2.157",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000139 (646/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000140', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000140",
"preferred_labels": "Camargue (suite) ; Manade",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.158 ; 2.159 ; 2.160 ; 2.161 ; 2.162 ; 2.163 ; 2.164 ; 2.165 ; 2.166 ; 2.167 ; 2.168 ; 2.169",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Camargue (suite) ; Manade",
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000140 (647/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000141', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000141",
"preferred_labels": "Camargue (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.181 ; 2.182 ; 2.183 ; 2.184 ; 2.185 ; 2.186 ; 2.187 ; 2.188 ; 2.189 ; 2.190 ; 2.191 ; 2.192",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Camargue (suite)",
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000141 (648/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000142', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000142",
"preferred_labels": "Compositions (v\u00e9g\u00e9taux)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.193 ; 2.194 ; 2.195 ; 2.196 ; 2.197 ; 2.198 ; 2.199 ; 2.200 ; 2.201 ; 2.202 ; 2.203 ; 2.204",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Compositions (v\u00e9g\u00e9taux)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000142 (649/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000143', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000143",
"preferred_labels": "Objets mobiliers",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.205 ; 2.206 ; 2.207 ; 2.208 ; 2.209 ; 2.210 ; 2.211 ; 2.212 ; 2.213 ; 2.214 ; 2.215 ; 2.216",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Objets mobiliers",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000143 (650/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000144', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000144",
"preferred_labels": "Antiquaire d'Avignon",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.217 ; 2.218 ; 2.219 ; 2.220 ; 2.221 ; 2.222 ; 2.223 ; 2.224 ; 2.225 ; 2.226 ; 2.227 ; 2.228",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000144 (651/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000145', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000145",
"preferred_labels": "Festival d'Avignon",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.229 ; 2.230 ; 2.231 ; 2.232 ; 2.233 ; 2.234 ; 2.235 ; 2.236 ; 2.237 ; 2.238 ; 2.239 ; 2.240 ; 2.241",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Festival d'Avignon",
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000145 (652/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000146', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000146",
"preferred_labels": "Quais de Seine",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.242 ; 2.243 ; 2.244 ; 2.245 ; 2.246 ; 2.247 ; 2.248 ; 2.249 ; 2.250 ; 2.251 ; 2.252 ; 2.253",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Quais de Seine",
"Date_prise_vue": "24 Novembre 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000146 (653/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000147', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000147",
"preferred_labels": "Vues diverses (cour)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.266 ; 2.267 ; 2.268 ; 2.269 ; 2.270 ; 2.271 ; 2.272 ; 2.273",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues diverses (cour)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000147 (654/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000148', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000148",
"preferred_labels": "Portraits d'une femme en costume (compositions : fleur, oiseau)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.278 ; 2.279 ; 2.280 ; 2.281 ; 2.282 ; 2.283 ; 2.284 ; 2.285 ; 2.286 ; 2.287 ; 2.288 ; 2.289 ; 2.290 ; 2.291 ; 2.292",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'une femme en costume (compositions : fleur, oiseau)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000148 (655/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000149', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000149",
"preferred_labels": "Portraits d'une femme en costume (compositions : oiseau)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.293 ; 2.294 ; 2.295 ; 2.296 ; 2.297 ; 2.298 ; 2.299 ; 2.300 ; 2.301 ; 2.302 ; 2.303 ; 2.304 ; 2.305 ; 2.306 ; 2.307",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'une femme en costume (compositions : oiseau)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000149 (656/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000150', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000150",
"preferred_labels": "Portraits d'une femme (compositions : oiseau)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.308 ; 2.309 ; 2.310 ; 2.311 ; 2.312 ; 2.313 ; 2.314 ; 2.315 ; 2.316 ; 2.317 ; 2.318 ; 2.319 ; 2.320",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'une femme (compositions : oiseau)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000150 (657/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000151', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000151",
"preferred_labels": "Portraits d'une femme (compositions : oiseau suite) ; Jardin du Luxembourg",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.321 ; 2.322 ; 2.323 ; 2.324 ; 2.325 ; 2.326 ; 2.327 ; 2.328 ; 2.329 ; 2.330 ; 2.331 ; 2.332",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'une femme (compositions : oiseau suite) ; Jardin du Luxembourg",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000151 (658/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000152', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000152",
"preferred_labels": "Motifs divers (sols, reflet, ciel, ombre)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.333 ; 2.334 ; 2.335 ; 2.336 ; 2.337 ; 2.338 ; 2.339 ; 2.340 ; 2.341 ; 2.342 ; 2.343 ; 2.344",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Motifs divers (sols, reflet, ciel, ombre)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000152 (659/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000153', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000153",
"preferred_labels": "Port de S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.357 ; 2.358 ; 2.359 ; 2.360 ; 2.361 ; 2.362 ; 2.363 ; 2.364 ; 2.365 ; 2.366 ; 2.367 ; 2.368",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Port de S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000153 (660/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000154', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000154",
"preferred_labels": "Reliures de Micheline Legros",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.369 ; 2.370 ; 2.371 ; 2.372 ; 2.373 ; 2.374 ; 2.375 ; 2.376 ; 2.377",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000154 (661/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000155', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000155",
"preferred_labels": "\u0152uvres de Yayou et Linou",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.384 ; 2.385 ; 2.386 ; 2.387 ; 2.388 ; 2.389 ; 2.390 ; 2.391 ; 2.892 ; 2.393 ; 2.394 ; 2.395 ; 2.396 ; 2.397 ; 2.398",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000155 (662/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000156', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000156",
"preferred_labels": "Les enfants de Jean et Andr\u00e9e Vilar",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.399 ; 2.400 ; 2.401 ; 2.402 ; 2.403 ; 2.404 ; 2.405 ; 2.406 ; 2.407 ; 2.408 ; 2.409 ; 2.410",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000156 (663/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000157', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000157",
"preferred_labels": "Portraits divers",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.411 ; 2.412 ; 2.413 ; 2.414 ; 2.415 ; 2.416 ; 2.417 ; 2.418 ; 2.419 ; 2.420 ; 2.421 ; 2.422",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits divers",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000157 (664/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000158', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000158",
"preferred_labels": "Bateaux amarr\u00e9s dans le port de S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.423 ; 2.424 ; 2.425 ; 2.426 ; 2.427 ; 2.428 ; 2.429 ; 2.430 ; 2.431 ; 2.432 ; 2.433 ; 2.434",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1948"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000158 (665/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000159', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000159",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.435 ; 2.436 ; 2.437 ; 2.438 ; 2.439 ; 2.440 ; 2.441 ; 2.442 ; 2.443 ; 2.444 ; 2.445 ; 2.446",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000159 (666/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000160', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000160",
"preferred_labels": "Portraits des enfants Duplessis",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.447 ; 2.448 ; 2.449 ; 2.450 ; 2.451 ; 2.452 ; 2.453 ; 2.454 ; 2.455 ; 2.456 ; 2.457 ; 2.458 ; 2.459 ; 2.460 ; 2.461",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits des enfants Duplessis",
"Date_prise_vue": "21 Mars \u2013 20 Juin 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000160 (667/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000161', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000161",
"preferred_labels": "Portraits des enfants Duplessis",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.462 ; 2.463 ; 2.464 ; 2.465 ; 2.466 ; 2.467 ; 2.468 ; 2.469 ; 2.470 ; 2.471 ; 2.472 ; 2.473 ; 2.474 ; 2.475 ; 2.476",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits des enfants Duplessis",
"Date_prise_vue": "21 Mars \u2013 20 Juin 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000161 (668/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000162', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000162",
"preferred_labels": "Vues diverses (plage, d\u00e9cors)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.477 ; 2.478 ; 2.479 ; 2.480 ; 2.481 ; 2.482 ; 2.483 ; 2.484 ; 2.485 ; 2.486 ; 2.487 ; 2.488 ; 2.489 ; 2.490 ; 2.491 ; 2.492",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Vues diverses (plage, d\u00e9cors)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000162 (669/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000163', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000163",
"preferred_labels": "Christine d'Allens",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.508 ; 2.509 ; 2.510 ; 2.511 ; 2.512 ; 2.513 ; 2.514 ; 2.515 ; 2.516 ; 2.517 ; 2.518 ; 2.519 ; 2.520 ; 2.521",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Christine d'Allens",
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000163 (670/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000164', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000164",
"preferred_labels": "Jeanne Moreau ; Festival d'Avignon 1951, Monique Chaumette en costume pour la pi\u00e8ce <i>Le Prince de Hombourg<\/i>",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.522 ; 2.523 ; 2.524 ; 2.525 ; 2.526 ; 2.527 ; 2.528 ; 2.529 ; 2.530 ; 2.531 ; 2.532 ; 2.533 ; 2.534 (1) ; 2.535 (2) ; 2.536 (3)",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Jeanne Moreau ; Festival d'Avignon 1951, Monique Chaumette en costume pour la pi\u00e8ce <i>Le Prince de Hombourg<\/i>",
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000164 (671/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000165', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000165",
"preferred_labels": "Festival d'Avignon 1951, Monique Chaumette en costume pour la pi\u00e8ce <i>Le Prince de Hombourg<\/i>",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.537 (4) ; 2.538 (5) ; 2.539 (6) ; 2.540 (8) ; 2.541 (9) ; 2.542 (10) ; 2.543 (11) ; 2.544 (12) ; 2.545 (13) ; 2.546 (14) ; 2.547 (15) ; 2.548 (16) ; 2.549 (17) ; 2.550 (18) ; 2.551 (19)",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Festival d'Avignon 1951, Monique Chaumette en costume pour la pi\u00e8ce <i>Le Prince de Hombourg<\/i>",
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000165 (672/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000166', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000166",
"preferred_labels": "Festival d'Avignon 1951, Monique Chaumette dans divers costumes ; Festival d'Avignon 1951, \u00e0 c\u00f4t\u00e9s",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.552 (20) ; 2.553 (21) ; 2.554 (22) ; 2.555 (23) ; 2.556 ; 2.557 ; 2.558 ; 2.559 ; 2.560 ; 2.561 ; 2.562 ; 2.563 [vide] ; 2.564 ; 2.565 ; 2.566",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Festival d'Avignon 1951, Monique Chaumette dans divers costumes ; Festival d'Avignon 1951, \u00e0 c\u00f4t\u00e9s",
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000166 (673/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000167', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000167",
"preferred_labels": "Les r\u00e9gates de M\u00e8ze",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.567 (1) ; 2.568 (2) ; 2.569 (3) ; 2.570 (4) ; 2.571 (5) ; 2.572 (6) ; 2.573 (7) ; 2.574 (8) ; 2.575 (9) ; 2.576 (10) ; 2.577 (11) ; 2.578 (12) ; 2.579 (13) ; 2.580 (14) ; 2.581 (15)",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Les r\u00e9gates de M\u00e8ze",
"Date_prise_vue": "Ao\u00fbt 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000167 (674/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000168', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000168",
"preferred_labels": "Les r\u00e9gates de M\u00e8ze",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.582 (16) ; 2.583 (17) ; 2.584 (18) ; 2.585 (19) ; 2.586 (20) ; 2.587 (21) ; 2.588 (22) ; 2.589 (23) ; 2.590 (24) ; 2.591 (25) ; 2.592 ; 2.593 ; 2.594 ; 2.595 ; 2.596",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Les r\u00e9gates de M\u00e8ze",
"Date_prise_vue": "Ao\u00fbt 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000168 (675/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000169', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000169",
"preferred_labels": "Voiliers et l'Agathos",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.597 ; 2.598 ; 2.599 ; 2.600 ; 2.601 ; 2.602 ; 2.603 ; 2.604 ; 2.605 ; 2.606 ; 2.607 ; 2.608 ; 2.609 ; 2.610 ; 2.611",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Voiliers et l'Agathos",
"Date_prise_vue": "Ao\u00fbt 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000169 (676/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000170', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000170",
"preferred_labels": "Valentine Schlegel et Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet dans leur atelier",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.612 ; 2.613 ; 2.614 ; 2.615 ; 2.616 ; 2.617 ; 2.618 ; 2.619 ; 2.620 ; 2.621 ; 2.622 ; 2.623 ; 2.624 ; 2.625 ; 2.626",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Valentine Schlegel et Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet dans leur atelier",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000170 (677/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000171', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000171",
"preferred_labels": "Valentine Schlegel et Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet dans leur atelier",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.627 ; 2.628 ; 2.629 ; 2.630 ; 2.631 ; 2.632 ; 2.633 ; 2.634 ; 2.635 ; 2.636 ; 2.637 ; 2.638 ; 2.639 ; 2.640 ; 2.641",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Valentine Schlegel et Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet dans leur atelier",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000171 (678/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000172', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000172",
"preferred_labels": "Atelier et sculptures de Valentine Schlegel (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.642 ; 2.643 ; 2.644 ; 2.645 ; 2.646 ; 2.647 ; 2.648 ; 2.649 ; 2.650 ; 2.651 ; 2.652 ; 2.653 ; 2.654 ; 2.655 ; 2.656 ; 2.658 ; 2.657",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Atelier et sculptures de Valentine Schlegel (suite)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000172 (679/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000173', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000173",
"preferred_labels": "Atelier de Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet et Valentine Schlegel (suite) ; Reportage SNCF dans les rues de Paris",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.659 ; 2.660 ; 2.661 ; 2.662 ; 2.663 ; 2.664 ; 2.665 ; 2.666 ; 2.667 ; 2.668 ; 2.669 ; 2.670 ; 2.671 ; 2.672 ; 2.673 ; 2.674",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Atelier de Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet et Valentine Schlegel (suite) ; Reportage SNCF dans les rues de Paris",
"Date_prise_vue": "Janvier 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000173 (680/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000174', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000174",
"preferred_labels": "Reportage SNCF dans les rues de Paris (suite)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.675 ; 2.676 ; 2.677 ; 2.678 ; 2.679 ; 2.680 ; 2.681 ; 2.682 ; 2.683 ; 2.684 ; 2.685 ; 2.686 ; 2.687 ; 2.688 ; 2.689 [vide]",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage SNCF dans les rues de Paris (suite)",
"Date_prise_vue": "Janvier 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000174 (681/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000175', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000175",
"preferred_labels": "Archives de l'atelier",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.690 ; 2.691 ; 2.692 ; 2.693 ; 2.694 ; 2.695 ; 2.696 ; 2.697 ; 2.698 ; 2.699 ; 2.700 ; 2.701 ; 2.702 ; 2.703 ; 2.704 ; 2.705 ; 2.706 ; 2.707 ; 2.708 ; 2.709 ; 2.710 ; 2.711",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000175 (682/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000176', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000176",
"preferred_labels": "Archives de l'atelier (suite) ; Vues de c\u00e9ramiques et d'atelier",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.712 ; 2.713 ; 2.714 ; 2.715 ; 2.716 ; 2.717 ; 2.718 ; 2.719 ; 2.720 ; 2.721 ; 2.722 ; 2.723 ; 2.724 ; 2.725 ; 2.726 ; 2.727 ; 2.728 ; 2.729 ; 2.730 ; 2.731 ; 2.732 ; 2.733 ; 2.734 ; 2.735 ; 2.736 ; 2.737 ; 2.738 ; 2.739 ; 2.740 ; 2.741 ; 2.742 ; 2.743",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Archives de l'atelier (suite) ; Vues de c\u00e9ramiques et d'atelier",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000176 (683/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000177', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000177",
"preferred_labels": "Atelier de Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet et Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.744 ; 2.745 ; 2.746 ; 2.747 ; 2.748 ; 2.749 ; 2.750 ; 2.751 ; 2.752 ; 2.753 ; 2.754 ; 2.755 ; 2.756 ; 2.757 ; 2.758",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Atelier de Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet et Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000177 (684/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000178', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000178",
"preferred_labels": "Atelier de Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet et Valentine Schlegel (suite) ; Vues de d\u00e9coration int\u00e9rieure",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.759 ; 2.760 ; 2.761 ; 2.762 ; 2.763 ; 2.764 ; 2.765 ; 2.766 ; 2.767 ; 2.768 ; 2.769 ; 2.773 [vide]",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Atelier de Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet et Valentine Schlegel (suite) ; Vues de d\u00e9coration int\u00e9rieure",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000178 (685/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000179', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000179",
"preferred_labels": "Christine d'Allens",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.774 ; 2.775 ; 2.776 ; 2.777 ; 2.778 ; 2.779 ; 2.780 ; 2.781 ; 2.782 ; 2.783 ; 2.784 ; 2.785 ; 2.786 ; 2.787 ; 2.788 ; 2.789 ; 2.790 ; 2.791 ; 2.792 ; 2.793",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Christine d'Allens",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000179 (686/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000180', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000180",
"preferred_labels": "Christine d'Allens ; Portraits d'un b\u00e9b\u00e9",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.794 ; 2.795 ; 2.796 ; 2.797 ; 2.798 ; 2.799 ; 2.800 ; 2.801 ; 2.802 ; 2.803 ; 2.804 ; 2.805 ; 2.806 ; 2.807 ; 2.808 ; 2.809 ; 2.810 ; 2.811 ; 2.812 ; 2.813",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Christine d'Allens ; Portraits d'un b\u00e9b\u00e9",
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000180 (687/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000181', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000181",
"preferred_labels": "Portraits de b\u00e9b\u00e9",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.814 ; 2.815 ; 2.816 ; 2.817 ; 2.818 ; 2.819 ; 2.820 ; 2.821 ; 2.822 ; 2.823 ; 2.824 ; 2.825 ; 2.826 ; 2.827 ; 2.828 ; 2.829 ; 2.830 ; 2.831 ; 2.832 ; 2.833",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de b\u00e9b\u00e9",
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000181 (688/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000182', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000182",
"preferred_labels": "Alexander Calder",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Alexander Calder",
"Date_prise_vue": "vers 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000182 (689/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000183', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000183",
"preferred_labels": "Portraits de jeunes filles",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.849 ; 2.850 ; 2.851 ; 2.852 ; 2.853 ; 2.854 ; 2.855 ; 2.856 ; 2.857 ; 2.858 ; 2.859 ; 2.860 ; 2.861 ; 2.862 ; 2.863",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de jeunes filles",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000183 (690/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000184', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000184",
"preferred_labels": "Photographies de la famille Llorca dans la cour du 86 rue Daguerre (2.867 \u00e0 2.676) et Alexander Calder (2.876)",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Photographies de la famille Llorca dans la cour du 86 rue Daguerre (2.867 \u00e0 2.676) et Alexander Calder (2.876)",
"Date_prise_vue": "vers 1952 \u2013 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000184 (691/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000185', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000185",
"preferred_labels": "Usine ferroviaire",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.909 ; 2.910 ; 2.911 ; 2.912 ; 2.913 ; 2.914 ; 2.915 ; 2.916 ; 2.917 ; 2.918 ; 2.919 ; 2.920 ; 2.921 ; 2.922 ; 2.923",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Usine ferroviaire",
"Date_prise_vue": "vers 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000185 (692/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000186', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000186",
"preferred_labels": "Ecole ; Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.939 ; 2.940 ; 2.941 ; 2.942 ; 2.943 ; 2.944 ; 2.945 ; 2.946 ; 2.947 ; 2.948 ; 2.950 ; 2.951 ; 2.952 ; 2.953",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Ecole ; Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000186 (693/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000187', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000187",
"preferred_labels": "Ecole",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.954 ; 2.955 ; 2.956 ; 2.957 ; 2.959 ; 2.960 ; 2.961 ; 2.962 ; 2.963 ; 2.964 ; 2.965 ; 2.966 ; 2.967 ; 2.968",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Ecole",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000187 (694/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000188', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000188",
"preferred_labels": "Ecole",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.969 ; 2.970 ; 2.971 ; 2.972 ; 2.973 ; 2.974 ; 2.975 ; 2.976 ; 2.977 ; 2.978 ; 2.979 ; 2.980 ; 2.981 ; 2.982",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Ecole",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000188 (695/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000189', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000189",
"preferred_labels": "Ecole",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.983 ; 2.984 ; 2.985 ; 2.986 ; 2.987 ; 2.988 ; 2.989 ; 2.990 ; 2.991 ; 2.992 ; 2.993 ; 2.994 ; 2.995 ; 2.996 ; 4.011 bis",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Ecole",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000189 (696/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000190', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000190",
"preferred_labels": "Ecole",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "2.997 ; 2.998 ; 2.999 ; 4.000 ; 4.001 ; 4.002 ; 4.003 ; 4.004 ; 4.005 ; 4.006 ; 4.007 ; 4.008 ; 4.009 ; 4.010 ; 4.011",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Ecole",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000190 (697/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000191', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000191",
"preferred_labels": "Portraits des enfants Vilar",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.011 [vide] ; 3.012 ; 3.013 ; 3.014 ; 3.015 ; 3.016 ; 3.017 ; 3.018 ; 3.019 ; 3.020 ; 3.021 ; 3.022 ; 3.023 ; 3.024 ; 3.025",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits des enfants Vilar",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000191 (698/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000192', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000192",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants ; Fran\u00e7ois et Sylvain de Coulomb ; Valentine Schlegel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.026 ; 3.027 ; 3.028 ; 3.029 ; 3.030 ; 3.031 ; 3.032 ; 3.033 ; 3.034 ; 3.035 ; 3.036 ; 3.037 ; 3.038 ; 3.039 ; 3.040",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants ; Fran\u00e7ois et Sylvain de Coulomb ; Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000192 (699/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000193', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000193",
"preferred_labels": "Portraits de vacances",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.041 ; 3.042 ; 3.043 ; 3.044 ; 3.045 ; 3.046 ; 3.047 ; 3.048 ; 3.049 ; 3.050 ; 3.051 ; 3.052 ; 3.053 ; 3.054 ; 3.055",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de vacances",
"Date_prise_vue": "Ao\u00fbt 1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000193 (700/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000194', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000194",
"preferred_labels": "Bienvenida Llorca et son fils Ulysse",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.056 ; 3.057 ; 3.058 ; 3.059 ; 3.060 ; 3.061 ; 3.062 ; 3.063 ; 3.064 ; 3.065 ; 3.066 ; 3.067 ; 3.068 ; 3.069 ; 3.070",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Bienvenida Llorca et son fils Ulysse",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000194 (701/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000195', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000195",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants ; Marines ; M\u00e8ze",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.071 ; 3.072 ; 3.073 ; 3.074 ; 3.075 ; 3.076 ; 3.077 ; 3.078 ; 3.079 ; 3.080 ; 3.081 ; 3.082 ; 3.083",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants ; Marines ; M\u00e8ze",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000195 (702/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000196', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000196",
"preferred_labels": "Joutes \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.101 ; 3.102 ; 3.103 ; 3.104 ; 3.105 ; 3.106 ; 3.107 ; 3.108 ; 3.109 ; 3.110 ; 3.111 ; 3.112 ; 3.113 ; 3.114 ; 3.115",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000196 (703/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000197', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000197",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants ; Portraits de femmes",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.116 ; 3.117 ; 3.118 ; 3.119 ; 3.120 ; 3.121 ; 3.122 ; 3.123 ; 3.124 ; 3.125 ; 3.126 ; 3.127 ; 3.128 ; 3.129 ; 3.130 ; 3.131 ; 3.132 ; 3.133",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants ; Portraits de femmes",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000197 (704/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000198', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000198",
"preferred_labels": "Portraits de femme ; Portraits de b\u00e9b\u00e9s",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.134 ; 3.135 ; 3.136 ; 3.137 ; 3.138 ; 3.139 ; 3.140 ; 3.141 ; 3.142 ; 3.143 ; 3.144 ; 3.145 ; 3.146 ; 3.147 ; 3.148",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de femme ; Portraits de b\u00e9b\u00e9s",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000198 (705/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000199', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000199",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.149 ; 3.150 ; 3.151 ; 3.152 ; 3.153 ; 3.154 ; 3.155 ; 3.156 ; 3.157 ; 3.158 ; 3.159 ; 3.160 ; 3.161 ; 3.162 ; 3.163",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000199 (706/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000200', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000200",
"preferred_labels": "Portraits de femmes ; Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.164 ; 3.165 ; 3.166 ; 3.167 ; 3.168 ; 3.169 ; 3.170 ; 3.171 ; 3.172 ; 3.173 ; 3.174 ; 3.175 ; 3.176 ; 3.177 ; 3.178",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de femmes ; Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000200 (707/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000201', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000201",
"preferred_labels": "Ulysse Llorca ; Belgique",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.179 ; 3.180 ; 3.181 ; 3.182 ; 3.183 ; 3.184 ; 3.185 ; 3.186 ; 3.187 ; 3.188 ; 3.189 ; 3.190 ; 3.191 ; 3.192 ; 3.193",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Ulysse Llorca ; Belgique",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000201 (708/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000202', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000202",
"preferred_labels": "Sylvie Varda ; Santons",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.194 ; 3.195 ; 3.196 ; 3.197 ; 3.198 ; 3.199 ; 3.200 ; 3.201 ; 3.202 ; 3.203 ; 3.204 ; 3.205 ; 3.206 ; 3.207 ; 3.208 ; 3.209 ; 3.210 ; 3.211 ; 3.212",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Sylvie Varda ; Santons",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000202 (709/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000203', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000203",
"preferred_labels": "Bruxelles ; Portraits d'enfants ; Anne Sarraute",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.213 ; 3.214 ; 3.215 ; 3.216 ; 3.217 ; 3.218 ; 3.219 ; 3.220 ; 3.221 ; 3.222 ; 3.223 ; 3.224 ; 3.225 ; 3.226 ; 3.227 ; 3.228 ; 3.229",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Bruxelles ; Portraits d'enfants ; Anne Sarraute",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000203 (710/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000204', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000204",
"preferred_labels": "Portraits d'une petite fille ; Portraits d'une femme ; Marines",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.230 ; 3.231 ; 3.232 ; 3.233 ; 3.234 ; 3.235 ; 3.236 ; 3.237 ; 3.238 ; 3.239 ; 3.240 ; 3.241 ; 3.242 ; 3.243 ; 3.244 ; 3.245 ; 3.246 ; 3.247 ; 3.248",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'une petite fille ; Portraits d'une femme ; Marines",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000204 (711/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000205', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000205",
"preferred_labels": "86, rue Daguerre - Printemps 1951.",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.249 ; 3.250 ; 3.251 ; 3.252 ; 3.253 ; 3.254 ; 3.255 ; 3.256 ; 3.257 ; 3.258 ; 3.259 ; 3.260 ; 3.261 ; 3.262",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1951"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000205 (712/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000206', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000206",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants ; Portraits de famille",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.263 ; 3.264 ; 3.265 ; 3.266 ; 3.267 ; 3.268 ; 3.269 ; 3.270 ; 3.271 ; 3.272 ; 3.273 ; 3.274 ; 3.275 ; 3.276 ; 3.277",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants ; Portraits de famille",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000206 (713/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000207', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000207",
"preferred_labels": "Portraits de la famille Fournier et Vilar en vacances",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.278 ; 3.279 ; 3.280 ; 3.281 ; 3.282 ; 3.283 ; 3.284 ; 3.285 ; 3.286 ; 3.287 ; 3.288 ; 3.289 ; 3.290 ; 3.291 ; 3.292",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de la famille Fournier et Vilar en vacances",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000207 (714/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000208', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000208",
"preferred_labels": "Enfants Vilar et Fournier",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.293 ; 3.294 ; 3.295 ; 3.296 ; 3.297 ; 3.298 ; 3.299 ; 3.300 ; 3.301 ; 3.302 ; 3.303 ; 3.304 ; 3.305 ; 3.306 ; 3.307",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000208 (715/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000209', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000209",
"preferred_labels": "Portraits d'un petit gar\u00e7on",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.308 ; 3.309 ; 3.310 ; 3.311 ; 3.312 ; 3.313 ; 3.314 ; 3.315 ; 3.316 ; 3.317 ; 3.318 ; 3.319 ; 3.320 ; 3.321 ; 3.322",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'un petit gar\u00e7on",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000209 (716/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000210', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000210",
"preferred_labels": "Valentine Schlegel ; Portraits de la famille Vilar ; Corrida ; Marines",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.323 ; 3.324 ; 3.325 ; 3.326 ; 3.327 ; 3.328 ; 3.329 ; 3.330 ; 3.331 ; 3.332 ; 3.333 ; 3.334 ; 3.335 ; 3.336 ; 3.337",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Valentine Schlegel ; Portraits de la famille Vilar ; Corrida ; Marines",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000210 (717/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000211', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000211",
"preferred_labels": "Portraits d'un enfant (commande) ; vues de Mardi Gras au Jardin du Luxembourg",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'un enfant (commande) ; vues de Mardi Gras au Jardin du Luxembourg",
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000211 (718/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000212', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000212",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.355 ; 3.355 (bis) ; 3.356 ; 3.357 ; 3.358 ; 3.359 ; 3.360 ; 3.361 ; 3.362 ; 3.363 ; 3.364 ; 3.365 ; 3.366 ; 3.367 ; 3.368 ; 3.369 ; 3.370 ; 3.371 ; 3.372 ; 3.373 ; 3.374 ; 3.375",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "26 F\u00e9vrier 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000212 (719/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000213', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000213",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "A 3355 ; A 3356 ; A 3357 ; A 3358 ; A 3359 ; A 3360 ; A 3361 ; A 3362 ; A 3363 ; A 3364 ; A 3365 ; A 3366 ; A 3367 ; A 3368 ; A 3369 ; A 3370 ; A 3371",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000213 (720/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000214', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000214",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "A 3.372 ; A 3.373 ; A 3.374 ; A 3.375 ; A 3.376 ; A 3.377 ; A 3.378 ; A 3.379 ; A 3.380 ; A 3.381",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000214 (721/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000215', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000215",
"preferred_labels": "Portraits de Nicolas Bonfils",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.387 ; 3.388 ; 3.389 ; 3.390 ; 3.391 ; 3.392 ; 3.393 ; 3.394 ; 3.395 ; 3.396 ; 3.397 ; 3.398 ; 3.399 ; 3.400 ; 3.401",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de Nicolas Bonfils",
"Date_prise_vue": "Mars \u2013 Avril 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000215 (722/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000216', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000216",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants ; Portraits de couple",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.402 ; 3.403 ; 3.404 ; 3.405 ; 3.406 ; 3.407 ; 3.408 ; 3.409 ; 3.410 ; 3.411 ; 3.412 ; 3.413 ; 3.414 ; 3.415 ; 3.416 ; 3.417 ; 3.418 ; 3419 ; 3.420 ; 3.421",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants ; Portraits de couple",
"Date_prise_vue": "Mai 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000216 (723/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000217', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000217",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.422 ; 3.423 ; 3.424 ; 3.425 ; 3.426 ; 3.427 ; 3.428 ; 3.429 ; 3.430 ; 3.431 ; 3.432 ; 3.433 ; 3.434 ; 3.435 ; 3.436 ; 3.437 ; 3.438 ; 3.439 ; 3.440",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000217 (724/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000218', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000218",
"preferred_labels": "Usine ; Portraits d'enfants",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.441 ; 3.442 ; 3.443 ; 3.444 ; 3.445 ; 3.446 ; 3.447 ; 3.448 ; 3.449 ; 3.450 ; 3.451 ; 3.452 ; 3.453 ; 3.454 ; 3.455",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Usine ; Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "2 Septembre 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000218 (725/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000219', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000219",
"preferred_labels": "Christine d'Allens",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.456 ; 3.457 ; 3.458 ; 3.459 ; 3.460 ; 3.461 ; 3.462 ; 3.463 ; 3.467 ; 3.468 ; 3.469 ; 3.470 ; 3.471 ; 3.472 ; 3.473",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Christine d'Allens",
"Date_prise_vue": "Octobre 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000219 (726/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000220', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000220",
"preferred_labels": "Gerry Gischia ; Reportage sur un garagiste ; Marines",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.474 ; 3.475 ; 3.476 ; 3.477 ; 3.478 ; 3.479 ; 3.480 ; 3.481 ; 3.482 ; 3.483 ; 3.484 ; 3.485 ; 3.486 ; 3.487 ; 3.488 ; 3.489",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Gerry Gischia ; Reportage sur un garagiste ; Marines",
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000220 (727/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000221', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000221",
"preferred_labels": "Christine d'Allens",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.490 ; 3.491 ; 3.492 ; 3.493 ; 3.494 ; 3.495 ; 3.496 ; 3.497 ; 3.498 ; 3.499 ; 3.500 ; 3.501 ; 3.502 ; 3.503 ; 3.504 ; 3.505 ; 3.506 ; 3.507",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Christine d'Allens",
"Date_prise_vue": "Novembre 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000221 (728/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000222', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000222",
"preferred_labels": "Marie-Laure Rozan",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Marie-Laure Rozan",
"Date_prise_vue": "D\u00e9cembre 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000222 (729/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000223', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000223",
"preferred_labels": "Philippe et Dominique Varda",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Philippe et Dominique Varda",
"Date_prise_vue": "Avril 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000223 (730/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000224', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000224",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants ; Portraits de femmes",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants ; Portraits de femmes",
"Date_prise_vue": "Avril 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000224 (731/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000225', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000225",
"preferred_labels": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9 ; Portraits d'enfants masqu\u00e9s ; Mariage",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9 ; Portraits d'enfants masqu\u00e9s ; Mariage",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000225 (732/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000226', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000226",
"preferred_labels": "Orlando Clavel",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.572 ; 3.573 ; 3.574 ; 3.575 ; 3.576 ; 3.577 ; 3.578 ; 3.588 ; 3.581 ; 3.582 ; 3.583 ; 3.584 ; 3.585 ; 3.586 ; 3.587",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Orlando Clavel",
"Date_prise_vue": "Novembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000226 (733/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000227', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000227",
"preferred_labels": "Mariage Pignon",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "3.588 ; 3.589 ; 3.590 ; 3.591 ; 3.592 ; 3.593 ; 3.594 ; 3.595 ; 3.596 ; 3.597 ; 3.598 ; 3.599 ; 3.600 ; 3.601 ; 3.602 ; 3.603 ; 3.604 ; 3.605 ; 3.606 ; 3.607",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "D\u00e9cembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000227 (734/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000228', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000228",
"preferred_labels": "Fran\u00e7oise Quesnel et Henri Quesnel",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Fran\u00e7oise Quesnel et Henri Quesnel",
"Date_prise_vue": "27 D\u00e9cembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000228 (735/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000229', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000229",
"preferred_labels": "Vues de s\u00e9ances de travail ; C\u00e9ramiques",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.012 ; 4.013 ; 4.014 ; 4.015 ; 4.016 ; 4.017 ; 4.018 ; 4.019 ; 4.020 ; 4.021 ; 4.022 ; 4.023 ; 4.024 ; 4.025 ; 4.026",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Vues de s\u00e9ances de travail ; C\u00e9ramiques",
"Date_prise_vue": "Juin 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000229 (736/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000230', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000230",
"preferred_labels": "Atelier du peintre Edouard Pignon",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.027 ; 4.028 ; 4.029 ; 4.030 ; 4.031 ; 4.032 ; 4.033 ; 4.034 ; 4.035 ; 4.036 ; 4.037 ; 4.038 ; 4.039 ; 4.040 ; 4.041",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Atelier du peintre Edouard Pignon",
"Date_prise_vue": "Juin 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000230 (737/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000231', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000231",
"preferred_labels": "Edouard Pignon ; Carrousel d'Etienne Be\u00f6thy pour une \u00e9cole du Havre ; La Pointe courte",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.042 ; 4.043 ; 4.044 ; 4.045 ; 4.046 ; 4.047 ; 4.048 ; 4.049 ; 4.050 ; 4.051 ; 4.052 ; 4.053 ; 4.054 ; 4.055 ; 4.056",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Edouard Pignon ; Carrousel d'Etienne Be\u00f6thy pour une \u00e9cole du Havre ; La Pointe courte",
"Date_prise_vue": "Juin 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000231 (738/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000232', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000232",
"preferred_labels": "Portraits de vacances",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.087 ; 4.088 ; 4.089 ; 4.090 ; 4.091 ; 4.092 ; 4.093 ; 4.094 ; 4.095 ; 4.096 ; 4.097 ; 4.098 ; 4.099 ; 4.100 ; 4.101",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de vacances",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000232 (739/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000233', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000233",
"preferred_labels": "Portraits sur la plage",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.133 ; 4.134 ; 4.135 ; 4.136 ; 4.137 ; 4.138 ; 4.139 ; 4.140 ; 4.141 ; 4.142 ; 4.143 ; 4.144 ; 4.145 ; 4.146 ; 4.147 ; 4.148 ; 4.149",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits sur la plage",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000233 (740/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000234', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000234",
"preferred_labels": "P\u00eache ; Joutes \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.150 ; 4.151 ; 4.152 ; 4.153 ; 4.154 ; 4.155 ; 4.156 ; 4.157 ; 4.158 ; 4.159 ; 4.160 ; 4.161 ; 4.162 ; 4.163 ; 4.164",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "P\u00eache ; Joutes \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000234 (741/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000235', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000235",
"preferred_labels": "Les joutes \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.165 ; 4.166 ; 4.167 ; 4.168 ; 4.169 ; 4.170 ; 4.171 ; 4.172 ; 4.173 ; 4.174 ; 4.175 ; 4.176 ; 4.177 ; 4.178 ; 4.179",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Les joutes \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000235 (742/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000236', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000236",
"preferred_labels": "Les joutes \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.180 ; 4.181 ; 4.182 ; 4.183 ; 4.184 ; 4.185 ; 4.186 ; 4.187 ; 4.188 ; 4.189 ; 4.190 ; 4.191 ; 4.192 ; 4.193 ; 4.194",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Les joutes \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000236 (743/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000237', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000237",
"preferred_labels": "Femme portant un manteau de fourrure ; Portraits de nageurs \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.195 ; 4.196 ; 4.197 ; 4.198 ; 4.199 ; 4.200 ; 4.201 ; 4.202 ; 4.203 ; 4.204 ; 4.205 ; 4.206 ; 4.207 ; 4.208 ; 4.209",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Femme portant un manteau de fourrure ; Portraits de nageurs \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000237 (744/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000238', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000238",
"preferred_labels": "Les Joutes \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.210 ; 4.211 ; 4.212 ; 4.213 ; 4.214 ; 4.215 ; 4.216 ; 4.217 ; 4.218 ; 4.219 ; 4.220 ; 4.221 ; 4.222 ; 4.223 ; 4.224",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000238 (745/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000239', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000239",
"preferred_labels": "Vues du quartier de p\u00eacheurs s\u00e9tois la Pointe courte",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues du quartier de p\u00eacheurs s\u00e9tois la Pointe courte",
"Date_prise_vue": "1952"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000239 (746/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000240', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000240",
"preferred_labels": "Soir\u00e9es et coulisses d'une pi\u00e8ce",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Soir\u00e9es et coulisses d'une pi\u00e8ce",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000240 (747/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000241', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000241",
"preferred_labels": "Marie Banegas",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000241 (748/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000242', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000242",
"preferred_labels": "Doc pour Igor Gaglio, d\u00e9corateur",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000242 (749/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000243', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000243",
"preferred_labels": "Doc pour Igor Gaglio, d\u00e9corateur (suite)",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000243 (750/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000244', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000244",
"preferred_labels": "Meubles ; Salle de th\u00e9\u00e2tre ; Int\u00e9rieurs",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Meubles ; Salle de th\u00e9\u00e2tre ; Int\u00e9rieurs",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000244 (751/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000245', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000245",
"preferred_labels": "La Pointe Courte",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.337 ; 4.338 ; 4.339 ; 4.340 ; 4.341 ; 4.342 ; 4.343 ; 4.344 ; 4.345 ; 4.346 ; 4.347 ; 4.348 ; 4.349 ; 4.350 ; 4.351",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mars \u2013 Avril 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000245 (752/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000246', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000246",
"preferred_labels": "La Pointe Courte",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.352 ; 4.353 ; 4.354 ; 4.355 ; 4.356 ; 4.357 ; 4.358 ; 4.359 ; 4.360 ; 4.361 ; 4.362 ; 4.363 ; 4.364 ; 4.365 ; 4.366",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "Mars \u2013 Avril 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000246 (753/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000247', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000247",
"preferred_labels": "Vues d'architectures",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.367 ; 4.368 ; 4.369 ; 4.370 ; 4.371 ; 4.372 ; 4.373 ; 4.374 ; 4.375 ; 4.376 ; 4.377 ; 4.378 ; 4.392 <strike>bis<\/strike> ; 4.393 ; 4.394",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues d'architectures",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000247 (754/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000248', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000248",
"preferred_labels": "Maison de Tunisie",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "9 Avril 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000248 (755/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000249', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000249",
"preferred_labels": "La Borne",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "3 Mai 1953;4 Mai 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000249 (756/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000250', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000250",
"preferred_labels": "La Loire",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.413 ; 4.414 ; 4.415 ; 4.416 ; 4.417 ; 4.418 ; 4.419 ; 4.420 ; 4.421 ; 4.422 ; 4.423 ; 4.424 ; 4.425 ; 4.426 ; 4.427 [vide] ; 4.428 [vide]",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "3 Mai 1953;4 Mai 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000250 (757/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000251', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000251",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>L'Alouette<\/i> de Jean Anouilh",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.429 ; 4.430 ; 4.431 ; 4.432 ; 4.433 ; 4.434 ; 4.435 ; 4.436 ; 4.437 ; 4.438 ; 4.439 ; 4.440 ; 4.441 ; 4.442 ; 4.443 ; 4.444",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>L'Alouette<\/i> de Jean Anouilh",
"Date_prise_vue": "12 Octobre 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000251 (758/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000252', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000252",
"preferred_labels": "Calder pr\u00e9sente son cirque \u00e0 la galerie Maeght",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.445 ; 4.446 ; 4.447 ; 4.448 ; 4.449 ; 4.450 ; 4.451 ; 4.452 ; 4.453 ; 4.454 ; 4.455 ; 4.456 ; 4.457 ; 4.458 ; 4.459",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "3 Septembre 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000252 (759/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000253', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000253",
"preferred_labels": "Alexander Calder",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.460 [vide] ; 4.461 [vide] ; 4.462 ; 4.463 ; 4.464 ; 4.465 [vide] ; 4.466 [vide] ; 4.467 [vide] ; 4.468 ; 4.469 [vide] ; 4.470 [vide] ; 4.471 ; 4.472 ; 4.473 [vide] ; 4.474 ; 4.475 [vide] ; 4.476",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Alexander Calder",
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000253 (760/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000254', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000254",
"preferred_labels": "Alexander Calder ; Bal des joutes de S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.477 ; 4.478 ; 4.479 ; 4.480 ; 4.481 ; 4.482 ; 4.483 ; 4.484 ; 4.485 ; 4.486 ; 4.487 ; 4.488 ; 4.489 ; 4.490 ; 4.491",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Alexander Calder ; Bal des joutes de S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000254 (761/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000255', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000255",
"preferred_labels": "Portraits de musiciens ; Portraits de Fran\u00e7ois Desnoyer dans son atelier",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.492 ; 4.493 ; 4.494 ; 4.495 ; 4.496 ; 4.497 ; 4.498 ; 4.499 ; 4.500 ; 4.501 ; 4.502 ; 4.503 ; 4.504 ; 4.505 ; 4.506 ; 4.507 ; 4.508 [vide]",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de musiciens ; Portraits de Fran\u00e7ois Desnoyer dans son atelier",
"Date_prise_vue": "Octobre 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000255 (762/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000256', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000256",
"preferred_labels": "Vues du quartier de p\u00eacheurs s\u00e9tois la Pointe courte, dont la c\u00e9ramiste Valentine Schlegel \u00e0 la Cantine maritime",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Vues du quartier de p\u00eacheurs s\u00e9tois la Pointe courte, dont la c\u00e9ramiste Valentine Schlegel \u00e0 la Cantine maritime",
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000256 (763/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000257', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000257",
"preferred_labels": "Joutes \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.524 ; 4.525 ; 4.526 ; 4.527 ; 4.528 ; 4.529 ; 4.530 ; 4.531 ; 4.532 ; 4.533 ; 4.534 ; 4.535 ; 4.536 ; 4.537 ; 4.538",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "21 Juin \u2013 20 Septembre 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000257 (764/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000258', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000258",
"preferred_labels": "Portraits dans l'atelier de Fran\u00e7ois Desnoyer ; Andr\u00e9e Vilar",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.539 ; 4.540 ; 4.541 ; 4.542 ; 4.543 ; 4.544 ; 4.545 ; 4.546 ; 4.547 ; 4.548 ; 4.549 ; 4.550 ; 4.551 ; 4.552 ; 4.553",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits dans l'atelier de Fran\u00e7ois Desnoyer ; Andr\u00e9e Vilar",
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000258 (765/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000259', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000259",
"preferred_labels": "Portraits de la famille Vilar",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.554 ; 4.555 ; 4.556 ; 4.557 ; 4.558 ; 4.559 ; 4.560 ; 4.561 ; 4.562 ; 4.563 ; 4.564 ; 4.565 ; 4.566 ; 4.567 ; 4.568 ; 4.569",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de la famille Vilar",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000259 (766/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000260', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000260",
"preferred_labels": "Sculptures",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Sculptures",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000260 (767/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000261', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000261",
"preferred_labels": "Vues d'\u0153uvres et d'exposition de projets d'architecture",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Vues d'\u0153uvres et d'exposition de projets d'architecture",
"Date_prise_vue": "Janvier 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000261 (768/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000262', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000262",
"preferred_labels": "Vases ; Reportage \u00e0 bord du navire Salvador ; Portraits cours du 86 rue Daguerre",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.608 ; 4.609 ; 4.610 ; 4.611 ; 4.612 ; 4.613 ; 4.614 ; 4.615 ; 4.616 ; 4.617 ; 4.618 ; 4.619 ; 4.620 ; 4.621 ; 4.622 ; 4.623",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Vases ; Reportage \u00e0 bord du navire Salvador ; Portraits cours du 86 rue Daguerre",
"Date_prise_vue": "Janvier 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000262 (769/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000263', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000263",
"preferred_labels": "Pointe Courte",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.624 ; 4.625 ; 4.626 ; 4.627 ; 4.628 ; 4.629 ; 4.260 ; 4.631 ; 4.632 ; 4.633 ; 4.634 ; 4.635 ; 4.636 ; 4.637 ; 4.638",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mars 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000263 (770/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000264', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000264",
"preferred_labels": "Pointe Courte",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.639 ; 4.640 ; 4.641 ; 4.642 ; 4.643 ; 4.644 ; 4.645 ; 4.645 ; 4.646 ; 4.647 ; 4.648 ; 4.649 ; 4.650 ; 4.651 ; 4.652 ; 4.653",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mars 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000264 (771/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000265', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000265",
"preferred_labels": "Pointe Courte",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.654 ; 4.655 ; 4.656 ; 4.657 ; 4.658 ; 4.659 ; 4.660 ; 4.661 ; 4.662 ; 4.663 ; 4.664 ; 4.665 ; 4.666 ; 4.667 ; 4.668",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mars 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000265 (772/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000266', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000266",
"preferred_labels": "Pointe Courte",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.669 ; 4.670 ; 4.671 ; 4.672 ; 4.673 ; 4.674 ; 4.675 ; 4.676 ; 4.677 ; 4.678 ; 4.679 ; 4.680 ; 4.681 ; 4.682 ; 4.683",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mars 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000266 (773/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000267', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000267",
"preferred_labels": "La Famille Lubrano ; La Pointe Courte",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.671 ; 4.670 ; 4.669 ; 4.680 ; 4.679 ; 4.360 ; 4.674 ; 4.682 ; 4.665 ; 4.645 ; 4.640 ; 4.646",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "Mars 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000267 (774/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000268', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000268",
"preferred_labels": "Pointe Courte + S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.684 ; 4.685 ; 4.686 ; 4.687 ; 4.688 ; 4.689 ; 4.690 ; 4.691 ; 4.692 ; 4.693 ; 4.694 ; 4.695 ; 4.696 ; 4.697 [vide] ; 4.698",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mars 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000268 (775/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000269', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000269",
"preferred_labels": "Poteries de [Robert] Deblander",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.699 ; 4.700 ; 4.701 ; 4.702 ; 4.703 ; 4.704 ; 4.705 ; 4.706 ; 4.707 ; 4.708 ; 4.709 ; 4.710 ; 4.711 ; 4.712 ; 4.713 ; 4.714 ; 4.715",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Avril 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000269 (776/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000270', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000270",
"preferred_labels": "Vues d'\u0153uvres ; Laurent et Maxime All\u00e9gretto",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.716 ; 4.717 ; 4.718 ; 4.719 ; 4.720 ; 4.721 ; 4.722 ; 4.723 ; 4.724 ; 4.725 ; 4.726 ; 4.727 ; 4.728 ; 4.729 ; 4.730 ; 4.731",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues d'\u0153uvres ; Laurent et Maxime All\u00e9gretto",
"Date_prise_vue": "21 Mars \u2013 20 Juin 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000270 (777/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000271', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000271",
"preferred_labels": "Vues vari\u00e9es d'oeuvres de Vera et Pierre Sz\u00e9kely et de vieux jouets dont la s\u00e9quence",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues vari\u00e9es d'oeuvres de Vera et Pierre Sz\u00e9kely et de vieux jouets dont la s\u00e9quence",
"Date_prise_vue": "vers 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000271 (778/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000272', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000272",
"preferred_labels": "Portraits de groupe ; Jean-Michel Jarre ; Mariage de Maurice Clavel et Nina Peinado",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.748 ; 4.749 ; 4.750 ; 4.751 ; 4.752 ; 4.753 ; 4.754 ; 4.755 ; 4.756 ; 4.757 ; 4.758 ; 4.759 ; 4.760 ; 4.761 ; 4.762 ; 4.763 ; 4.764",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de groupe ; Jean-Michel Jarre ; Mariage de Maurice Clavel et Nina Peinado",
"Date_prise_vue": "1952 \u2013 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000272 (779/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000273', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000273",
"preferred_labels": "Poteries d'Elisabeth Joulia",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.765 ; 4.766 ; 4.767 ; 4.768 ; 4.769 ; 4.770 ; 4.771 ; 4.772 ; 4.773 ; 4.774 ; 4.775 ; 4.776 ; 4.777 ; 4.778 ; 4.779 ; 4.780 ; 4.781 ; 4.782",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Poteries d'Elisabeth Joulia",
"Date_prise_vue": "Juin 1954"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000273 (780/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000274', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000274",
"preferred_labels": "Alexander Calder et ses mobiles",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.783 ; 4.784 ; 4.785 ; 4.786 ; 4.787 ; 4.788 ; 4.789 ; 4.790 ; 4.791 ; 4.792 ; 4.793 ; 4.794 ; 4.795 ; 4.796 ; 4.797",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Alexander Calder et ses mobiles",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000274 (781/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000275', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000275",
"preferred_labels": "Calder",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.798 ; 4.799 ; 4.800 ; 4.801 ; 4.802 ; 4.803 ; 4.804 ; 4.805 ; 4.806 ; 4.807 ; 4.808 ; 4.809 ; 4.810 ; 4.811 ; 4.812 ; 4.813",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000275 (782/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000276', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000276",
"preferred_labels": "Equipe du film <i>La Pointe Courte<\/i> ; Portraits d'Agn\u00e8s Varda avec Alain Resnais",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.814 ; 4.815 ; 4.816 ; 4.817 ; 4.818 ; 4.819 ; 4.820 ; 4.821 ; 4.822 ; 4.823 ; 4.824 [vide] ; 4.825 ; 4.826 ; 4.827 ; 4.828 ; 4.829",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Equipe du film <i>La Pointe Courte<\/i> ; Portraits d'Agn\u00e8s Varda avec Alain Resnais",
"Date_prise_vue": "F\u00e9vrier 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000276 (783/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000277', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000277",
"preferred_labels": "Portraits des Sz\u00e9kely ; Portraits d'enfants ; Mobiles de Calder",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.830 ; 4.831 ; 4.832 ; 4.833 ; 4.834 ; 4.835 ; 4.836 ; 4.837 ; 4.838 ; 4.839 ; 4.840 ; 4.841 ; 4.842 ; 4.843 [vide] ; 4.844 [vide]",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits des Sz\u00e9kely ; Portraits d'enfants ; Mobiles de Calder",
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000277 (784/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000278', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000278",
"preferred_labels": "Portrait de Valentine Schlegel et ses \u0153uvres",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.845 ; 4.846 ; 4.847 ; 4.848 ; 4.849 ; 4.850 ; 4.851 ; 4.852 ; 4.853 ; 4.854 ; 4.855 ; 4.856 ; 4.857 ; 4.858 ; 4.859",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portrait de Valentine Schlegel et ses \u0153uvres",
"Date_prise_vue": "Avril 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000278 (785/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000279', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000279",
"preferred_labels": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.860 ; 4.861 ; 4.862 ; 4.863 ; 4.864 ; 4.865 ; 4.866 ; 4.867 ; 4.868 ; 4.869 ; 4.870 ; 4.871 ; 4.872 ; 4.873 ; 4.874",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'un b\u00e9b\u00e9",
"Date_prise_vue": "Juin 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000279 (786/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000280', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000280",
"preferred_labels": "Portraits du duo de musiciens Suc et Serre dans Paris",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits du duo de musiciens Suc et Serre dans Paris",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000280 (787/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000281', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000281",
"preferred_labels": "Portraits de Suc et Serre (suite) ; Vues d'oeuvres et d'atelier",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de Suc et Serre (suite) ; Vues d'oeuvres et d'atelier",
"Date_prise_vue": "Juin 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000281 (788/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000282', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000282",
"preferred_labels": "Portraits d'un couple ; Portraits d'une femme",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'un couple ; Portraits d'une femme",
"Date_prise_vue": "Juin 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000282 (789/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000283', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000283",
"preferred_labels": "Eglise de Foss\u00e9",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.922 ; 4.923 ; 4.924 ; 4.925 ; 4.926 ; 4.927 ; 4.928 ; 4.929 ; 4.930 ; 4.931 ; 4.932 ; 4.933 ; 4.934 ; 4.935 ; 4.936",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise de Foss\u00e9",
"Date_prise_vue": "Septembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000283 (790/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000284', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000284",
"preferred_labels": "Eglise de Foss\u00e9",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise de Foss\u00e9",
"Date_prise_vue": "Septembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000284 (791/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000285', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000285",
"preferred_labels": "Eglise de Foss\u00e9",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise de Foss\u00e9",
"Date_prise_vue": "Septembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000285 (792/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000286', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000286",
"preferred_labels": "Eglise de Foss\u00e9",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise de Foss\u00e9",
"Date_prise_vue": "Septembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000286 (793/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000287', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000287",
"preferred_labels": "Eglise de Foss\u00e9",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise de Foss\u00e9",
"Date_prise_vue": "Septembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000287 (794/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000288', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000288",
"preferred_labels": "Eglise de Foss\u00e9",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "4.998 ; 4.999 ; 5.000 ; 5.001 ; 5.002 ; 5.003 ; 5.004 ; 5.005 ; 5.006 ; 5.007 ; 5.008 ; 5.009",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise de Foss\u00e9",
"Date_prise_vue": "Septembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000288 (795/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000289', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000289",
"preferred_labels": "Valentine Schlegel et ses sculptures ; V\u00e9g\u00e9taux et paysage",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.015 ; 5.016 ; 5.017 ; 5.018 ; 5.019 ; 5.020 ; 5.021 ; 5.022 ; 5.023 ; 5.024 ; 5.025 ; 5.026 ; 5.027 ; 5.028 ; 5.029",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Valentine Schlegel et ses sculptures ; V\u00e9g\u00e9taux et paysage",
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000289 (796/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000290', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000290",
"preferred_labels": "Vues d'\u0153uvres diverses",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues d'\u0153uvres diverses",
"Date_prise_vue": "Septembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000290 (797/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000291', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000291",
"preferred_labels": "Salvador Dali ; Processions religieuses en Espagne ; Architectures",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Salvador Dali ; Processions religieuses en Espagne ; Architectures",
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000291 (798/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000292', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000292",
"preferred_labels": "Architectures ; Fresques",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Architectures ; Fresques",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000292 (799/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000293', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000293",
"preferred_labels": "Vues diverses ; Architectures en Catalogne",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues diverses ; Architectures en Catalogne",
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000293 (800/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000294', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000294",
"preferred_labels": "Bastille",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Novembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000294 (801/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000295', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000295",
"preferred_labels": "Eglise du Pouzin",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000295 (802/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000296', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000296",
"preferred_labels": "Eglise du Pouzin",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000296 (803/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000297', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000297",
"preferred_labels": "Eglise du Pouzin",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000297 (804/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000298', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000298",
"preferred_labels": "Portraits aux ailes d'ange",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.155 ; 5.156 ; 5.157 ; 5.158 ; 5.159 ; 5.160 ; 5.161 ; 5.162 ; 5.163 ; 5.164 ; 5.165 ; 5.166 ; 5.167 ; 5.168 ; 5.169 ; 5.170 ; 5.171",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits aux ailes d'ange",
"Date_prise_vue": "23 Novembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000298 (805/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000299', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000299",
"preferred_labels": "Eglise du Pouzin",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Octobre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000299 (806/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000300', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000300",
"preferred_labels": "Marina Vlady et Robert Hossein",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Marina Vlady et Robert Hossein",
"Date_prise_vue": "28 D\u00e9cembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000300 (807/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000301', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000301",
"preferred_labels": "Spectacle",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Spectacle",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000301 (808/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000302', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000302",
"preferred_labels": "Christine d'Allens en ange dans les rues de Paris",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Christine d'Allens en ange dans les rues de Paris",
"Date_prise_vue": "D\u00e9cembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000302 (809/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000303', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000303",
"preferred_labels": "Christine d'Allens en ange dans les rues de Paris ; Cr\u00e8che",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Christine d'Allens en ange dans les rues de Paris ; Cr\u00e8che",
"Date_prise_vue": "D\u00e9cembre 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000303 (810/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000304', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000304",
"preferred_labels": "Christine d'Allens en ange ; Portraits d'enfants",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Christine d'Allens en ange ; Portraits d'enfants",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000304 (811/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000305', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000305",
"preferred_labels": "Magali No\u00ebl",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Magali No\u00ebl",
"Date_prise_vue": "Janvier 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000305 (812/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000306', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000306",
"preferred_labels": "Peintures d'Andr\u00e9 Borderie ; Tables expos\u00e9es",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Peintures d'Andr\u00e9 Borderie ; Tables expos\u00e9es",
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000306 (813/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000307', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000307",
"preferred_labels": "Hanta\u00ef",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.293 ; 5.294 ; 5.295 ; 5.296 ; 5.297 ; 5.298 ; 5.299 ; 5.300 ; 5.301 ; 5.302",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "21 Septembre \u2013 20 D\u00e9cembre 1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000307 (814/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000308', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000308",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants masqu\u00e9s ; Portraits de chats masqu\u00e9s",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants masqu\u00e9s ; Portraits de chats masqu\u00e9s",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000308 (815/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000309', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000309",
"preferred_labels": "Un atelier de l'Acad\u00e9mie de la Grande Chaumi\u00e8re",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Un atelier de l'Acad\u00e9mie de la Grande Chaumi\u00e8re",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000309 (816/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000310', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000310",
"preferred_labels": "Un atelier de l'Acad\u00e9mie de la Grande Chaumi\u00e8re",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Un atelier de l'Acad\u00e9mie de la Grande Chaumi\u00e8re",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000310 (817/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000311', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000311",
"preferred_labels": "Un atelier de l'Acad\u00e9mie de la Grande Chaumi\u00e8re",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Un atelier de l'Acad\u00e9mie de la Grande Chaumi\u00e8re",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000311 (818/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000312', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000312",
"preferred_labels": "Valentine Schlegel et ses \u0153uvres",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Valentine Schlegel et ses \u0153uvres",
"Date_prise_vue": "Mars 1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000312 (819/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000313', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000313",
"preferred_labels": "Autoportraits avec un chat ; Portraits d'une femme dans un atelier",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Autoportraits avec un chat ; Portraits d'une femme dans un atelier",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000313 (820/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000314', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000314",
"preferred_labels": "Palais Id\u00e9al du Facteur Cheval ; Rues de Paris",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Palais Id\u00e9al du Facteur Cheval ; Rues de Paris",
"Date_prise_vue": "Mars 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000314 (821/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000315', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000315",
"preferred_labels": "Germaine Richier",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.414 ; 5.415 ; 5.416 ; 5.417 ; 5.418 ; 5.419 ; 5.420 ; 5.421 ; 5.422 ; 5.423 ; 5.424 ; 5.425 ; 5.426 ; 5.427 ; 5.428 ; 5.429 ; 5.430 ; 5.431",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "Mars 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000315 (822/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000316', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000316",
"preferred_labels": "Autoportraits ; Portraits et \u0153uvres de Valentine Schlegel",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Autoportraits ; Portraits et \u0153uvres de Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000316 (823/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000317', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000317",
"preferred_labels": "Reportage Jeanne d'Arc",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.478 ; 5.479 ; 5.480 ; 5.481 ; 5.482 ; 5.483 ; 5.484 ; 5.485 ; 5.486 ; 5.487 ; 5.488 ; 5.489 ; 5.490 ; 5.491 ; 5.492",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000317 (824/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000318', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000318",
"preferred_labels": "Reportage Jeanne d'Arc (suite)",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000318 (825/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000319', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000319",
"preferred_labels": "Reportage Jeanne d'Arc (suite)",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000319 (826/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000320', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000320",
"preferred_labels": "Anne-Marie Philippe ; Portraits d'un b\u00e9b\u00e9",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Anne-Marie Philippe ; Portraits d'un b\u00e9b\u00e9",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000320 (827/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000321', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000321",
"preferred_labels": "Eglise de La Besace",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise de La Besace",
"Date_prise_vue": "Juin 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000321 (828/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000322', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000322",
"preferred_labels": "Eglise de La Besace",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise de La Besace",
"Date_prise_vue": "Juin 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000322 (829/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000323', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000323",
"preferred_labels": "Eglise de La Besace",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise de La Besace",
"Date_prise_vue": "Juin 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000323 (830/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000324', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000324",
"preferred_labels": "Eglise de La Besace",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise de La Besace",
"Date_prise_vue": "Juin 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000324 (831/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000325', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000325",
"preferred_labels": "Adam",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.647 ; 5.648 ; 5.649 ; 5.650 ; 5.651 ; 5.652 ; 5.653 ; 5.654 ; 5.655 ; 5.656 ; 5.657 ; 5.658 ; 5.659 ; 5.660 ; 5.661",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "Septembre 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000325 (832/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000326', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000326",
"preferred_labels": "Portraits de diverses personnalit\u00e9s ; D\u00e9jeuner avec les Llorca",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de diverses personnalit\u00e9s ; D\u00e9jeuner avec les Llorca",
"Date_prise_vue": "Septembre 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000326 (833/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000327', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000327",
"preferred_labels": "Graeme Allwright ; Odile Adam ; Valentine Schlegel ",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.677 ; 5.678 ; 5.679 ; 5.680 ; 5.681 ; 5.682 ; 5.683 ; 5.684 ; 5.685 ; 5.686 ; 5.687 ; 5.688 ; 5.689 ; 5.690 ; 5.691 ; 5.692",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Graeme Allwright ; Odile Adam ; Valentine Schlegel ",
"Date_prise_vue": "Octobre 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000327 (834/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000328', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000328",
"preferred_labels": "Jane Persaki ; F\u00eate gitane ; Sculptures de Valentine Schlegel",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Jane Persaki ; F\u00eate gitane ; Sculptures de Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "21 Mars \u2013 20 Juin 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000328 (835/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000329', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000329",
"preferred_labels": "Sculptures ; Cour de ch\u00e2teau ; Eglise ; Croquis d'architecture",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Sculptures ; Cour de ch\u00e2teau ; Eglise ; Croquis d'architecture",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000329 (836/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000330', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000330",
"preferred_labels": "Sculpture ; Portraits d'enfants avec Vera Sz\u00e9kely ; Portraits d'un chat avec une voiture",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Sculpture ; Portraits d'enfants avec Vera Sz\u00e9kely ; Portraits d'un chat avec une voiture",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000330 (837/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000331', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000331",
"preferred_labels": "Tables ; Calder avec ses mobiles \u00e0 la Galerie Maeght",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Tables ; Calder avec ses mobiles \u00e0 la Galerie Maeght",
"Date_prise_vue": "Juin 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000331 (838/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000332', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000332",
"preferred_labels": "Navire; Reflets d'eau ; Tissus",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Navire; Reflets d'eau ; Tissus",
"Date_prise_vue": "Mai 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000332 (839/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000333', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000333",
"preferred_labels": "Photos en vue du film \"Paris - Lion - M\u00e9diterran\u00e9e\"",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mai 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000333 (840/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000334', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000334",
"preferred_labels": "Sculptures de lions \u00e0 Paris ; Les puces ; Abattoirs parisiens",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.789 ; 5.790 ; 5.791 ; 5.792 ; 5.793 ; 5.794 ; 5.795 ; 5.796 ; 5.798 ; 5.799 ; 5.800 ; 5.801 ; 5.802 ; 5.803",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Sculptures de lions \u00e0 Paris ; Les puces ; Abattoirs parisiens",
"Date_prise_vue": "Mai 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000334 (841/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000335', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000335",
"preferred_labels": "Ann\u00e9e 1953 (Parc Bouzigues - Oranges \u00e0 S\u00e8te - Voyage S\u00e8te-Paris par Albi - et Fontfroide)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.804 ; 5.805 ; 5.806 ; 5.807 ; 5.808 ; 5.809 ; 5.810 ; 5.811 ; 5.812 ; 5.813 ; 5.814 ; 5.815 ; 5.816 ; 5.817 ; 5.818",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1953"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000335 (842/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000336', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000336",
"preferred_labels": "Portraits de diverses personnalit\u00e9s",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de diverses personnalit\u00e9s",
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000336 (843/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000337', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000337",
"preferred_labels": "Portraits d'Agn\u00e8s Varda",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'Agn\u00e8s Varda",
"Date_prise_vue": "1955"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000337 (844/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000338', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000338",
"preferred_labels": "Paris ; Anvers ; Le Pouzin",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1954 \u2013 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000338 (845/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000339', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000339",
"preferred_labels": "Eglise d'Offoy",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise d'Offoy",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000339 (846/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000340', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000340",
"preferred_labels": "Eglise d'Offoy (suite)",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Eglise d'Offoy (suite)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000340 (847/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000341', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000341",
"preferred_labels": "Vues d'\u00e9glises de la Somme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.912 ; 5.913 ; 5.914 ; 5.915 ; 5.916 ; 5.917 ; 5.918 ; 5.919 ; 5.920 ; 5.921 ; 5.922 ; 5.923 ; 5.924 ; 5.925 ; 5.926 ; 5.927 ; 5.928 ; 5.929",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues d'\u00e9glises de la Somme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000341 (848/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000342', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000342",
"preferred_labels": "Marseille",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.930 ; 5.931 ; 5.932 ; 5.933 ; 5.934 ; 5.935 ; 5.936 ; 5.937 ; 5.938 ; 5.939 ; 5.940 ; 5.941 ; 5.942 ; 5.943 ; 5.944",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Juillet 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000342 (849/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000343', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000343",
"preferred_labels": "Marseille",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.945 ; 5.946 ; 5.947 ; 5.948 ; 5.949 ; 5.950 ; 5.951 ; 5.952 ; 5.953 ; 5.954 ; 5.955 ; 5.956 ; 5.957 ; 5.958 ; 5.959",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Juillet 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000343 (850/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000344', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000344",
"preferred_labels": "Portugal",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.960 ; 5.961 ; 5.962 ; 5.963 ; 5.964 ; 5.965 ; 5.966 ; 5.967 ; 5.968 ; 5.969 ; 5.970 ; 5.971 ; 5.972 ; 5.973 ; 5.974",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "Ao\u00fbt 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000344 (851/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000345', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000345",
"preferred_labels": "\u0152uvres du mus\u00e9e rural d'Estremoz (Portugal)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.975 ; 5.976 ; 5.977 ; 5.978 ; 5.979 ; 5.980 ; 5.981 ; 5.982 ; 5.983 ; 5.984 ; 5.985 ; 5.986 ; 5.987 ; 5.988 ; 5.989 ; 5.990 ; 5.991 ; 5.992 ; 5.993 ; 5.994 ; 5.995",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "\u0152uvres du mus\u00e9e rural d'Estremoz (Portugal)",
"Date_prise_vue": "Ao\u00fbt 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000345 (852/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000346', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000346",
"preferred_labels": "Portugal : Nazar\u00e9",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "5.996 ; 5.997 ; 5.998 ; 5.999 ; 6.000 ; 6.001 ; 6.002 ; 6.003 ; 6.004 ; 6.005 ; 6.006 ; 6.007 ; 6.008 ; 6.009 ; 6.010",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Ao\u00fbt 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000346 (853/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000347', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000347",
"preferred_labels": "Portugal : Nazar\u00e9 - Portes d'Estremoz",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.011 ; 6.012 ; 6.013 ; 6.014 ; 6.015 ; 6.016",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Ao\u00fbt 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000347 (854/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000348', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000348",
"preferred_labels": "Mariage de Viviane et Jean Varda",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.026 ; 6.027 ; 6.028 ; 6.029 ; 6.030 ; 6.031 ; 6.032 ; 6.033 ; 6.034 ; 6.035 ; 6.036 ; 6.037 ; 6.038 ; 6.039 ; 6.040",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000348 (855/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000349', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000349",
"preferred_labels": "Mariage de Viviane et Jean Varda (suite) et portraits d'une femme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.041 ; 6.042 ; 6.043 ; 6.044 ; 6.045 ; 6.046 ; 6.047 ; 6.048 ; 6.049 ; 6.050 ; 6.051 ; 6.052 ; 6.053 ; 6.054 ; 6.055",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Mariage de Viviane et Jean Varda (suite) et portraits d'une femme",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000349 (856/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000350', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000350",
"preferred_labels": "Rep\u00e9rages pour <i>\u00d4 Saisons \u00f4 ch\u00e2teaux<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000350 (857/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000351', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000351",
"preferred_labels": "Rep\u00e9rages pour <i>\u00d4 Saisons \u00f4 ch\u00e2teaux<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000351 (858/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000352', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000352",
"preferred_labels": "Rep\u00e9rages pour <i>\u00d4 Saisons \u00f4 ch\u00e2teaux<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "Octobre 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000352 (859/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000353', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000353",
"preferred_labels": "Vases sculpt\u00e9s ; Exposition",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vases sculpt\u00e9s ; Exposition",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000353 (860/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000354', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000354",
"preferred_labels": "\u0152uvres ; Portraits du couple Sz\u00e9kely ; Portraits d'une famille",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "\u0152uvres ; Portraits du couple Sz\u00e9kely ; Portraits d'une famille",
"Date_prise_vue": "D\u00e9cembre 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000354 (861/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000355', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000355",
"preferred_labels": "\u0152uvres des Sz\u00e9kely ; Compositions avec autoportrait au miroir",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "\u0152uvres des Sz\u00e9kely ; Compositions avec autoportrait au miroir",
"Date_prise_vue": "D\u00e9cembre 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000355 (862/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000356', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000356",
"preferred_labels": "S\u00e9ville",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Novembre 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000356 (863/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000357', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000357",
"preferred_labels": "S\u00e9ville",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Novembre 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000357 (864/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000358', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000358",
"preferred_labels": "S\u00e9ville",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Novembre 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000358 (865/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000359', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000359",
"preferred_labels": "S\u00e9ville",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Novembre 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000359 (866/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000360', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000360",
"preferred_labels": "Exposition Valentine Schlegel et Andr\u00e9e Vilar \u00e0 \"La Demeure Rive-Gauche\"",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Janvier 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000360 (867/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000361', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000361",
"preferred_labels": "Exposition Valentine Schlegel et Andr\u00e9e Vilar \u00e0 \"La Demeure Rive-Gauche\"",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "Janvier 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000361 (868/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000362', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000362",
"preferred_labels": "S\u00e9rie pour une couverture d'ouvrage de psychanalyse des \u00e9ditions Seuil",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "S\u00e9rie pour une couverture d'ouvrage de psychanalyse des \u00e9ditions Seuil",
"Date_prise_vue": "Janvier 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000362 (869/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000363', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000363",
"preferred_labels": "Sylvestre d'Allens \u00e0 No\u00ebl",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.255 ; 6.256 ; 6.257 ; 6.258 ; 6.259 ; 6.260 ; 6.261 ; 6.262 ; 6.263 ; 6.264 ; 6.265 ; 6.266 ; 6.267 ; 6.268 ; 6.269 ; 6.270 ; 6.271 ; 6.272 ; 6.273",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Sylvestre d'Allens \u00e0 No\u00ebl",
"Date_prise_vue": "D\u00e9cembre 1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000363 (870/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000364', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000364",
"preferred_labels": "Portraits d'hommes dans des friches parisiennes",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'hommes dans des friches parisiennes",
"Date_prise_vue": "F\u00e9vrier 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000364 (871/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000365', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000365",
"preferred_labels": "Portraits d'hommes dans des friches parisiennes",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'hommes dans des friches parisiennes",
"Date_prise_vue": "F\u00e9vrier 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000365 (872/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000366', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000366",
"preferred_labels": "Au 90-92 rue Mouffetard",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "F\u00e9vrier 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000366 (873/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000367', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000367",
"preferred_labels": "Portraits ; Caf\u00e9 parisien",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits ; Caf\u00e9 parisien",
"Date_prise_vue": "F\u00e9vrier 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000367 (874/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000368', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000368",
"preferred_labels": "Mario Prassinos et Valentine Schlegel ; Portrait d'une femme",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.334 ; 6.335 ; 6.336 ; 6.337 ; 6.338 ; 6.339 ; 6.340 ; 6.341 ; 6.342 ; 6.343 ; 6.344 ; 6.345 ; 6.346 ; 6.347 ; 6.348",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Mario Prassinos et Valentine Schlegel ; Portrait d'une femme",
"Date_prise_vue": "F\u00e9vrier 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000368 (875/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000369', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000369",
"preferred_labels": "La Mouffe",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.349 ; 6.350 ; 6.351 ; 6.352 ; 6.353 ; 6.354 ; 6.355 ; 6.356 ; 6.357 ; 6.358 ; 6.359 ; 6.360 ; 6.361 ; 6.362 ; 6.363",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "F\u00e9vrier 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000369 (876/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000370', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000370",
"preferred_labels": "La Mouffe",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "F\u00e9vrier 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000370 (877/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000371', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000371",
"preferred_labels": "La Mouffe",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "F\u00e9vrier 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000371 (878/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000372', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000372",
"preferred_labels": "Int\u00e9rieur \u00e0 S\u00e8te",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.410 ; 6.411 ; 6.412 ; 6.413 ; 6.414 ; 6.415 ; 6.416 ; 6.417 ; 6.418 ; 6.419 ; 6.420 ; 6.421 ; 6.422 ; 6.423 ; 6.424",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Int\u00e9rieur \u00e0 S\u00e8te",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000372 (879/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000373', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000373",
"preferred_labels": "Ch\u00e2teau de Menars",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000373 (880/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000374', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000374",
"preferred_labels": "Reportage sur une \"Marie Antoinette\" imaginaire",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage sur une \"Marie Antoinette\" imaginaire",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000374 (881/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000375', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000375",
"preferred_labels": "Reportage sur une \"Marie Antoinette\" imaginaire",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage sur une \"Marie Antoinette\" imaginaire",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000375 (882/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000376', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000376",
"preferred_labels": "Reportage sur une \"Marie Antoinette\" imaginaire",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage sur une \"Marie Antoinette\" imaginaire",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000376 (883/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000377', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000377",
"preferred_labels": "Reportage sur une \"Marie Antoinette\" imaginaire",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage sur une \"Marie Antoinette\" imaginaire",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000377 (884/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000378', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000378",
"preferred_labels": "Reportage sur une \"Marie Antoinette\" imaginaire",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage sur une \"Marie Antoinette\" imaginaire",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000378 (885/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000379', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000379",
"preferred_labels": "Vues diverses (spectacle chinois, portraits d'un garagiste et s\u00e9pulture)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.515 ; 6.516 ; 6.517 ; 6.518 ; 6.519 ; 6.520 ; 6.521 ; 6.522 ; 6.523 ; 6.524 ; 6.525 ; 6.526 ; 6.527 ; 6.528 ; 6.529",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues diverses (spectacle chinois, portraits d'un garagiste et s\u00e9pulture)",
"Date_prise_vue": "21 Mars \u2013 20 Juin 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000379 (886/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000380', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000380",
"preferred_labels": "H\u00f4pital enfants malades",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000380 (887/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000381', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000381",
"preferred_labels": "Portraits d'une danseuse",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'une danseuse",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000381 (888/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000382', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000382",
"preferred_labels": "Enfants \u00e0 une aire de jeux de Pierre Sz\u00e9kely ; D\u00e9cor int\u00e9rieur d'une maison",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Enfants \u00e0 une aire de jeux de Pierre Sz\u00e9kely ; D\u00e9cor int\u00e9rieur d'une maison",
"Date_prise_vue": "1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000382 (889/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000383', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000383",
"preferred_labels": "Vues de d\u00e9cor int\u00e9rieur",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues de d\u00e9cor int\u00e9rieur",
"Date_prise_vue": "1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000383 (890/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000384', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000384",
"preferred_labels": "Portraits d'une femme ; Chapelle ; Ev\u00e9nement au Minist\u00e8re des Finances (palais du Louvre)",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'une femme ; Chapelle ; Ev\u00e9nement au Minist\u00e8re des Finances (palais du Louvre)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000384 (891/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000385', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000385",
"preferred_labels": "S\u00e9ville et Tol\u00e8de",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000385 (892/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000386', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000386",
"preferred_labels": "S\u00e9ville et Tol\u00e8de",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000386 (893/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000387', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000387",
"preferred_labels": "S\u00e9ville et Tol\u00e8de",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000387 (894/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000388', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000388",
"preferred_labels": "Tol\u00e8de",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000388 (895/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000389', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000389",
"preferred_labels": "Corrida ; F\u00eate dans les rues de Tol\u00e8de (?)",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Corrida ; F\u00eate dans les rues de Tol\u00e8de (?)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000389 (896/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000390', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000390",
"preferred_labels": "Mobilier liturgique ; Autoportrait ; Rues en Espagne",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Mobilier liturgique ; Autoportrait ; Rues en Espagne",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000390 (897/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000391', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000391",
"preferred_labels": "Antoine Bourseiller ; Laurence Badie",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Antoine Bourseiller ; Laurence Badie",
"Date_prise_vue": "Juin 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000391 (898/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000392', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000392",
"preferred_labels": "Guernica (Espagne) \u00e9t\u00e9 1956",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000392 (899/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000393', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000393",
"preferred_labels": "Guernica (Espagne) \u00e9t\u00e9 1956",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000393 (900/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000394', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000394",
"preferred_labels": "Pierre Szekely, V\u00e9ra et leurs enfants ; Jacques Rour\u00e9",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.738 ; 6.739 ; 6.740 ; 6.741 ; 6.741 ; 6.742 ; 6.743 ; 6.744 ; 6.745 ; 6.746 ; 6.747 ; 6.748 ; 6.749 ; 6.750 ; 6.751 ; 6.752",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pierre Szekely, V\u00e9ra et leurs enfants ; Jacques Rour\u00e9",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000394 (901/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000395', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000395",
"preferred_labels": "Reportage Cit\u00e9 universitaire d'Antony",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Janvier 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000395 (902/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000396', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000396",
"preferred_labels": "Reportage Cit\u00e9 universitaire d'Antony",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Janvier 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000396 (903/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000397', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000397",
"preferred_labels": "Reportage Cit\u00e9 universitaire d'Antony ; Atelier de Germaine Richier",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.783 ; 6.784 ; 6.785 ; 6.786 ; 6.787 ; 6.788 ; 6.789 ; 6.790 ; 6.791 ; 6.792 ; 6.793 ; 6.794 ; 6.795 A ; 6.796 B ; 6.797 C",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Reportage Cit\u00e9 universitaire d'Antony ; Atelier de Germaine Richier",
"Date_prise_vue": "Janvier 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000397 (904/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000398', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000398",
"preferred_labels": "Reportage Morel Jacob et Clamart Sz\u00e9kely",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage Morel Jacob et Clamart Sz\u00e9kely",
"Date_prise_vue": "Avril 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000398 (905/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000399', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000399",
"preferred_labels": "Reportage Clamart Pierre Sz\u00e9kely",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mai 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000399 (906/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000400', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000400",
"preferred_labels": "Reportage \u00e0 Marcoussis (Pierre Sz\u00e9kely)",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "Juin 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000400 (907/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000401', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000401",
"preferred_labels": "Reportage \u00e0 Marcoussis (Pierre Sz\u00e9kely)",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Juin 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000401 (908/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000402', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000402",
"preferred_labels": "Reportage \u00e0 Marcoussis (Pierre Sz\u00e9kely) ; Portraits d'enfants ; R\u00e9p\u00e9tition d'un groupe de musiciens",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage \u00e0 Marcoussis (Pierre Sz\u00e9kely) ; Portraits d'enfants ; R\u00e9p\u00e9tition d'un groupe de musiciens",
"Date_prise_vue": "Juin 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000402 (909/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000403', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000403",
"preferred_labels": "L'Op\u00e9ra Mouffe",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.885 ; 6.886 ; 6.887 ; 6.888 ; 6.889 ; 6.890 ; 6.891 ; 6.892 ; 6.893 ; 6.894 ; 6.895 ; 6.896 ; 6.897 ; 6.898 ; 6.899",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Mars 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000403 (910/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000404', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000404",
"preferred_labels": "L'Op\u00e9ra Mouffe",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.900 ; 6.901 ; 6.902 ; 6.903 ; 6.904 ; 6.905 ; 6.906 ; 6.907 ; 6.908 ; 6.910 ; 6.911 ; 6.912 ; 6.913 ; 6.914",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "Mars 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000404 (911/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000405', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000405",
"preferred_labels": "L'Op\u00e9ra Mouffe (fin) ; Jacques Boutelleau et sa famille",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "6.915 ; 6.916 ; 6.917 ; 6.918 ; 6.919 ; 6.920 ; 6.921 ; 6.922 ; 6.923 ; 6.924 ; 6.925 ; 6.926 ; 6.927 ; 6.928 ; 6.929 ; 6.930",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "L'Op\u00e9ra Mouffe (fin) ; Jacques Boutelleau et sa famille",
"Date_prise_vue": "1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000405 (912/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000406', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000406",
"preferred_labels": "Poteries Valentine Schlegel",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000406 (913/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000407', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000407",
"preferred_labels": "C\u00e9ramiques de Valentine Schlegel",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "C\u00e9ramiques de Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "D\u00e9cembre 1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000407 (914/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000408', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000408",
"preferred_labels": "C\u00e9ramiques de Valentine Schlegel",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "C\u00e9ramiques de Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "F\u00e9vrier 1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000408 (915/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000409', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000409",
"preferred_labels": "Sculptures de Valentine Schlegel ; Portraits d'un b\u00e9b\u00e9 ; Chemin\u00e9e de Valentine Schlegel",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Sculptures de Valentine Schlegel ; Portraits d'un b\u00e9b\u00e9 ; Chemin\u00e9e de Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "Juin 1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000409 (916/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000410', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000410",
"preferred_labels": "Portraits de Serge Allo",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de Serge Allo",
"Date_prise_vue": "Mars 1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000410 (917/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000411', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000411",
"preferred_labels": "Serge Allo ; Philippe Rabin ; Simone Rieutor",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Serge Allo ; Philippe Rabin ; Simone Rieutor",
"Date_prise_vue": "1959;1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000411 (918/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000412', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000412",
"preferred_labels": "Vues d'am\u00e9nagements int\u00e9rieurs avec chemin\u00e9e et banc sculpt\u00e9s par Valentine Schlegel",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues d'am\u00e9nagements int\u00e9rieurs avec chemin\u00e9e et banc sculpt\u00e9s par Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "Juin 1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000412 (919/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000413', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000413",
"preferred_labels": "Pr\u00e9sentation de couture Maison Gerry Gischia",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "Octobre 1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000413 (920/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000414', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000414",
"preferred_labels": "Pr\u00e9sentation de couture Maison Gerry Gischia ; Tournage de <i>Lola<\/i> \u00e0 Nantes",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1959;1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000414 (921/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000415', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000415",
"preferred_labels": "S\u00e8te - Linou - \u00e9t\u00e9 1958",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000415 (922/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000416', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000416",
"preferred_labels": "Sculptures et c\u00e9ramiques",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Sculptures et c\u00e9ramiques",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000416 (923/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000417', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000417",
"preferred_labels": "Vues diverses d'\u0153uvres ; Rosalie ; Portrait d'un enfant de Claude Sarraute",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Vues diverses d'\u0153uvres ; Rosalie ; Portrait d'un enfant de Claude Sarraute",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000417 (924/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000418', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000418",
"preferred_labels": "Portraits de Rosalie et d'un enfant de Claude Sarraute ; Portraits de famille",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits de Rosalie et d'un enfant de Claude Sarraute ; Portraits de famille",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000418 (925/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000419', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000419",
"preferred_labels": "Marines ; Portraits ; Vues d'\u0153uvres (dessins et gravures)",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Marines ; Portraits ; Vues d'\u0153uvres (dessins et gravures)",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000419 (926/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000420', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000420",
"preferred_labels": "Portraits de femmes ; Portraits de famille",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits de femmes ; Portraits de famille",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000420 (927/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000421', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000421",
"preferred_labels": "Arts d\u00e9co : atelier des moins de 15 ans - Hiver 59-60",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1959;1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000421 (928/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000422', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000422",
"preferred_labels": "Arts d\u00e9co : atelier des moins de 15 ans - Hiver 59-60",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1959;1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000422 (929/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000423', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000423",
"preferred_labels": "Mariage ; Portraits des mari\u00e9s et de la famille",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Mariage ; Portraits des mari\u00e9s et de la famille",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000423 (930/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000424', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000424",
"preferred_labels": "Mariage ; Valentine Schlegel sculptant une chemin\u00e9e",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Mariage ; Valentine Schlegel sculptant une chemin\u00e9e",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000424 (931/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000425', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000425",
"preferred_labels": "S\u00e8te \"Terrisol\" villa des Vilar \u00e0 la Corniche",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "7.227 ; 7.228 ; 7.229 ; 7.230 ; 7.231 ; 7.232 ; 7.233 ; 7.234 ; 7.235 ; 7.236 ; 7.237 ; 7.238 ; 7.239 ; 7.240 ; 7.241",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000425 (932/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000426', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000426",
"preferred_labels": "Et\u00e9 1958 - Cap Martin - enfants d'Allens + Stephane Varda",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000426 (933/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000427', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000427",
"preferred_labels": "S\u00e9ance de pose pour la revue <i>R\u00e9alit\u00e9s <\/i>:<i> <\/i>portraits individuels et portrait de groupe de femmes",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "S\u00e9ance de pose pour la revue <i>R\u00e9alit\u00e9s <\/i>:<i> <\/i>portraits individuels et portrait de groupe de femmes",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000427 (934/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000428', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000428",
"preferred_labels": "S\u00e9ance de pose pour la revue <i>R\u00e9alit\u00e9s (<\/i>portrait de groupe de femmes) ; Portrait d'une femme en bord de Seine",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "S\u00e9ance de pose pour la revue <i>R\u00e9alit\u00e9s (<\/i>portrait de groupe de femmes) ; Portrait d'une femme en bord de Seine",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000428 (935/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000429', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000429",
"preferred_labels": "Portraits d'une femme sur les bords de Seine ; Mus\u00e9e",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits d'une femme sur les bords de Seine ; Mus\u00e9e",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000429 (936/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000430', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000430",
"preferred_labels": "Rep\u00e9rage de \"Du c\u00f4t\u00e9 de la c\u00f4te\"",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000430 (937/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000431', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000431",
"preferred_labels": "Rep\u00e9rage de \"Du c\u00f4t\u00e9 de la c\u00f4te\"",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000431 (938/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000432', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000432",
"preferred_labels": "Cimeti\u00e8re ; Portraits ; Bateau",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Cimeti\u00e8re ; Portraits ; Bateau",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000432 (939/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000433', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000433",
"preferred_labels": "Tournage <i>Du c\u00f4t\u00e9 de la c\u00f4te<\/i>",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "7.353 ; 7.354 ; 7.355 ; 7.356 ; 7.357 ; 7.358 ; 7.359 ; 7360 ; 7.361 ; 7.362 ; 7.363 ; 7.364 ; 7.365 ; 7.366 ; 7.367",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Tournage <i>Du c\u00f4t\u00e9 de la c\u00f4te<\/i>",
"Date_prise_vue": "1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000433 (940/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000434', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000434",
"preferred_labels": "Paysages sur la C\u00f4te d'Azur",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Paysages sur la C\u00f4te d'Azur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000434 (941/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000435', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000435",
"preferred_labels": "Vues urbaines sur la C\u00f4te d'Azur",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues urbaines sur la C\u00f4te d'Azur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000435 (942/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000436', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000436",
"preferred_labels": "Vues diverses sur la C\u00f4te d'Azur",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Vues diverses sur la C\u00f4te d'Azur",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000436 (943/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000437', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000437",
"preferred_labels": "C\u00f4te d'Azur - Rep\u00e9rage",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000437 (944/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000438', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000438",
"preferred_labels": "R\u00e9alit\u00e9s - sujet chanson - 1959",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000438 (945/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000439', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000439",
"preferred_labels": "R\u00e9alit\u00e9s - sujet chansons - 1959",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000439 (946/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000440', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000440",
"preferred_labels": "Raccords \"La Mouffe\"",
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000440 (947/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000441', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000441",
"preferred_labels": "\"La Cocotte d'Azur\" 1958 (g\u00e9n\u00e9rique) ; Oeuvres de Szekely et Borderie ; Micheline Antonucci",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "7.469 ; 7.470 ; 7.471 ; 7.472 ; 7.473 ; 7.474 ; 7.475 ; 7.476 ; 7.477 ; 7.478 ; 7.479 ; 7.480 ; 7.481 ; 7.482 ; 7.483",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1958"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000441 (948/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000442', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000442",
"preferred_labels": "Reportage en Bavi\u00e8re pour la revue <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage en Bavi\u00e8re pour la revue <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"Date_prise_vue": "Octobre 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000442 (949/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000443', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000443",
"preferred_labels": "Reportage en Bavi\u00e8re pour la revue <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage en Bavi\u00e8re pour la revue <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"Date_prise_vue": "Octobre 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000443 (950/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000444', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000444",
"preferred_labels": "Reportage en Bavi\u00e8re pour la revue <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i> ; Portraits des enfants d'Allens",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage en Bavi\u00e8re pour la revue <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i> ; Portraits des enfants d'Allens",
"Date_prise_vue": "1956 \u2013 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000444 (951/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000445', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000445",
"preferred_labels": "Portraits des enfants d'Allens \u00e0 Cap Martin",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits des enfants d'Allens \u00e0 Cap Martin",
"Date_prise_vue": "1956 \u2013 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000445 (952/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000446', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000446",
"preferred_labels": "Portraits des enfants d'Allens \u00e0 Cap Martin",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Portraits des enfants d'Allens \u00e0 Cap Martin",
"Date_prise_vue": "1956 \u2013 1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000446 (953/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000447', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000447",
"preferred_labels": "Jouve (sculptures printemps 60)",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000447 (954/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000448', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000448",
"preferred_labels": "Portraits d'Anne-Marie et Olivier Philipe, enfants de G\u00e9rard et Anne Philipe",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'Anne-Marie et Olivier Philipe, enfants de G\u00e9rard et Anne Philipe",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000448 (955/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000449', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000449",
"preferred_labels": "C\u00e9ramiques de Valentine Schlegel",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "C\u00e9ramiques de Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000449 (956/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000450', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000450",
"preferred_labels": "Portraits d'enfants et de Valentine Schlegel avec ses c\u00e9ramiques",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'enfants et de Valentine Schlegel avec ses c\u00e9ramiques",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000450 (957/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000451', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000451",
"preferred_labels": "\u0152uvres de Valentine Schlegel ; Portrait de l'artiste au travail",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "\u0152uvres de Valentine Schlegel ; Portrait de l'artiste au travail",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000451 (958/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000452', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000452",
"preferred_labels": "Banc de la maison d'Agn\u00e8s Varda par Valentine Schlegel ; Arbres calcin\u00e9s ; C\u00e9ramiques de Valentine Schlegel",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Banc de la maison d'Agn\u00e8s Varda par Valentine Schlegel ; Arbres calcin\u00e9s ; C\u00e9ramiques de Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000452 (959/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000453', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000453",
"preferred_labels": "C\u00e9ramiques de Valentine Schlegel",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "C\u00e9ramiques de Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000453 (960/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000454', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000454",
"preferred_labels": "C\u00e9ramiques de Valentine Schlegel",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "C\u00e9ramiques de Valentine Schlegel",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000454 (961/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000455', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000455",
"preferred_labels": "Tournage de \"Toute la m\u00e9moire du monde\"",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1956"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000455 (962/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000456', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000456",
"preferred_labels": "Autoportrait ; Enclos \u00e0 la SPA ; Tables d'Andr\u00e9e Vilar ; Tournage de <i>\u00d4 Saisons \u00d4 Ch\u00e2teaux<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Autoportrait ; Enclos \u00e0 la SPA ; Tables d'Andr\u00e9e Vilar ; Tournage de <i>\u00d4 Saisons \u00d4 Ch\u00e2teaux<\/i>",
"Date_prise_vue": "1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000456 (963/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000457', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000457",
"preferred_labels": "\u00d4 Saisons \u00d4 Ch\u00e2teaux",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000457 (964/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000458', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000458",
"preferred_labels": "Tournage de <i>\u00d4 Saisons \u00d4 Ch\u00e2teaux<\/i>",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "7.719 ; 7.720 ; 7.721 ; 7.722 ; 7.723 ; 7.724 ; 7.725 ; 7.726 ; 7.727 ; 7.728 ; 7.729 ; 7.730 ; 7.731 ; 7.732 ; 7.733",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000458 (965/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000459', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000459",
"preferred_labels": "Tournage de <i>\u00d4 Saisons \u00d4 Ch\u00e2teaux<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000459 (966/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000460', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000460",
"preferred_labels": "<i>\u00d4 Saisons \u00d4 Ch\u00e2teaux<\/i> 1957",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1957"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000460 (967/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000461', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000461",
"preferred_labels": "Londres - reportage pour <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1961"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000461 (968/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000462', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000462",
"preferred_labels": "Londres - reportage pour <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1961"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000462 (969/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000463', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000463",
"preferred_labels": "Londres - reportage pour <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1961"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000463 (970/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000464', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000464",
"preferred_labels": "Londres - reportage pour <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1961"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000464 (971/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000465', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000465",
"preferred_labels": "Londres - reportage pour <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1961"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000465 (972/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000466', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000466",
"preferred_labels": "Londres - reportage pour <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "1961"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000466 (973/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000467', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000467",
"preferred_labels": "Luchino Visconti \u00e0 Rome",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "Mai 1963"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000467 (974/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000468', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000468",
"preferred_labels": "Anne Philipe et ses enfants Anne-Marie et Olivier au Jardin du Luxembourg",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000468 (975/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000469', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000469",
"preferred_labels": "Les enfants Vilar au Parc Montsouris ; Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet ; Ulysse Llorca, Valentine Schlegel et Bienvenida Llorca ; Christine d'Allens",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Les enfants Vilar au Parc Montsouris ; Fr\u00e9d\u00e9rique Bourguet ; Ulysse Llorca, Valentine Schlegel et Bienvenida Llorca ; Christine d'Allens",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000469 (976/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000470', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000470",
"preferred_labels": "Vues diverses en Belgique, en Camargue et \u00e0 Paris",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Vues diverses en Belgique, en Camargue et \u00e0 Paris",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000470 (977/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000471', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000471",
"preferred_labels": "Vues diverses (plage \u00e0 S\u00e8te, Palais des Papes d'Avignon, Paris)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "7.897 ; 7.898 ; 7.899 ; 7.900 ; 7.901 ; 7.902 ; 7.903 ; 7.904 ; 7.905 ; 7.906 ; 7.907 ; 7.908 ; 7.909 ; 7.910 ; 7.911",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Vues diverses (plage \u00e0 S\u00e8te, Palais des Papes d'Avignon, Paris)",
"Date_prise_vue": "1947 \u2013 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000471 (978/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000472', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000472",
"preferred_labels": "Sorties en bateau avec Mr Maistre",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "7.912 ; 7.913 ; 7.914 ; 7.915 ; 7.916 ; 7.917 ; 7.918 ; 7.919 ; 7.920 ; 7.921 ; 7.922 ; 7.923 ; 7.924 ; 7.925 ; 7.926",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1940"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000472 (979/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000473', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000473",
"preferred_labels": "En Suisse reportage command\u00e9 par Simone Hauert chez le c\u00e9ramiste",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000473 (980/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000474', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000474",
"preferred_labels": "En Suisse reportage command\u00e9 par Simone Hauert chez le c\u00e9ramiste",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000474 (981/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000475', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000475",
"preferred_labels": "Simone Hauert et sa famille",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Simone Hauert et sa famille",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000475 (982/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000476', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000476",
"preferred_labels": "Portraits ; Vues diverses",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits ; Vues diverses",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000476 (983/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000477', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000477",
"preferred_labels": "Mes d\u00e9buts d\u00e9buts !",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "7.987 ; 7.988 ; 7.989 ; 7.990 ; 7.991 ; 7.992 ; 7.993 ; 7.994 ; 7.995 ; 7.996 ; 7.997 ; 7.998 ; 7.999 ; 8.000 ; 8.001",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1948"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000477 (984/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000478', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000478",
"preferred_labels": "Vues diverses (travaux, fa\u00e7ades, Seine)",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Vues diverses (travaux, fa\u00e7ades, Seine)",
"Date_prise_vue": "vers 1950;vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000478 (985/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000479', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000479",
"preferred_labels": "Eva Simonet ; Reportage pour <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Eva Simonet ; Reportage pour <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"Date_prise_vue": "vers 1950;vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000479 (986/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000480', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000480",
"preferred_labels": "Reportage pour <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage pour <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i>",
"Date_prise_vue": "vers 1950;vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000480 (987/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000481', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000481",
"preferred_labels": "Reportage pour <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i> ; Autres vues diverses",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Reportage pour <i>R\u00e9alit\u00e9s<\/i> ; Autres vues diverses",
"Date_prise_vue": "vers 1950;vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000481 (988/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000482', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000482",
"preferred_labels": "Aiguemortes et S\u00e8te (les balancelles)",
"ancien_num": {
"ancien_numero_texte": "[sans num\u00e9ro] ; 8.060 ; 8.061 ; 8.062 ; 8.063 ; 8.064 ; 8.065 ; 8.066 ; 8.067 ; 8.068 ; 8.069 ; 8.070 ; 8.071 ; 8.072 ; 8.073",
"type_num": "num\u00e9ro auteur",
"remarque": ""
},
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"Date_prise_vue": "1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000482 (989/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000483', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000483",
"preferred_labels": "Volailles ; Compositions de mains et cartes \u00e0 jouer",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Volailles ; Compositions de mains et cartes \u00e0 jouer",
"Date_prise_vue": "vers 1950;vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000483 (990/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000484', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000484",
"preferred_labels": "Compositions de mains et cartes \u00e0 jouer",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Compositions de mains et cartes \u00e0 jouer",
"Date_prise_vue": "vers 1950;vers 1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000484 (991/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000485', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000485",
"preferred_labels": "Tatiana Moukhine dans <i>Tchin-Tchin<\/i> de Fran\u00e7ois Billetdoux",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"Date_prise_vue": "vers 1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000485 (992/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000486', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000486",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Tchin-Tchin<\/i> de Fran\u00e7ois Billetdoux",
"ancien_num": null,
"auteur": [
{
	"preferred_labels": "Agn\u00e8s VARDA",
	"relationship_type": "Auteur de la photographie"
},
{
	"preferred_labels": "Rosalie Varda Demy",
	"relationship_type": "Propri\u00e9taire"
},
{
	"preferred_labels": "Institut pour la photographie des Hauts-de-France",
	"relationship_type": "D\u00e9positaire"
}
],
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Tchin-Tchin<\/i> de Fran\u00e7ois Billetdoux",
"Date_prise_vue": "vers 1959"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000486 (993/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000487', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000487",
"preferred_labels": "Portraits d'hommes et de femmes ; Marionnettes de Mr Roulet",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Portraits d'hommes et de femmes ; Marionnettes de Mr Roulet",
"Date_prise_vue": "1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000487 (994/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000488', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000488",
"preferred_labels": "Caroline Valdet ; Portraits d'un homme",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Caroline Valdet ; Portraits d'un homme",
"Date_prise_vue": "1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000488 (995/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000489', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000489",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Comme tu me veux<\/i> de Pirandello",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Comme tu me veux<\/i> de Pirandello",
"Date_prise_vue": "1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000489 (996/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000490', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000490",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Comme tu me veux<\/i> de Pirandello",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre <i>Comme tu me veux<\/i> de Pirandello",
"Date_prise_vue": "1960"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000490 (997/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000491', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000491",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre<i> Jacques ou la Soumission<\/i> d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre<i> Jacques ou la Soumission<\/i> d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000491 (998/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script><script>localStorage.setItem('object_IP-AV-PC_000492', JSON.stringify({
"idno": "IP-AV-PC_000492",
"preferred_labels": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre<i> Jacques ou la Soumission<\/i> d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"ancien_num": null,
"auteur": null,
"titre_descriptif": "Pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre<i> Jacques ou la Soumission<\/i> d'Eug\u00e8ne Ionesco",
"Date_prise_vue": "vers 1950"
}));
	document.getElementById('title').innerHTML = 'IP-AV-PC_000492 (999/3275)';
	document.getElementById('progress').innerHTML += '.';
	</script>